【連登 商業電台 光明頂 討論區（十一）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖

第二帖

第三帖

第四帖

第五帖

第六帖

第七帖

第八帖

第九帖

第十帖

薑汁絲

講到法西斯，話說燒山呢？

抽水抽到

似乎馮智障收左葉老ORDER又維穩

兒登光明頂有集中討論帖以來，第十帖係最快爆post，只係用咗27日 就係因為時局

佢同沈旭暉一樣都喺鬼

桑兄
其實我係巴

薑汁巴

信日本仔

今日荃灣安全

我就大獲

屌其實琴日除咗何妖嗰道之外，成個荃灣啲商場都唔知關咩事，自己製造白色恐怖

1006

發展新聞 振興香港

十九心水清

佢真係真心膠,非常真心果隻

Dreambear幾時先有鄉黑料爆呀

lm

連狗無啦啦解咗鎖

收丁權

時事台5001先封

才子又幾岩，明日大嶼應該都要收皮，補血劍收皮

交人交地

都係推新呢個post 啦，5001太長

陶傑想發火屌馮致正

曲線割

熊仔好真心

人地肯收你封信夠俾面啦
仲諗住中央會睇

陶傑 笑佢 你威

匪區

19多方撚狗

想叫原居民加dreambear同白杉割席

何止匪區,直情軍閥割據啦屌你

19成晚開著哂個抽水機

練狗術師

重新以界限街劃界

將願居民啲地劃入支國
行支國法律

模擬片段

叫鄉民捐地出o黎當和頭酒

然後土改實驗

擺歷史博物館供後人瞻仰

dream bear屌左下？

有冇夢翁講嗰條聲帶

yes

個錄音經光明頂傳一傳 唔真都變真

+2gc

佢地講到似陳陳
三人成虎

有力人士

19同時間唔想理馮，又想撚bearbear

屌

有無巴打將錄音錄落錄音帶度然後去報警

聲帶有尖啤認證

啤翁真係好撚正氣

肥政今晚做乜鳩

佢真係真心

推

dream 啤係真心膠, 愛國撚

呢個年代邊有一個人會親自去人地屋企門口拋下勸降書....

佢不嬲都唔知做乜鳩㗎喇

咩料

話馮智政係鬼嘅，
同成日話陶生抽水一樣係唔識聽，未夠道行聽

DreamBear直線抽擊中聯辦

起碼似個人，對比何賤種

唉
原來仲期望dreambear有料爆

馮同學好橋喎

陶生成日有意無意寸下佢，chok下佢係邊邊

人地做完野唔俾錢

同陶生尖啤鬥搶咪都講唔到啲乜

有冇人有重溫

膠登

希望可以講返721西上環黑警濫暴

就做, 快埋位

冇人討論？

前任

上帝按自己外表造人

其實才子已經講過好多次，港人做事有效率，係執行人。但若果自己當家作主就唔識思考同計劃，所以華人基因只適合做奴才。

共青團

教海外抗爭

727 元朗

去硬

唔批就證明警黑合作

批唔批我都會去

來吧， 斬我吧。

未驚過。

我會著黑衫添

哇
估唔到你喎

俾佢威一次

曲到圓

光明頂唔係向暴力屈服下話

包sir

又嚟和理非

講除非收十八鄉錢時
陶傑好似忍唔住笑

19

包sir 直斥陶傑

做得好

佢叫警察服從18鄉命令

光明頂要持平, 羅輯

爆seed到爆到19都唔識應

兩個係到扯貓尾

笑到仆街

19才子撐黑

青出於藍

我撐警

光明頂你玩晒

實復焯

屌，笑撚死

set 個士碌架
role-playing中

強烈執法

2個假膠緊 唔好咁認真

笑死

19:我實覆桌

鮑sir爆seed

係咪第一次比人撚返轉頭

同無賴鬥無賴
同假膠鬥假膠

包sir講得好

左一巴右一巴打落和理非度

支持執法

十九完全接唔到

元朗差佬都好多圍頭仔

19又要救返

才子公開撐黑，聽日要開記者會啦

包蛇

27號冇la, 何律師都未找數

包sir緊貼連登

占占占

才子又縮 包sir撚狗

聽晚講解放軍

笑到仆街

19 輸左

可能係電台要平衡返 19應該唔會咁ON9

以後光明頂你玩曬

19呢d講到尾都係泛民思維

仆街 已經想重溫鮑sir啲輕功

你玩晒

光明頂支持你

ONL9 你地, 佢地成日都role play 咁玩架啦, 個個當真

19切割分化篤灰

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

邊有人當真 個個知佢地假膠曲線架啦

想聽19既黃色分析

幾時講英國新首相

19連入元朗和理非遊行都唔撐真係要屌醒佢

19咁多年講講下又可以同性扯上關係

佢撐鄉黑

你見和理非警察照打
加入鄉黑社會地頭
擔心正常

佢驚中共跳制姐

何況傳埋燒祠廟

撐警

林鄭又中伏

特首請求但中共可以拒絕,香港喺咪陷入緊急情況最終也是由北京決定
若然特首不請求做吳三桂,北京吹香港人唔張

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

阻阻你, 幫手推同share!

19想話 : 中共:拿 你叫我出兵架炸 我有責任但係個決定你有份促成

政府發左聲明話有能力管治
唔會向駐軍求助 估計727 警方應該會全面進場兩邊照打

依家梗係咁講，唔係既話到真係請果陣點突顯個形勢係幾咁危急幾始料不及

見香港人唔驚稻草人就收番

呢度的人見到解放軍不知幾興奮

兩條友扯貓尾恥笑鄉黑黑警有咁難明咩...
定係你地都係假膠咋

正呀 19 講中 不發不反對

元朗鄉士主席 大過 特首

元朗鄉士 分裂國家主權

直頭係發左反對通知書

我想聽今晚19 點講

佢地2個假膠 又可以笑

19又中

陶傑教料留學生要智取

開始

反對印刷通知書

19都質疑黑警唔批不反對通知書有冇法律依據

明眼人都知佢地濫權啦

基本法大於法律

毫無預見力

如果司法覆核有無得打
開左先例都幾on9

入正題

基本法最終修改及解釋權在人大

澳門駐過軍

比卡超

痴線
老解捉埋d官返軍營

公職人員行為失當

基本法跟本就好多Bug

如果老解要跟香港法律行事， 真係唔知出黎做咩

靠嚇
如果唔係搞到要宣佈緊急狀態嘅話應該唔會出匪軍

屌，而家黑警都唔撚駛跟香港法律啦

搵綜緩

差佬食老綜

老啦 19開始眼訓

頂你笑死

Star wars

19可否講下性

成日覺得鮑sir好似唔係好gur陶傑

好多的士大佬聽緊, 講性最醒神

唔覺喎

包Sir靚抽！！！

縮埋一舊

因近日暴行而好憤怒

鮑蛇

包蛇依幾日突然上頭爆seed

鮑sir勁嬲比喻得好好

飽蛇做曬半個節目

夠鐘

2018年佛羅里達校園槍擊案

應該係呢單

差佬支炮攞來裝飾！

同埋攞o黎跌

據可靠消息，最主要攞黎（尤其時沙同傷心柴！！)：

1.免TU借財仔貴利
2.食霸王雞鴨鵝
3.休班返正職睇場用

推, 做緊

何君堯代表警察

自從我唔聽老蕭 轉聽光明頂 覺得自己聰明咗

推!
19可否加插性話題，佛洛伊德果類

Pish

我早啲聽入咗港大法律系啦

聽老蕭可以入歷史系

張建宗好野

捧佢有啲危 可能係中共幫佢鋪路

都唔止林奠
佢後面都要噏頭佢先至可以出嚟講啦

最後一個可能就係張建忠講野軟化反對聲音，準備以冇咁低既民望上台做特首

但今日有垃圾埇出埋來wo, 點睇

垃圾桶 係土共人

今日垃圾桶出埋來有咩玄機

林鄭唔知

頭先19好似講左一次張獻忠

689 知唔知

佢成日係咁

張建宗今鋪真係悶聲發大財

你睇佢反應，似唔知

By pass 撓過

會唔會係佢作反想踢走林鄭

垃圾桶應該係用黎示眾，証明建制派同意

佢唔似有野心o既人

好有機會

建宗，皇帝名黎

傳統ao出身

我唔係好信佢無draft過條line

張建宗一早應該 Acting 啦

邊個想接手死位來
好似費格遜退休咁下任一定死
不過依家費格遜真係有功勳
而林鄭

你睇吓垃圾桶講啲嘢係冇內容
根本佢唔需要特登企出嚟講埋啲出份通告就講完嘅嘢

另外果兩個茄喱啡都更加奇怪
一個講交通安排，一個講心理輔導
佔中咁撚大鑊都冇出嚟講過啦
佢兩個更加係陪跑，避免垃圾桶自己出嚟太過兀突

啲狗只會進一步分列社會和諧

做埋d五毛野

其實陶生可以試下做網台live

佢根本五毛on9一條

兩邊揾錢

林鄭解甲歸田

張建宗做特首，劉江華做政務司

哇，弱勢到

商台光明頂點都多人聽過網台啦

無為而治

超人：

女媧補天！！！！

如果傷台又要續牌就可能要咁做

十幾年前中學第一次聽已經覺得好L正，成日講咸野咸故

佢無講錯，聯合香港人補天

宜家係林鄭紅毛泥封閪

毅進仔識閪咩

往時星期五係講輕鬆話題

李鵬係唔關事架
係因為有人話咁樣唔洗不反對通知書咋

但法政匯思好似講左其實悼念都要搵狗唔反對

所以已經無人再提

藉口而已。都冇人會抬張相出黎

國際老婆餅日

19真心左

陶傑叫大家唔好中計，熟讀歷史就知中國政治可以好險惡黑暗發夢入元朗唔好中計呀

【21:30】政務司長張建宗下午發表「道歉論」後，引發警隊反彈，不少警員上載委任證相片，指張建宗不代表警隊。政府消息人士晚上為事件解畫降溫，表示記者提問時，問及警方不願意就這事道歉，政府會否願意向受傷市民道歉？消息人士指出，張建宗的「道歉論」，是向受傷市民致歉，以及針對政府在處理逃犯條例手法的不足而致歉，強調不是針對警方，表示政務司長「絕對支持警隊工作及高度表揚警隊人員努力」。

又中計黨

事後你再兜其實無用
大是大非時刻講嘅嘢我唔信佢無評估過會有咩後果同反響

我都覺得太極宗只係因為見咁多公務員出黎表態，甚至蘊釀緊罷工，政務司要管理公務員，所以出黎講呢番說話，費事俾人插佢唔做野

唔到佢自己做決定

到時香港雞飛狗走
有身分證就做業主

解釋唔到點解配劉江華咁odd同要代差佬道歉

代差佬道歉都係為降溫，buy time 搵出同游說表態過既公務員，至於垃圾桶...真係唔知...其實兩個幾似...風格上

搵得垃圾筒唔會無嗱嗱啦

陶傑個新post

講 暴力示威者 ＝/＝ 暴徒

777 跟車太貼

佢係揸車嗰個

點解19成日都係淨屌林鄭

唔屌中聯辦港共

連曲線抽都少

焦土派

笑撚咗

但炒左車

焦土好消息

焦土萬歲

共産黨用完即棄

因為商台?

又無食藥？

早該這樣辦

近排role playing 上癮

又嚟

啫戈啫戈啫戈啫戈

唔太認同十九睇法， 我覺得係佈左局 ,v426的局。 為將來出解放軍做準備。 而一山山， 必然係緊急狀態出。

我覺得19 其實未必係反共，但佢明顯好憎7婆

【A-】
港澳辦只派出兩名類似見習生的青年人員開記者會，語調溫和，於最關鍵的「中央會不會出兵平亂」，只一句「基本法早有規定」打發過去。

對於林鄭月娥問題，兩名發言人只表達一般行貨式的「支持」，但對於警隊，則加贈「優秀」之稱號，以及從未有過的「崇高的敬意」。

試想，若這兩組詞彙，轉移給林鄭月娥享用，會引起何種效果？

因此此記者會主調在於「支持香港警隊執法」。既然大力肯定警方角色，即是要香港警察，無論如何頂住。中方出動解放軍問題，當然不在考慮之列。

因為早前由國防部發言人說出「根據駐軍法第六條」如何如何。若「出兵」是中央級準備足裕的統一認知，今日的標準答案應該是「關於這個問題，國防部發言人已經說了，我沒有什麼補充。」而今天的記者會，是擺正了位置。

總的來說，對香港論調，還是「比較友好」。其中缺乏「顏色革命」、「暴亂」、「暴徒」等字眼，以「激進示威者」取代。在這方面，對香港整體是好消息。

至於獨立調查委員會，中國政府沒有反對，只聲稱「首要是停止暴力」。

意思是，和平示威可以繼續，但暴力衝突要停。此後，可以根據已成全港共識的各界民意，成立獨立調查委員會。

至於那時候獨立調查委員會如何組成，可以下回分解。

林鄭問題，自會在這段期間解決。

槍杆子裏出政權，中國最恐懼的是香港警方控制不了局面，要解放軍被迫出動。解放軍一出動，全國繃緊，美中冷戰關係隨即更緊張，影響台海，這一手，至少在「十一」之前，或川普任內賭不起。

全篇最「強硬」的字眼，是最後一句：一国兩制這艘航船，一定能夠「劈波斬浪，行穩致遠」。「劈」與「斬」二字，是何意思，為何不用「乘風破浪」，你自己領會。

因此，香港年輕人要小心了。請認清形勢處境，任何抗爭，一涉及暴力，不論對方暴襲，還是己方武衛，要以香港大局最大利益為考慮。這是對香港人政治智慧昇級的一張試卷。

至於香港警方，會否因此而「士氣大振」，挾「崇高敬意」而喝令政務司司長張建宗公開道歉，否則下台；也請警方一些人頭腦清醒一點。中國一向疑忌「槍指揮黨」，但絕對不反對「黨多指揮幾把槍」。以後的特首，也會相當頭痛。

但這張風雲試卷，到目前為止，香港全民，包括商界、公務員、專業人士在內，整體的卷一，除了「少數喪心病狂者」，不但及格，而且成績是 B+ 到 A-，考得很不錯，現在看卷二了。

鮑sir有時都會講下

十九真係集火柒婆

即係軍政府化

軍警治港

係啦

公安化

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

係黑警身上搵到感覺

臭就臭啦

咪即係軍政府囉
無架啦

先知陶傑 係我地既 諸葛先生
一間比埋攻略

其實我諗佢係反中多過淨係反共

成日講中國人dna

認同繼續軍政府化
狗咬人更大力

一見狗就圍屌佢

當年廁紙包頭都拆解到, 就知佢非等閒之輩

有公安 城管味道

8.5 全民三罷

小農DNA

中國人dna 吸收咗共產主義後水土不服

開學後，見人渣子女，就大大力屌狗佢

全港無限期罷工？
軍國化
政府官員失權
商界失利益
市民失人權自由
毅進仔人工急升

可唔可以理解為因為中美重啟談判所以唔想香港節外生枝, 只批准和理非?

之後自然會有人搞其他野?

要由社交圍堵佢

Push

冇反對開獨立調查委員會

調查委員會都無用啦
你估班狗會收手咩

民建又轉左車太

民建聯有無link

你冇獨委會, 示威人士只會更多

所以文宣中央不反對成立獨立調查會

監警大部份紅色人士

一聽警監會我笑咗

李慧琼記招:不反對

咪都係仆街

捉幾條大既阿蛇祭旗再搵自己人上位大換血咪掂

CUT 預算

19 D普通話好吊引

仲選舉..
根本無可能嬴

咩都dq啦
根本19全部都係垃圾
講到依家班狗未升級咁
依家得返出實彈之嘛

同意
保安局局長唔好再搵黑警做

林鄭張建宗邊度敢

DQ都係最本土個D, 泛民呢D唔會有事

咁以後比警隊㩒住，當勞侵就晨早換左人

警隊都已經唔係執法, 係傷人

一早切左送中法咪冇事lo

19叫人家返屋企啦
唔好出街啦
佢唔批不反對通知書就唔好遊行集會啦，犯法

投降，on 9

林鄭底下被揸

商台 點都無可能叫人去犯法

轉方法姐

好快炒人

如果要退，對家唔讓步
就係示弱啦
依家退完佢食住上你咪on99

好難相信中央唔支持
林鄭夠膽咁樣硬推

光明頂又曲線

好似好多人已經癲咗 任何理性言論都被認定係冇用

今晚又係俾面共產黨論

佢意思會唔會係 超合作運動
減少左犧牲先？
因為而家似乎點衝都無用

同唔好激嬲共產黨有咩分別

佢依家叫你返屋企唔好再搞
依家連集會遊行都話你暴力衝擊架啦
你估真係仲有得退咩

唔好理啲 為個牌而講的道理

但警隊公安化 真係好危險

不嬲話係長遠戰
除非你有能力完全打敗香港警察
包括埋真槍
否則只係持續既犧牲
減少衝突 但保持住戰意

因為政府721之後已經撕爛面皮唔打公關直接硬攻
以19嗰輩嘅性格自然唔會想雙方繼續武力升級對立

根本今日中共份文宣就係叫二哥上位
用盡黑警權力
做得好瀨得阿爺舒服
真係特首都有得做

不過第一次聽陶傑提 林鄭dark Knight陰謀論
其實會唔會真係非偶然
時機真係太巧合
仲堅持唔辭退

林鄭一係真豬
一係超醒目 呃全世界 扮豬食老虎

朱凱迪選村長都比人DQ啦

經過今次呢單嘢，政府操控選舉唔係冇可能
基本上已經唔顧顏面
Eg 造假票or令某啲候選人唔見幾箱票

又唔係第一次

轉返流水式抗爭先
到選舉月再熱好身 等佢dq
到時衝佢老母

村長個d唔同，仲有其他乜乜柒的條件可以玩你
但區議會同其他議員個d唔同

拉丁美洲化
19

文 武官 呢點19 幾有理

睇下文官點拿返個主動權

大大車第一巴

一矢中的

19都講到明晒叫你班人冷靜d唔好上晒腦咁

講到好直

點都要收一收啦，每次都唔見幾十人

根本戰略錯晒,穫穫一班前線無意義咁送頭

好難嘅 律政司擺到明政治檢控你叫班細嘅點收手
仲有律政司唔係司法呢點佢都冇提
唉 好撚差

辣慶哂班靚仔先叫人收

咁無辦法嘅香港始終法治地方,而班前線又真係犯咗法,但咩攻擊性武器嗰d又真係任佢9屈,同埋厚此薄彼又真係做到出晒面,元朗班人到而家仲未有人告到

起火了

馮智政，你老婆好正

聽光明頂個網好似出左事 ?

支共DNA：

出事人地事，罪不至天子！！！！

何君堯譚惠珠

簡直係星級陣容

鮑sir去左邊？幾日唔見佢

民主黨呢四件極品

好搶口叫老董食藥

臨尾好笑
返屋企食藥啦老懵董

咁係呀嘛，舖舖都外國勢力，有外國勢力都搞到牫地義士咁折墮仲邊有人同佢地做野。

19同佢最大仇口

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

陶傑 :【別讓董建華跑了】

【別讓董建華跑了】
梁振英不斷聲稱，中國「一帶一路」，香港有運行，並自稱會為香港貢獻「一帶一路」而親自督導。
據說房地產泡沫隨時爆，應該趕投注「一帶一路」戰略產業。香港若參與「一帶一路」，第一個發達，當然不是住劏房的香港基層市民，而是「海上絲綢之路」的航運業大亨。
但是，連航運老闆董建華都帶頭沽售「東方」航運，率領其家族退出「一帶一路」第一商機，亦即向習近平及「中華民族偉大復興」投下不信任票。
急腳撤資套現時，老董對腳出得快、狠、準，不見有「腳痛」之患。
「一帶一路」到底如何帶挈香港？連老董見到梁振英之「督導」，都即時逆向套現，不知是梁特的「氣場」猛，還是老董不懵，越老越了解中國？

19:天大既喜訊

19: 鄧炳強頂張建宗

名乎其實既軍政府

2弟

cls

強哥

名符其實
火炭唔使warrant就可以爆門入屋搶劫民產

頭盔

成日叫人收手
班狗日日鳩拉鳩偷野

笑撚死我

石鏡堯

馮博士今日開左turbo

直線話班YOUTUBER

miss咗
講咗咩

罷工要坐房先比較有用，home office 罷左都冇人知。
即係如果你YOUTUBER 参與，唔該唔好就咁唔出片，落去集會做直播都好

話佢地係FREELANCE 罷唔罷都差唔多

Paradox: 落去集會live 仲算唔算罷工

唔覺意電咗個月

鼻屎

抽瑪麗

所以 19 係傾向罷市多過罷工

接受大灣區治療

19成日撚馮博士

仆你個街兩個搶口到

馮同學係咁抽炳強

香港人靠你食糊丫，禿頭張

瘋狂狙擊阿董

老懵董

琴晚抽完今晚又直抽老董

馮：可以推姓鄧果位上

19: 我已經特登唔提㗎啦馮博士，你而家想點呀

好好笑 外國勢力

佢真係好想鄧上

鞭屍

老懵董遺禍幾十年

巴斯光年無左啦

巴斯光年過山車

童年回憶

19八, 九歲果陣有巴斯光年？

最後笑到停唔到捉老鼠

1995年

本來今日有尖啤

尖啤

又撚bear翁

劉翁忙住宣傳罷工唔得閒嚟

人唔到都有聲

咁陶傑你罷唔罷先

BGM

尖啤都留低一點心意

撚尖啤

屌被人硬cut

cut咗去

播播下cut9夢翁翁

今晚笑死

又串尖啤

硬cut 笑死

cut 9尖啤

唉得喇得喇，聽到都怕怕

留返我自己打

聽到都笑

尋日唔係叫人唔好罷工咩
今日搞乜

我工廠區返工
以我所見所聞，可能大多數勞動階層，真係對罷工唔太樂觀

雪球效應，同埋要有個罷工安全網，好似6.12基金 / 星火

其實只要夠多人就得

想返工咪自己行路返囉
無人唔俾你返呀

講罷工就要學下外國喇
火車照行
票務處完全罷工

日本京都巴士唔收錢載人

有個理論
離開左極權世界緊係想極權世界狀況維持啦
如果唔係點維持自我感覺良好

中國式集體主義
互相監控 最叻金手指

朝陽群眾

19教緊外國學生點玩

she is a bitch

she is a BITCH

She’s a bitch

又借d 意屌柒777bitch

Cunt!

可以閒話家常

痴線
好難講到咁囉

19嘆氣

dream bear 出席旺角遊行

夢熊大師尼

成12分先有,我仲以為今日19響應罷工

十九今晚有火

全部香港人都有火

踼咗個波過嚟

十九好努力

鮑sir真係好撚正氣

十九又係中計黨成員

柒婆搞9習大大

呢個女人真係好陰險

唉

一定要聽

林奠原來係最想攬炒嗰個

要雙普選呀!
咪住
係支共眼中都係港獨

今晚真係講到好好
前線, 後勤, 和理非乜都好一定要聽
唔好俾人牽住鼻子走

19又講到出面,叫你班勇武冷靜d思考下,唔好無意義咁亂咁嚟呀仆街

我死都要全港人墊屍底

年初一
炮仗響黃大仙有

對唔住, 你真係發緊夢

林鄭擺明係攬炒派
唔好話香港人，共產黨佢都想報復

想叫習大大出頭
教訓香港人

19真火

扯火

林鄭正仆街

屌得好

鮑sir一齊爆

19狂屌林奠

屌到林鄭痴線

呢個閪女人落十次地獄都唔夠

19真嬲

19哩段真係load多次

陶傑好嘢

都間接講左 和平完你唔聽，先有今日勇武既出現

好難唔嬲 林鄭真係賤種黎

根本個個都明

其實點解林奠咁想拉單野上去中央

焦土教母

陶傑好嬲wo

佢頂林奠個point 和平表達意見好撚應

炳林鄭果下我以為聽緊my radio

Exact7ly

你叫我和平，咁我一百萬人走出嚟果陣，你有聽咩？你無，你一dd都無聽就唔好怪人之後衝擊。到6.12衝擊後你又真係聽意見變暫緩，咁你究竟係buy和平定衝擊？

係特務就勁囉 但佢唔撚似咁撚醒

Exactly就係6.9>6.12

你見6.12雖然係暴力衝擊，但其實一般市民對6.12無以往d暴力事件咁反感，因為根本係出師有名。

呢條7婆好狠毒

唔想咩鑊

或者誇張d FF就佢以為可以spin個問題去港獨，再比中共以打港獨旗號出軍，帶罪立功掛

小鳩氣呀嘛

69完左11點出份新聞稿話繼續二讀
啲人衝擊都無人屌 612更加
和理非遊行唔撚理先咁撚嬲
佢有好多次改過機會都唔做 死要面

今日扯火直線抽擊777 對上嗰次係咪已經要數到直線抽擊老燒

林鄭今朝轉身射個三分波俾大陸
想轉移個人失誤落去示威者搞革命
然後自己就乜責任都無

捧佢既老董今日即刻出嚟助攻 叫大陸插手
佢地根本唔理香港人死 局勢繼續升溫 然後大陸出兵幫佢執蘇州屎

呢個女人真陰毒

除左毫無政治常識之外諗唔到其他。。。
以為自己修例目的正義就大撚哂一定有光環，中共一定攬佢

19為$$$保雜落刀愈黎愈明顯！！！

鮑偉聰 19嬲到仆街

貫徹聲嘶力竭
繼續青筋暴現
身體力行
隔空發功
陶傑踩場
一齊同你剖析政治

只係收拾自己d蘇州屎，稱唔上帶罪立功
佢同香港警察已經臭晒無得再衰，中共都會用到盡

19直線幫今日前線解釋

鮑sir好嘢

19今日完全係講出我心中嘅野

嘴啫啫 好賤

希望有一日可以睇到陶傑同教主一齊做集節目 不過睇嚟無可能

睇得出佢好愛年輕人

好想cut 反頭先陶傑直線抽擊木奠個段出黎狂loop

大陸真係咁都唔撚知

19，依家電腦網頁發達，仲同清朝比？？？

估唔到桑兄你都有睇毓民

一定有人錄，有錄都有得課

一句講哂，貓哭老鼠假慈悲

勇武唔該聽下啦求下你地唔想再有人受傷俾人拉啦

今日要聽下

除非商台又要續牌搵人祭旗， 否則應該冇乜機會

家下咁亂, 咩都要聽下

同埋呢排更需要舊歌麻醉自己

佢好反對放火

19因乜咁驚出蟹軍？？？我一直相信香港需先死而後真重生囉！！！

香港之歌
主唱：商台聽眾合唱團
作詞：鄒方里
作曲：鄺天培

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景緻秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

南北中西安逸歡暢，同聲頌讚香港，
勁秀好山城，地老天長，民主之光照香港。
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

名昌千秋，聲譽不降，同舟共濟永自強，
美滿又安寧，是個好天堂，成就是大眾其創。

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景緻秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

好彩有歌詞

第一次聽

播完未

啱呀齋聽完全聽唔到唱咩但幾好聽

桑兄你嗰個歌詞都有啲錯別字，呢個歌詞先啱：

香港之歌 (1969)
主唱：商台聽眾合唱團
作曲：鄺天培
填詞：鄒方里

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

南北中西安逸歡暢，同聲頌讚香港，
勁秀好山城，地老天長，民主之光照香港。

名昌千秋，聲譽不降，同舟共濟永自強，
美滿又安寧，是個好天堂，成就是大眾共創。

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

仲以為佢會cut

做乜要播 無啦啦講首歌都好奇怪

呃鐘

因為係同六七暴動、商業電台有關

佢讀書比大家多，點都會知戰爭與和平嘅道理
定係始終大氣電波下嘅責任，點都要叫人唔好太激

師夷長技以制夷，林病學得真係好快。

借機幫商台sell台慶

香港幾時先可以變返呢首歌歌詞咁

好好聽

有啲教會歌feel
點先可以返去呢個咁好既香港

大家明天要冷靜，到處放火，冇社會接受到！

19最後講得好好

今集有冇人cap?
掛住睇新聞無時間聽

絕對認同 和理非要帶路

勸唔惦佢地
都唔聽人意見，又話造神

可惜中華情花毒，及聯中制蘇戰略葬送了一切。
We are in endgame now

師兄心水清

唔講咩女權
有睇金瓶梅就知
為左保住地位身份
係會下得落狠手

天佑香港人
希望過到呢關

尋晚光明頂其中一節, 反駁林鄭叫人可以和平表達意見
其實講得幾好 我想剪左個段出來
如果第日遇到D偽中立 (e.g. 支持遊行表達訴求, 但不支持衝擊既人)

可以send俾佢地聽, (或者當係whatsapp audio咁send)

19 才子 可唔可以講下買last pen 警方話係攻擊性武器 有咩睇法

沈旭輝

照班狗嘅鳩Logic，出左命SSP督察約炮MK老散老強灣仔非禮etc，咁班狗隻隻夾住狗撚咪應該先捉撚晒？？？

沈旭暉

跟得超貼,即講

出到港共儲君，維撚要道班港豬文盲廢老升級鳥！！！

係雷射激光炮

沈

沈大師

唔係移民新加坡咩

大灣暉
還我馮同學

繼續咁, d人幾年又發過

幾耐未喺光明頂聽沈大師把聲

沈博士遊哂花園咁

以前多黃色話題

好兜

150個, 上樓, 衣食住行

又賴乜蝈撚教育，依家上街嘅普遍90年代之後出世，冇得又乜鳩戀殖嗱掛？？？

一句到尾因乜事，心撚照啦！！！

講野小心到癲

馮同學好過佢好多啦
沒有對比沒有傷害
馮同學都成日都俾屌，結果一換左佢，即刻覺得馮同學好好

班人係回歸政府自己養出來, 天水圍最黃

佢fd 話老豆係黃 老母係藍 佢注定做世界仔

移民葡萄牙既大灣暉你有份搞成咁架
成日講咩要有國際觀而忽視本土身分認同
漠視大陸對香港蠶食

馮同學玩膠都幾ok

之前佢係facebook 話過做訪問係要同相關部門申報

攪成咁係呢十年谷得耐既痔瘡大爆發

兩個所謂學者一鳩樣但至少馮同學講野直接搞笑同唔離地

頭先19同鮑sir, 想拋個波比佢講下「香港人追求嘅根本唔係錢錢錢」，佢都要遊花園。咩都唔想講，上嚟做咩。

咪撚又用土地問題乜撚貧富懸殊之類表徵黎遮住啦！！

RootCause成鳩日l吹其實好簡單，就係深層次茅盾：一蝈兩制，aka人類屎上第一次低質文明統治更高早成熟文明攞命大實驗！！

佢同19慢慢拍得嚟，一個上把一個下把

開始講咸野

係
一開始同大灣暉一樣但之後愈來愈好聽

又黎鳩拋書包大你Term呢隻垃圾招數KillTime？？？

Up到好遠

學者講野真係好悶

又兜咁遠去答d咁簡單既問題

簡單d la

佢都算歸左邊啦嘛

又冇咩建議, 策略

x2
懶係高深咁

同依家嘅光明頂風格好唔夾

睇馮同學fb就知佢係正常人

想聽咸野

馮同學越講越好 以前最初一聽到佢個名已經屌出嚟

做下把俾位19入
有時講下fact 中間加少少睇法
今晚咩都無講過，同唔存在無分別

我9錢一撚早講過好多次，有左Google之後，人精KnowledgeCurve已經咁再同年紀先決！！！

依家街頭戰，大把細路早由亂兵合成ProgressiveDeepLearning，幾十日已經多多叻撚過警犬班大袋！！！

如果佢地有埋真正武器，幾時仲到你班共狗話事！！！

好似教書咁款

屌真係俾黃永講中

學乜撚野者吖，一早Obselete，返鳩去幫共狗睇住老星個諜網厄飯食算啦！！

俾19同鮑sir兩個講好過

受19 啟發

留意童星監製岩岩講，儲君今日身份唔係嘉賓，殤台又接Job做鳥！！！

姐係鎘資中心
洗黑錢中心

19好熟

你於禮上冇可能叫前客席主持做嘉賓下話 ? 上一次個集係咪都係咁?

人仔係靠轉做港元再換美

洗人仔中心

有冇策略, 高占遠足

原理做嘉賓好冇禮架？？？

原來做嘉賓好冇禮架？？？

冇美帝Endorse你，HKSAR係乜黎架？？？

屌
大灣暉成日講啲呀媽係女人既野
好多野純粹用學術term去講啲係人都知既野
不如俾返19/鮑偉聰/馮同學講算啦

吹到去沙地阿拉伯特區

聽聽下訓著咗

聽日一次過重溫算

好鬼悶，講經咁

耐冇做節目

佢進步左唔少
起碼講野清晰左

今集最開頭個時佢講完 19同鮑sir都接唔到 dead air

又來偉哥

性交

偉哥

不嬲都係咁
自以為精英
以為去到呢啲critical moment可以一錘定音
點知人地支共當你把撚

咪撚請沈教授啦
乜都唔敢講有乜好聽

憲策la, 有冇良策

偉哥響大陸依家個個都做到

大灣輝

19好波!!

抽9大灣輝水

成份一樣但製作方法有分制

19撚佢講大灣區

而家又唔敢sell大灣區

唔夠喉

老董

天堂同地獄都唔會收你呢啲垃圾中立撚

沈生永遠講得面個陣 都唔知有咩用

又互片

又互窒

完場前互抽

19抽佢水就岩架啦

臨完先玩呢啲

又串佢著草

今集ok la
陶生都知悶所以講下性交同收皮助下慶

facebook 都夠膽講 上到電台反而 1999

你條世界仔平時sell大灣區又走佬，呢加又話番屋企

你以為佢走佬嗟？？？

傻西至信佢會貿貿然咁一野話專注國際事務就去老星為教書研究囉！！！

當年佢得罪689所以走佬

依家係葡撻暉

你肯定收錯料！！！你太睇少儲君級數鳥！！！

當年唔係篇次主權避走坡狗領土?

佢fb真係好好笑

我依家先知道，連燈開左一個光明頂討論區

好撚好笑成日互抽

撚化都up過啦

有冇搞錯啊
陶生鮑生都一早知啦

埋位

埋位聽榕樹頭講故佬

但係都係正常人黎既
成日搞爛gag

聽光明頂啦喂, 各位巴絲打

要搵支那$

聽緊

不如請dream bear上來大鬧

搞到我都follow左馮同學個fb

Push again

琴晚佢講過 政府思想 落後
都要兜去big data 講番黎
浪費時間
不當類比

光明頂, 指點迷津, 避免跟車太貼

宜家話搞罷買

扑啲空中小姐

即係機場罷工條路係啱

其實好難做到 有好多背後中資好難分

香港最大外資渣甸 太古, 其下好多零售, 可以去幫襯 KFC, 惠康...........

墳頭孝子

割蓆就有

好正 堅決不成立獨立調查委員會

不斷提, 不斷提，等政府包拗頸

差佬已經濫捕街坊，與民為敵

去有錢佬地方射tg

去李嘉誠屋企門口射

泰國曼谷新豪宅樓盤
馬來西亞第二家園 吉隆坡市中心新盤
台北市中心新盤 50萬就有1400尺
………國難財

教人移民
係咪想接廣告呀陶生

又叫人走

葡撻暉

哪裡會是個天堂

來料

笑撚死

19賣移民廣告？

19竟然唔提大英帝國屬土馬耳他

直布羅佗

晚安

復辟新帝國主義

香港

光復香港係約翰遜諗外國勢力

光復香港

外國勢力

19今晚笑尻我

厲害了, 我的英國

咁Donald trump 2.0

佢個頭真係每次都咁亂

真唔真話佢每次特登整亂個頭

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

我講緊佢每次出黎講野

我知
馮同學話佢係特登
我想問下係咪真係特登

但係咁樣我反而覺得仲怪 做唔到平易近人嘅效果

一開波第一句即小林鄭

逃修案

續集比第一集出色

奧蘇利雲

奥蘇 打桌球同名

___K 個K其實係指國民黨

葡萄成熟時

蜜桃成熟時

Pussy?

X你老母生殖器

好多的士佬聽

陶傑係咪講比卡超三隻字

大丈夫

吊

邊個唱

做乜9

葉振棠

宋豪輝/陳欣健/黎小田/關正傑
1977年麗的電視劇主題曲

聽到首歌...長嘆一聲，點解警隊會變成咁

一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

露底

19講嗰套嘢 又幾有趣

邊度可以dl 番

越語留聲down左

咪撚又屌我認叻，我2個月前已經屌左警犬，其實係佢地狗主共狗會點玩！！！

準備

有馮同學

d暗火燒到尼

入鬥啦喂

入閘呀

其實等班警癡港豬同文盲早D醒係好事！！！

19係香港咩？

未出聲
唔係係英國咩

應該今集無佢?

Maybe phone in

十九應該有料爆

19 又要去吸天地靈氣

有19

係咪講錯，實際得呢兩個人

SKYPE

真係PHONE IN

而家先出聲

phone in

一句到尾啦，殤港已經由政治Abuse惡化到執法Abuse嘅新地獄！！！

終於通咗

19電話連線

陶生又去咗邊

英國帶鴨仔團

英國帶團

我諗才子今晚唔講野都唔舒服

才子忍唔住

佢一年去幾多次英國

笑咗 陶傑skype

市民phone in

19 頂唔住要phone in?

後面有細路聲

攬炒

19背景好鳥語花香咁

19未出聲之前都有D怪聲

一邊帶團一邊skype

英國市民 Phone in

盆菜

其實好有道理,就算成立獨立調查委員會都係安撫民憤多,事實上好多都好難可以查到

老實，隨時臥乜撚底都係鳩吹，根本係共狗兵囉！！！

19 好野 元朗有餓底

馮同學齊屌

慘過還mon pay
形容得好好

七國咁亂

卧底呢啲野以前我都信，但咁明目張膽班黑警都幾垃圾。

真係鳥語花香，屌好提子

馮志正堅嬲

仲有北角荃灣, 某d白衫個猙獰樣真係同班黑警冇分別

後面鳥語花香

真心尋日仲嬲過元朗嗰次

唔係第一日。聽到陶傑好明顯引緊佢

想屌佢咩

Hello19&包Sir！！

根本睇今日扑咪，明顯成班犬工作只係幫共狗汶屎！！！

連登係咪又死死地

香港獨立關稅區Molamola

502 503
我覺得有人搞野

政府真是第一焦土派

港共先係想玉石俱焚嗰個

取消獨立關稅區都講咗好耐⋯

我覺得平時兩個只係扯哂貓尾，一個做上把，一個做下把。仲夾得幾好。

邊到有屌佢

中共急於平亂

斷咗線?

斷左線

斷埋

一時時啦，有時馮連窒幾嘢，聽得出陶傑好似想爆粗。通常扯貓尾扯一兩下算，但有時馮好似捉住唔放

Dudu

斷埋
係咪英國用華為呀?

其實19未番就唔駛夾硬搵埋佢啦

即block你19嘅ip！！

19帶緊遊學團?

突然間走出嚟

我諗佢今晚唔講都好難忍

駁通番即刻上力

都要佢自己想講先叫得郁佢既

發生咁大件事 好難唔夾硬搵

又來

又斷

又收左皮

狂斷線

係選擇性執法

去左英國邊到鄉下network咁差

去到火星都要搵啦
咁大單野

香港雞棚嘅國際機場係支那至重要敏感物資入口囉！！！

其實用咩台，點解成日斷線。

我覺得咁明只有2個可能性。
1 時機成熟，覺得可以收網，一野收你皮
2 上面好大壓力要求盡快完結，咁味提早收網

有冇咩對策

唔好以為英國好先進，我有親戚響英國同我講佢現在還是用電話線上網，好多地方冇光纖。

尤其班駐港對外共狗特工！！！

焦土之母

外國地方咁大 好正常嗜

陷阱月娥

陷阱月蛾

陷阱月鵝

19好撚正

真係唔多明點解要停飛機

琴日有ZG白車同武敬滲入防暴犬已經肯定阿爺急於平亂，ZG白車係用來接收受傷既武敬, 武敬不能送去醫院免洩漏

可以証明自己又考第一,完全收香港一國兩制皮

當你唔係5毛狗，其實最大可能性係共狗亂做完野港犬專責扮無知硬食執屎含撚囉！！！

製造不必要混亂

成個啟德機場........

19去左邊度鄉下

陶仔好野

同埋監聽，見到要即時開飛行模式

成日講到個key point 就斷左

敬隊已返唔到轉頭, 炒晒佢

今天和遊學團在海邊的漁港城鎮。泥灘上有小螃蟹。
然後參觀鎮上的小店。有一間畫廊，展示着動物的肖像：公雞、兔子、小猴子。
我問小朋友：為什麼動物也能夠留下肖像呢？因為動物也是生命，而且畫家為他們畫像的時候，你發現每一隻動物都有自己的性格。
有一位小朋友在淺水處捉了一條小魚，用鹹水養在塑膠瓶子裏。我告訴他：在上巴士回程之前，把小魚放回大海，這是牠的家園。

唔散水唔知會發生咩事,
令旅客唔入機場好過入晒去更難控制

屌係咪用華為呀，斷線斷到痴線

馮同學有冇錦囊

金毛犬係咪又扮傻幫董狗共狗引入廣州深圳珠海幫領航狗？？？

眾籌俾19換左佢部19電話啦

又講到白晒,叫班勇武暫時唔好再亂嚟住

馮同學個頭盔戴實d好

隔離話機場有大量食物

佢比抗爭者更癲，為咗大圍剿抗爭者，使機場停飛誤傷遊客也在所不惜，幸好大家散得快先無事

應該唔關事 佢係外國

習大要下台換人, 元老吊習

19 Skype唔用mute？好多背景雜音

關撚電話事咩，明顯係ip！！！

仲有你估19會用支那電話嗎？？？

因為無論點,佢都要証明自己正確,呢樣野同中共方向其實係一致
唔會讓步五大訴求,你地係恐怖主義威脅國家安全

才子又係後面唔出聲

好多年青人係想攬炒

停？等清算啦

係咁叫佢講

老美界入

仲抖？鐳射革命同三日和你飛仲抖唔夠咩？

策略上都要停一停
唔好俾真既事件蓋過811

好撚多小朋友係後面

好L嘈，打麻雀

根本佢就撐年輕人

老西都唔停。

老共元老， 北帶河迫宫。

老習內外腹背受敵。

有保留。

又話去到外國講嘢要好細聲既
後面嘈到

港獨之母

收尾肯定不成立
臥底現身就收到尾咩

叫你抖係宛轉咁講,講得白d係叫你班勇武收皮

Phone in既陶傑正常啲

而家根本一單未消化完又爆一單
比少少時間去發酵下啲野係可行嘅

D小朋友邊叫得住

岩 唔停 但要改變思維
再用其他方法去做
例如罷課 輸出革命

老美快來

UN入埋來

最重要係搞串1/10個party
中國最緊要係面子 人命係鴻毛

林鄭之後個施政報告我都唔知佢點推

黃衫軍都得, 我地都得

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

林鄭若驊

岩聽，勇武停一停，俾和理非繼續不合作

到時我諗班港共同公墓狗最先ThisWaySir！！！

行會今個禮拜復會 就黎有風出放心

講到尾都係叫大家對準政府

不嬲都話經濟制裁先係合法不見血既武器啦

我都聽到 但之後以為自己聽錯

係 打警署都令唔到佢有損失
我地就元氣大傷

用方法去制裁班渣滓

816 ATM日

共狗最怕有左Google！！

敢肯定 將預算案擺定出黎先
退稅
三糧
免差餉免地租
劏房波 重新loop對白
但銀碼加大
基本個底

同陳雲講既一致
要停啦 長久戰

來來去去咪又係用錢收賣人心
最緊要係泵水冧掂啲商家佬

商台又報假新聞
下午所有航班取消咩
叫人入機場係癱瘓機場運作咩

果然陶傑愈老愈保守

失去一隻眼 呢個仇點報

對準政權 到最後咪又係打巨人 冇得鬥

咁佢咪睇少左個20% 既遊離分子
個班係跟50%主流意見行
大把收左錢 都唔會奶佢

見過64仲唔怕中共咩 驚真係占占學生

林奠識跟二八定律單送中就唔會燒到而家咁大

對準政權 既文宣
同
對準黑警 既文宣
可以好唔同
現實啲講 點先為之報到仇？
Jail? Almost impossible

得罪講句 對準政權呢啲根本廢話

香港人話政治問題 政治解決

所謂政治解決 = dq你 冇得選村長 開唔到戶口

就係政治解決唔到既時候 人民先會用拳頭解決問題

陶傑叫香港人不停輪迴 真係好失望

果然愈老愈保守

失望

邊度download 番?

其實我一路覺得佢似緊張同心痛班後生多啲

陶傑喺節目裡面一定要客觀持平，冇可能喺個電台裡面叫人衝，是咪搏炒

好明顯,呢個幾月嚟已經唔止一次講到咁白

各位，暫時都係沿用呢個post先，我唔開新post住，因為太快

解咗1001無所謂啦

對

5000在望

如果計1001爆post，呢個post又再刷新紀錄，20日就爆post 上個post 都只係27日

唔好講咩失望，商台唔係網台，節目主持唔可能叫你

節目主持唔可能叫你去衝

另一個原因係要令勇武內鬥忙於捉鬼

想聽19講

入閘

原來呢個po有得過1001

有煙, smoke detector會響

啲後生想攬炒
林奠後台好硬, 死都不讓步，都唔明為咩

習總

面子

商台記者。。。

歸根究底 ，係林奠問題，行會成員又唔出聲

當年韓農咁惡都可以平安渡過

嗰陣先一個禮拜
而家可以話雨傘燒到落而家

邊緣人

大家冇互相尊重, 所以......

打將都要尊重對方, 俘虜都要人度

時事臺而家全部post都5000先爆

抽個槍手出來祭旗

敬隊宜家係選擇性執法, 失明, 失憶

聽講白敬成立左協會準備割蓆

敬隊宜家有咩就話唔記得, 睇唔到

Le個想割蓆

侵自己有需要時就鬆薑, 無需要時又掐返實

陶仔幾時返

大陸生意講關係

夠鐘了

唔知你點定義啦
現家上面好多地方都山頭主義
勢力都分好哂

淋病根本係無料嘅垃圾黎
而家靠晒政府/警隊入面d濕鳩師爺、古惑仔、癲狗
水鬼升城隍
重唔落重藥咩
叫佢做70分 做足120
呢鋪睇你淋病點死

Dream!!!

啤翁

又有夢翁

仲以為19會突登連返嚟講琴日單野

尖啤 都屌鳩環時

過晒1001

19仲未返

dream bear cls
咁都spin到

DREAM

佢反左共好耐啦

环球时报不嬲都砌開生豬肉

五大訴求都係一國兩制內做到

趙連海事件之後變左反共

應該係話所有中國媒體都係

Dream bear冇之前咁激, 收左道火

所以打佢兩野當還息其實好合理
不過鏡頭下做柒D咁解

外國勢力>顏色革命>恐怖主義

要有19係到撥火先得

2個月暴動沒死過人 （除咗自殺）

6烈士 安息吧

劉夢熊算唔算藍絲被主人加害之後變成另一極端人格

解褲一出攬炒成功

唔係on9都係返屋企訓覺啦

出解放軍之後大家做咩？訓覺囉。

紅二代要靠香港揾錢

共產黨先係真焦土派

玉石俱焚

Dream bear個utube channel冇新片

五年前點料到焦土係正路

有心人應該會留意到,好多時689何妖同本地所謂既焦土派係觀點同見解上係一體兩面

大家準備定換外幣未

夢翁睇到咁悲觀

虎嘯狼嚎

點解想一國一制? 鬼頭走ga bo, 共慘黨會冇錢搵

有咩所謂
就當引發批鬥
死咁d国人對個世界都好

係啲平民咁諗姐，老共點都會掛住一國兩制個名嘅

印度咁多人口都唔會好似中國人咁鳩屎

如果真係一國一制，大陸即刻攞晒香港政府啲儲備，啲錢已經有排用。

殺雞取卵

係。橫掂隻雞都老，遲早冇蛋生。

哈哈幾分鐘散水

Source: 雷霆881 在晴朗的一天出發

民心撚

耶穌都係咁

分析得啱

好簡單
點都唔割!

成個世界輸晒 老婆仔女都走晒

夢熊向上邊提出, 唔驚?

試過寫信比習大大, 但人地有無睇先係問題

聽得出佢真•愛國家!

天水圍都拉人

下台啦

果d真係狗渣
希望UN介入

乜乜柒柒

乜乜七七

乜乜柒柒？

講粗口

中共俄佬常任理事國唔駛諗

十年前既佢又咪搬弄是非黑白
上城市論壇d言論同何君堯差唔多

食藥未

唔該勇武前線聽下光明頂啦

馬後炮扮食腦，屌

平反六四

有睇連登

原來張曉明講過極端暴力分子有一千人, 唔怪得黑警亂拉人追quota

冇人諗到焦土反倒帶出香港既優勢

乜料呀
打佢果刻未知佢係記者
分分鐘係會斬人既鬼
鮑偉聰你唔好搬弄是非

dream bear聽日再黎？

之後再聽都未遲,基本上日日都喺到提要冷靜,同埋要勇武真係要停一停

陶傑613都叫人收貨

被人賣甩就講人話
十足十前政府高官

香港 一直都係 死結
對兩邊都係
所以一直都想溫水煮蛙
係林奠個on 9 做埋啲濕9野

幫人著件平反六四既T shirt 再搭膊頭selfie

陶傑代表緊商家利益，咁緊係想停啦
班商家想食老本食過世添

準備啦

希望今晚有劉夢熊

大家改左Password未

唔好啦，好撚煩
搵馮同學師傅上黎啦

No guest

Trump講左應該成個鐘喇

啱呀，次次19行開總有大鑊野

叫19唔好離開香港

19一行開就出事

京A

又串19

才子唔係笠水嘅
咁橋遮

唔好再怪內地同胞,全部戲子嚟

趁亂

陶生當年犀牛理論

中國宜家cls

無車牌

民意 輿論

文宣

要持平wo

ig見到上面部分有識之士好想知咩事，但真係唔多...

唔勇武果日二讀左

大家be water la

話大部分真係太樂觀,有少部分醒都還得神

難得坦白

風向post

鮑sir肯定有mon連登

大家明就得啦

又帶風向

圍咬習大

唔通我叫你衝呀！

鮑偉聰次次都係咁架啦
現實係無贏過
輸左咁多手足，爭取左撚野咩

鮑sir 今日你狀態不佳Wo 有啲慢
沒馮同學幫左你好多

鮑SIR係咪早兩日風向撚之一

同內地焦土派合一

姐係話我地唔知足？

下一步要點

6.9 一百萬人上街已經要反省啦，哂9氣

點樣貪勝不知輸法

乜撚大台

馮同學而家好幫倒手㗎

大台係美國

深切反省左, 發覺自己推得太慢

膠都廢撚事俾
二讀停左＝贏左

美國做左大台

撚有大台阿肥政

818和理非加油啦⋯⋯勇武義士休息返次

睇住post 話你地呀

幾年後可能又返發

馮同學跟得貼過佢好多啦
條友仲係泛民老屎忽個閪腦諗野
連毛ee都唔會咁諗，佢仲係咁撚樣

鮑sir d比喻同19果d真係有d差距

19講咸比喻

勇武係要抖一抖
不過原因係之前損傷太慘重，唔係乜野貪勝不知輸

Btw 有冇人知陶生幾時返miss 咗

馮同學始終年輕啲，比較貼近我地年輕人
不過馮同學同陶傑冇乜火花

同埋同一招出太耐都未必夠力頂落去啦

贏? 贏咩?

睇馮同學fb就知佢唔係離地暉果種

鮑sir個比喻真係唔知想點

唔同level
佢做副手好啲

但問題係無贏過嘛
同意要停一停，重整一下隊伍
但唔係咩野貪勝不知輸
輸撚到狗咁，又私刑又剩
點講得出口呀on9

係啦
自己友黎

佢意思應該係勇武想帶到出嚟嘅野已經好夠,民間對狗同政府嘅怨氣多咗,又帶起咗新一輪國際輿輪,係時候要停下

上頭壓力

戰術上輸到貼地
戰略上叫做見到少少曙光

點解你地唔會想勇武抖下
我講係起碼兩個星期咁有
等和理非 上下場
一波一波黎

大家作為聽眾係呢個post圍爐討論下算啦
一陣出到去就會比人砌光明頂帶風向

風向撚，又咩貪勝不知輸，又大台喺老美

仲要19旅行馮同學撐住，寧願聽鮑sir+尖啤鬥撐咪算

佢講完我要load一陣先知佢想表達咩，但明明比喻係應該幫助讀者更易明白

見到劉細良搞成咁，唔講咁多了

總係有d人覺得要硬碰硬嚟解決

鮑sir廢到如果你有睇，我好想問你

而家贏咗啲乜？6條人命，7百幾個俾人拉，又盲眼女仔，咁班黑警呢？變咗黨衛軍咁，濫權打人金腰帶。連做下樣嘅獨立調查委員會都無。

得罪講句，真係離地到爆

我都覺得意思係咁囉⋯⋯係講得un耳咗啫

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小

夢翁係要配搭陶傑，陶傑不停撚佢

無咗19就知19喺光明頂幾重要。

佢fb 真係堅好笑

左右做人難

咁離地咁睇而家國際上輿論係一面倒支持緊我地
戰略角度上係勉強叫做有贏嘅可能
但戰術上係輸到仆街呢個係不能否認

我都覺 係個比喻太撚差
佢好撚驚所謂「民意反彈」
覺得美國佬會幫到我地手
所以勇武可以抖抖 儲氣
同唔同意就大家自己思考

叫你老細諗條橋請呀淋病走
成立乜鳩委員
特赦乜乜七七
冇講呢d都唗鳩氣

抖下都好嘅
因為有排都未完
美國佬插左手落黎都唔係你想停就停

係啦
依家國會群情空湧，就算你停左佢地都唔會停
依家已經唔係示威者停就完既局面黎

既然美國都做緊嘢，我哋咪乘機抖返一次半次囉

Weekend放個真嘅假都需要嘅

可以睇番下美國佬點做野
好有牛仔性格 一係唔出手一出手又係唔衰得嘅
所以一日都最衰都係淋病

誠誠出聲了。

大家今日撳左幾多

十九仲未返

今晚搞乜

一國一制

誠哥暗示

誠哥密碼

次次都最後機會

林鄭可能驚有人想做佢個位，唔敢讓步

林鄭要硬過食偉哥

又散水

招降師

示威者得定唔得
林鄭都死撚硬啦
貿易戰 大陸經濟增長歷年最低
美國大選 香港區選 台灣大選

完全貫徹永遠揀最差條路行既宗旨

屌！個鮑偉聰係咪講解放軍嚇鳩人，你老尾

*咁

廢事聽
今次失敗左有排拉呀
你用dunkirk黎比?

大把香港人等緊佢出
怕春

總之818要出來, 要比籌碼外國勢力介入

鮑SIR 想找數必先計數。

讀磋歷史的都清楚。

對共產黨仁慈。

就係對自己殘忍。

國民黨一讓差D亡國。

尼次一退、唔夠多夠實、港人即無死所。

我地哪有邱吉爾？我地連一個為人民利益既政體都冇

但當年67本來收返hk, 但後尾縮返bo

講到香港政府係為香港人咁
英老母軍咩

今晚可以棄

Dunkirk會死添喎

英國當時有丘吉爾啊，我地有邊個呀鮑sir？

長期打算、充分利用

拎英軍撤退同香港示威者比...
香港示威者可以撤退去邊?台灣美國???咪又係去返香港

計武力打仗緊係散水啦
但依家有經濟牌,外國牌呀

佢地成日覺得已經贏左d野要收

個比喻9唔搭8，馮同學都唔知點跟

我覺得818和理非, 係香港仔點都要出來

最後都要美國參戰先贏喎

香港政府會為香港人爭權益

如果777肯輕刑或令部分手足唔告，大家會考慮？

現實上，要放過全部人我想冇可能，但冇可能要手足坐監

佢應該想講五大訴求唔好企到咁硬要缺一不可

所以大家818要疊馬, 比籌碼老美, 揮老美旗，香港人權法
不過仆街侵都係利用我地

咪攪到幾代人親英戀美 人心尚未回歸囉

真係聽到好嬲，係咁叫人唔好再搞，咁你話我知有咩其他方法呀？死左6個，比人拉左七百幾個，香色恐怖，大陸人、黑社會、解放軍落哂黎搞事，無法無天，我地比人打撚到爆哂缸，你叫我地點忍呀？

而家好明顯係end game，放棄就等如輸，雨傘革命有眼你睇，港共政府只會加倍打壓，打到而家警權過大。我地只係雞蛋，你同我搵英國軍隊黎比喻，叫人收手，收皮啦！

鮑sir：er⋯⋯

都係陶傑曲線加馮同學撥火先好聽

對住港共政權,我覺得有獨立調查委員會已經贏咗,當然好多人都唔會收貨

dunkirk係為左有得繼續打落去
我地散左仲有機會再黎?
今次搞唔掂，有排清算

大家聽埋先, 唔好燥住, 光明頂時間囊有料到ga

人地一樣都無promise過，自己已經要縮

請問陶傑點解連續幾日都唔喺度

大條英倫海峽有險可守 全國上下同仇敵愾 我地自己藍絲都搞唔掂 人地有同種同文既美國大力支持 我地果條險係邊？ 法治？基本法 ？仲信法治？警察選擇性執法律政司選擇性檢控 出埋大絕人大釋法 過多兩年香港人成國際condom時 為時已晚
唉我都覺得好厭惡唔想有衝突 唔想再見香港人流血 但我真係說服唔到自己

你對魔鬼仁慈就係對自己殘忍，當年蔣介石一念之仁就換黎中華民族呢70年苦難

去左帶遊學團

最好笑係，有贏過咩？5：0呀？

獨立調查有幾獨立大家心知肚明
雖然政治要妥協，但今鋪真係無彎轉，一輸就永不超生
一定要抱住攬炒決心打落去

Dunkirk 邊有可比性...鮑sir係咪鳩大左

星期一後面背景聲嘈到

獨立調查搵哂人大常委黎傾

mon post?

頂你肯定有睇呢個po

skype 陶sir ok?

鮑sir由琴晚開始嬲我地話佢散水撚

宜加好矛盾

一定啦
咁咪出解放軍囉
等緊呀

其實佢既意思係咪叫大家要和理非去抗爭

hi 鮑sir

出又死, 唔出又死

現實佢就係散水撚
成日話怕出解放軍
如果係出解放軍，一早出左啦
日日講，悶到爆炸

而家咁係一國兩制咩？

唉 好灰 but still 你好鮑sir

國師陳雲

國師

其實陳雲係咪中出羊子果師父?

當年德軍醒少少仲有得比你Dunkirk?
共產黨會手軟?

今晚好多人

是

馮同學

大家都係留番有用之軀做大灣區人啦

國c 要停止係因為想 frame 係 721, 811 事件比時間國際做野...佢唔係勸降..

一係你就解釋返

把撚，光明頂變林鄭喉舌

老師又中

想保住一國兩制係好，但而家果個一國兩制根本變哂。

一直有聽光明頂，但聽到鮑sir講野好撚嬲

成日818和理非
你連遊行都俾人bam埋啦
唔好佔路呀

誠哥密碼都講左

當時決定營救士兵撤退
你都唔知之後場杖有無得再打
場撤退風險極大 涉及好多士兵 一個失敗唔覺全軍覆沒 連救人嗰班都死埋 都係好大風險
不過我都覺得個比喻係麻麻地
始終政治角力唔同打杖

城邦大總統 城邦公主

政治..甚至爭取民主其實係永遠都唔會有endgame
散唔散水其實都係其次,但唔好比一時既勝負影響左對當下既判斷

咁鮑sir都唔係叫投降
只係勸暴力程度唔好再升級、機場事件不再發生

佢成日覺得我地貪勝不知輸
問題係我地無勝過

警察態度冇放緩,政府態度冇變
斬人打人就收變多
好想知道818之後咩都冇變鮑生你會講咩

哈哈，洋餐館既中國菜
日式叉燒都係叉燒

moon post

鮑sir好串

未聽今集
上集唔係話得到國際關注同民主人權法案就係其中一D勝返黎既野?

時間囊係陶傑講既野

一日冇真正雙普選講咩都side氣

五大訴求幾時有林鄭下台?

盤都封埋你點勸退，無論係政府定抗爭者

而家遊行都反對埋，818極大藉口武力清場呀，鮑sir~

我強烈懷疑鮑偉聰入呢個post腐皮我

有d有，而家好多個版本

上面都吹哂雞班建制點會出聲

我明唔係話完全停曬 我諗大家係怕節奏變左 越黎越散 大家就呢刻既團結力會鬆 變到2014咁

鮑蛇貼馮同學點睇 如果一停就會立即被清算？

國泰單野已經證明會發生

我地要玩既係極限施壓
和理非、不合作運動、武勇各有各做
一直俾壓力港共政府同中共

SadbutTrue

但一停，警方就大搜捕
大搜捕左就沒有勇武，政府就可以玩晒冇人再敢出來，宜家都做緊，一停一兩日就不斷拉人拉人.....

最初咁叫過，不過大家迅速理解到無乜意思

嬲豬都冇用呀鮑SIR,

你唔支持本土港獨冇問題、

之但係當睛朗志雲大師都搵前線講、連夢熊大師都密密落場感受、

大叔我都落過場、同後生傾過計、食過煙

敢問鮑SIR

你有冇落場聽下、老的中的青的幼的、市民點講

DO YOU HEAR THE PEOPLE SIN?

仲要市民先做讓、6條命、一隻眼

冇撚野下話

殘忍啲講，而家唯一救香港就只係得美國，而家唔 make noise 等收皮

我諗佢個勝應該係指的確因為612既勇武而暫緩通過法例

香港人權法來啦

你出去問下，係咪推完就完成
國際關注同支持係手段黎
咁多個目的無一達成，贏春

唔好信老共呀 , 我爸就係共產黨都唔信共產黨

度蕾斯都有廣告

鮑sir講返人話

第五點係雙普選

其實好多香港人唔想變 唔係點解去到今日仲講呢D野

鮑蛇同馮同學點睇 如果一停就會立即被清算？

國泰單野已經證明會發生

冇錯，今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方起事之後，中共喺平事後一定會嚴格十倍管治，一輸社會信用計分制度好快就會實行

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

都未完
已經清算緊

轉貼只隔離登

亂9咁比喻 我地可以退去英國咩,
而家係比人入侵溝淡換血緊,點走

佢地講啲嘢好垃圾,扮盲,仲以為時間係我地嗰邊,可以慢慢嚟,
中美貿易戰中國未回氣都咁難對付,佢回氣之後你仲有機會咩,實比人清算,
講到尾唔想攬炒遮,唔想攬炒你咪脆係共產黨面前求佢讓步囉

咁撚樣溝淡法仲拖 愈遲戰鬥愈難打

同埋真係無咩好怕,佢怕佢走先啦,佢要走點會無得走

其實每次行動完啲人都停一兩日比政府回應，但政府都冇做野

邊個和理非就唔佔路？
又盧押道開始已經衝破咗呢個心理關口

818你夠人多
邊有可能唔會佔路
但估路係因為人多而行左出去
定係由勇武去set rb
咁就有分別

如果係前者
以警方用暴力去清場
對我地絕對係好事

其實佢今日一開波到宜家都係叫林鄭跪低
但係中間講得柒

燒味阿叔都比人加租今日last day

true
大家都鬥爭取時間
根本我地就唔多時間

所以818和理非最好帶gear

林鄭唔跪，其他假設都冇用

dunkirk 個比喻真心痴痴地

係

2000買良知, 有冇九兩菜

2000

佢都負皮左我

支那人會有良知？

fucking個班嘛
支那人賺錢有咩所謂

有能力出國個D都柒出國際 (好似今日澳洲個D)
冇能力個D會有幾多良知

我諗我同絕大部人都認同818要超級和理非 但當有返百萬人出黎 如果又零回應呢 下一步可以做咩等選舉 等老美

香港有好多業主，而呢d業主係未有心理準備攬炒
大家都知要支爆必先港爆

光頭警官李漢X一定比人祭旗

best moment 要退
貿易戰 台灣大選 最好時機啦

屌嬲撚到

依家不嬲講緊818姐
平時佢都依家都鳩拉啦

你仲記唔記得五大訴求點黎呀
仲有幾多人記得五大訴求係烈士用血寫成?
五大訴求幾時有林鄭下台你都唔知???
夠唔夠

尋晚我鬧佢
未完節目就有一個腐皮
今晚都係

鮑蛇真名上運登吹水啦

笑死，sorry呀鮑sir

解放軍>香港警察

出來呀, 香港人

其實開始覺得佢哋係曲線
大氣電波佢哋唯一可以做既都係叫人停既者

上黎連登同我地瘋狂用邏輯討論

咪亂估啦佢點會叫大家散
撐佢

鮑sir

而家公認個版本無咗777下台好耐啦

Agger

希望鮑蛇 fb 出返個 post 講返 我完全 get 唔到 dunkirk 同香港依家個情況有咩可比性

一個差佬既人工換幾多個白衫?

818 照出但要和平 不要衝動

光明頂不嬲主張唔好去咁盡

冇左好耐還好耐 而唔係講幾時有林鄭下台
口號係會不停改 但你覺你講依句係好正確

最後10分鐘一邊聽鮑蛇講野一邊諗起呢度點樣屌佢就笑到停唔撚到

人數係籌碼，人多老美先夠料出聲

係架啦
佢地講太盡比人告

今時今日退 我諗唔到仲有咩機會可以行番出黎

一開始真係叫佢下台架
好似721之後定咩先改架

我一路聽都屌撚到飛起
陳雲都拎出黎講 有冇搞錯

一開始615 烈士提出5大訴求
去到71係立會宣言先正式改左做雙普選
根本去到621 625圍警總都仲未改做雙普選

鮑sir唔好嬲啦

係呀
本身都係林鄭下台架
後尾先改返
係真係有出現過

其實可唔可以稍稍調整五大訴求

係咁利疊利 索性唔還咁款 如果69後林鄭有勇氣講徹回甚至只係暫緩 成件就唔同曬

其實政府最攞命係應承一半都已經可以分化示威人仕收皮啦, 但奈何林鄭條頸硬過食左偉哥呢, 所以林鄭好on9, 因由佢起

以為依家後生仲好buy陳雲
要拉都拉天琦講啦

再轉貼至隔離登

French resistance就差唔多

法國抵抗運動（法語：la Résistance）是在第二次世界大戰期間為抵抗納粹德國對法國的占領和維希政權的統治而組織起來的抵抗運動。抵抗運動的單位主要是武裝起來的小組織（在鄉村地區稱「馬基（英語：Maquis (World War II)）」）[2][3]，他們以游擊戰方式進行武裝對抗，同時發行地下報紙，傳遞第一手情報，救助落於敵後的盟軍士兵和飛行員逃出戰區。參加抵抗運動的人來自法國社會各個階層，包括流亡分子、保守的羅馬天主教徒（包括牧師），以及其他持有自由主義、無政府主義或共產主義觀點的人。

法國抵抗運動在霸王行動和龍騎兵行動中扮演了十分重要的角色，通過提供「大西洋壁壘」的防禦狀況和德國國防軍序列及動向的軍事情報，使得盟軍能夠在這兩次行動之後迅速在法國境內推進，並計劃、組織和執行了破壞電網、交通設施、通訊設施等活動以抵抗納粹統治[4][5]。對於戰時乃至戰後的法國來說，抵抗運動同時還具有很大的政治和精神意義，它抵抗對法蘭西民族的威脅，以行動實現了這一民族的愛國情懷，與通敵的維希政權形成了鮮明的對比[6][7]。

在諾曼第和普羅旺斯登陸之後，法國抵抗運動的準軍事成分被正式組織為法國內務部隊（法語：Forces françaises de l'intérieur）（FFI）。1944年FFI的人數有近100,000人，在此後得到快速的增長，次月數量便翻番，在同年10月便達到400,000人[8]。雖然在組織內部存在許多政治分歧，FFI最終仍是成功的，使得法國能夠在1945年5月的歐洲勝利日之前重建起一支具一定規模（120萬人）的軍隊[9]。

華沙起義（波蘭語：Powstanie Warszawskie）是第二次世界大戰中波蘭家鄉軍反抗德國佔領軍等軸心國家的戰役，政治上的目的則解放華沙，使抵抗組織波蘭地下國彰顯自身擁有波蘭主權、而不是蘇聯扶持接管波蘭的波蘭民族解放委員會（英語：Polish Committee of National Liberation）。[6]這場戰役是在1944年8月1日開始的，是蘇聯盧布林–布列斯特攻勢中全國性的計劃暴風雪行動（英語：Operation Tempest）的一部分。波蘭家鄉軍的的這次起義被安排在與蘇聯紅軍配合到達華沙的東部郊區和迫使德軍撤離[7]。然而，蘇聯卻突然停止了行動，使得德軍重振旗鼓，替蘇聯剿滅波蘭在華沙的抵抗軍。50,000波蘭家鄉軍採用了游擊戰對抗25,000德軍，整個起義持續了63日，直到1944年10月2日，波蘭軍隊方才向德軍投降。在波蘭方面有大約18,000名軍人和超過250,000名平民死亡，另有大約25,000人受傷。德軍方面有大約17,000人死亡和9,000人受傷。這場單一的軍事行動是歐洲發生的第二次世界大戰抵抗運動中最大的一起[8]。

仲有希特拉 猶太人

其實好多人都講得岩嘅
你撤回+調查委員會其實已經會冇左1半人出黎

其實我一直覺得林鄭跟本冇話事權，共產黨要面子唔準講撤回，林鄭又點可能講，而且共產黨為咗要立威，應該一個訴求都唔會答應。

19又抽水

未必睇連登
881有留言版

馮同學facebook啲hashtag

好想同19瘋狂講生日快樂

下真係小朋友嗰啲？佢唔似咁有耐性

$$$$$$

一為錢 二 番祖家怕咩去 三 d 小朋友都唔係話真係好細到會控制唔到情緒果隻

唔知佢up 乜鳩

陶傑返香港未

準時聽鮑蛇

今個禮拜內返

沈教授

頂 又冇19 又有所謂學者

有佢都好d.... 如果唔係就熄機

沈教授喺給度，預咗好悶

第一次有馮同學加沈大師呢個組合

教棍儲君又話唔再理香港事嘅？？？

講嘢可以再慢d........

哩隻豬好ON9

講下個Facebook姐，沈教授唔駛咁淆嘅

政府做野, d人咪即刻靜

政府不停包裝歪理, 跟住推出來

支持林鄭西痛下台啦

沈教授鍵盤勇武

中美貿易中共都放風開放網絡

邊個建制議員好好奇

講得放左

可能真係阿爺騎住佢, 郁唔到

佢放水佢既事

攬炒派準備好攬炒未

陶傑返嚟散水佢嘅事

“好建制”

真心堅嬲

其實等緊中美講數，林鄭月娥只係傀儡

今集講嘢1999咁

11哥

反了反了
佢一早就想奪權

仆街侵要威脅維尼

應該講緊立法會下話？何妖？

沈旭輝好似講得好過之前

Simon 會唔會理佢r

鮑蛇好波

香港只係一隻牌only

鮑蛇同教授都放左

馮同學冇位入咁

好過上次

鮑sir講野就逐隻字講出黎

沈教授就快到開機關槍咁

馮sir笑得幾燦爛

竟然自己落時間囊，大膽

成節都喺度聽書

聽到想瞓覺
沈生講嘢始終係唔太得
好似d 喃嘸佬唸緊經文咁

唔夠趣味同简單，多用比喻好d

定係訓左覺

简

佢成日拋書包講埋d 學術詞語
根本唔係個個都聽得明

我手寫個輸入係咁

可否講下大波差婆

耐唔耐上下堂都好
重拾lecture hall 聽書感覺

橫掂過幾日陶生义足電返黎都肯定無人駕駛

如果堅撤僑肯定係變一個一制半了，起碼

陳智思係泰國人

亞投行, 一帶一路都打左飛機, 所以d人只係信香港

大家互惠互利, 掐死香港，中國都死

華僑吧

鼠成話支那唔怕攬炒

唔好開名

救命命

好驚飽sir d 比喻

得一個唔響度
但唔好開名

笑能到
陶傑一行開香港就作反

今日個比喻就正啦

擺明鬆章俾沈旭輝上

唔知點解我覺得大灣暉講夢熊

少女

有好多藍絲信係鋼珠, 係咪弱智ga

白衫軍

中共根本唔識玩香港個制度

衣食住行控制晒

暫時電力系統未被入侵

唔好去北海道

反了！反了！

無左陶傑既光明頂仲係唔係光明頂

佢係咪即時mon post
即刻作比喻

早幾年本土派已經講咗共產黨換血要香港唔要香港人,
你而家先開始擔心,
救命阿
唔怪得成日叫人撤退啦,成日話來日方長啦
根本香港人就無時間,唔戰唔得,退無可退

香港換走晒香港人
香港仲喺唔喺香港

好問題

呢樣野更加引證左真雙普選嘅重要性
一日冇真雙普選，一日都唔會肯定香港係由香港人話事

五大訴求，缺一不可

19唔響度, 沈生好放

尋日沈生都講得好明
我地覺得係
共狗似乎覺得唔係，想留地不留人

習曱會 呢個名真係超正
普通話唔知點讀

最重要係外國點睇

沈生上黎等光明頂多番D唔同風格其實唔差啦

第一個長期靠佢聽重溫 宜家唔知咩事

未有屠傑

又係得佢哋兩個 唔聽了

唯有靠老美

監犬會官方全名係獨立監察警方處理投訴委員會（Independent Police Complaints Council，簡稱監警會、IPCC），負責覆檢香港警務處投訴及內部調查科調查嘅個案。

即係從來只係又一個燒公帑花生友花瓶會囉！！！

鮑蛇可否疾少陣er少陣

監警職能範圍都查唔到, 只查差佬, 示威者就差佬查?
支持林鄭西痛下台

謝賢.jpg

林鄭愈叫佢做, 佢就包拗頸

鮑sir：er...
馮同學：em

六十路人妻下台

支持林生振父剛

借位宣傳：

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線散仔分化對家！

董狗養隻金毛明顯想導我地信獨立調查會都係廢，小心！！！

重有爆眼槍手

阿蛇哽咽wo

係喎, ICAC 話要主動調查, 唔講都唔記得左
宜家查成點?

算啦 icac

薩爾維尼

我相信有好多白敬想成立委員會, 唔成立只會成個敬隊一齊攬炒

無錯,獨立調查都係無牙老虎,
鮑sir好似想帶開無牙老虎既問題,
好彩馮同學帶番去主題

支持莖隊攬炒

I記早已淪落變《簾政》，咪玩啦5毛打狗！！！

黃永真係好撚垃圾，假中立

人年紀愈大, 愈唔講道理，更年期

一早屌左係續牌嘅Deal，係丿丶人都知AlwaysWrong係狗政放入去嘅打狗！！！

陶傑着草? 咁耐都唔蒲頭

暑假帶貴族遊學團呀！！！

當年嘉利大火都好似係有獨立調查

警方係咪做樣, 幫自己建立形象？

今時今日仲有港豬信走佬會堂堂正正過羅湖關？？

民建聯

警狗快快割 律政又幫手 根本成件事可控制

所以市民咁有效率, 炒晒d克敬都冇問題

摺7咗去啦香港警隊

好心寒

佢地一定有報應

鮑sir讀新聞最快

一句到尾，以後叫佢有牌爛仔都影撚衰老黑啦！！

字正腔, 唔識打

有晒証據直接請律師告啦, 等差人拉再告收得工

人在做
天網灰灰
仆街啦, 食屎狗

兩個係度recap recap 再recap

以前皇家popo, 雖然小三可以投考, 但會再上英文堂, 再教育, 加上要對得住個royal, 啲popo質素好宜家好多

係藍絲勇武派刀手

可唔可以講深少少 你兩個
聚焦番現家機制淪為廢紙 可以點做

好多的士佬聽, 不可太深

不如請十一哥上來

由海外法庭做獨立調查

根本警隊嘅入職門檻太低,邊可能俾班學歷低eq低嘅垃圾咁高武力,又陀槍又拎棍

深圳公安局
會點糟質

五大訴求, 堅持到底

同樣係亞洲，唔好講先進D如日星台泡一早要好學歷，垃圾如支那近十幾年都要出名大專學歷至做到差佬，學歷低D都只做到地底泥兵仔囉！！！

宜家社會治安咁差又斬, 差人又選擇性失明, 我念要學定啲CQC, MMA, 詠春, 健身..........自保強身健體

真小人易擋，

偽君子難防；

滾油自警覺，

溫水蛙成湯！

19幾時回歸光明頂

商業一台，請各位準備對時。當報時信號一響，就係英納格錶標準時間11點正。
瑞士名錶英納格，又襟又準又夠格，戴錶請戴英納格。

才子回歸

陶十九

To kit back

光明頂終於返嚟

陶生返黎啦

陶傑返嚟了

終於

Hi

YOHO攤

陶傑alling c?

返鬼

有無人已經離開左元朗

啱啱片頭明明有講

講到火火地

會唔會係phone in

咁好大機會了

講咗幾日都係咁上下，其實都無咩好講

死雞皮連線

搵咗個好d嘅電訊商

真係番咗嚟喎

十九把聲嚟？

公子獻頭、有請十九

係商台

19終於出聲

終於反黎啦

遲到

唔好害人啦

啱啱大完？

對唔住，我遲到

陶：(沈)「今次」好有風骨

19番嚟d point valid好多

屌陶傑原來返左黎

19 都串鳩黃永條左仔

炳仁

啱啱堆人名全部藍友，777當人傻定白痴

成日有人話佢比喻唔好

鮑sir又mon post

dunkirk

鮑sir你好

鮑蛇唔好嬲

其實只係19d比喻太好姐，鮑sir

得天主教

佛教 伊斯蘭教

十九叉完電係上力D

BU同教大之外都係野雞

仲有道教, 擺明唔放黃大仙在眼內

19焦土派

馮同學又潑火

19做得好

曲到

一返嚟即刻高汁到

相對濕度:0%

飲返杯水先

商台個新聞係咪想玩抹黑
逐樣數義士， 黑警舉旗， 出速龍冇講過

白頭髮既呀婆

白頭髮既阿婆

笑到gap gap聲

才子上哂力， 其他兩個想插把咀都冇位

谷咗咁多日無講到

完全唔同級數

同埋質d屎比佢食

大小不良

19放完假番黎儲左好多火力

北韓, dllm

有專業質素

屌你，係咪北韓呀

馮智正：陶傑你推我去死

真知灼見呀，馮同學

夜總會小姐

馮生煽風點火得咁過癮，陶傑迫佢繼續吹

坐台19儲足火

馮同學係咪得罪咗19

笑到停唔到

唔見咗15日唔會搵你

19咬住唔放馮博士

19扮支那人真係好撚正

你看着辨

19 上晒電，玩到自己都笑

久違了陶式普通話

普通話痴線

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子
由於中共刪緊 大家要努力d簽

凡是敵人反對的我們便支持

19係咪隊完草先開咪

嗰隻腔調

19今晚高汁到痴線

港式普通話口音都扮埋

19 發功

屌你， 相聲都出埋

你地都得

yes lol

馮同學應該無得返中國啦

知佢隱性親共好耐，今次比曬機會19撚，唔撚都對唔住自己啦

香港大孖沙做咗二等富豪，表態自由都無，叫你企就企，吠就吠

講得好！

去中國真係要換電話先好去

掛住睇元朗miss左今晚

一講英國弱就變細聲

19 tip BNO 平權有望

兒童冇拎有冇可能平權

侵侵bb

人間極品

林鄭呢件人間極品

人間尤物

知唔知邊度有得最快重溫

唔係，粵韻流聲快到已經有file

新聞直播元朗個邊好大feedback

要表達下英國既優雅

感謝
勇武撤離左先記得聽商台
聽到19返左黎知道自己Miss左

我諗好多人聽光明頂
Kmd個網早幾日upgrade 流量太大

有陶傑嘅光明頂真係好mean
第日商台要續牌真係好大機會會揾佢祭旗

平時第日先有、可能太正下話

我9估 最後得居英權2.0
平唔到權

粵韻流聲好快，同埋真係咩台都有

希望可以傳俾下代，俾多次機會申請取BNO同埋有延長居留限期，限量搵工機會同埋最重要有庇護權咁就已經滿足

或者係又嚟多次計分制，有限量名額可以轉BC

無 只怪自己有個on9老竇老母
不過英國唔易生存。。。

有計分=居英權2.0

目標就係吸收 80-97 出世 97前未係專業人仕 ，本來草根，可能現在中產/有錢有學識 個班人

玩抵壘政策機會大啲，因為今次係人道出左嚴重問題先搞平權，如果玩計分一定比人插到飛起

英國無咁多左膠

認同

所以居英權2.0 最大可能
英國唔同美國加洲 應該唔會比人插到飛起
而且係多人贊成計分 cap 水幫補英國經濟

佢d議員都強調17萬bno
我估有效bno優先平權

我估係有bno先會考慮

講真有用BNO嗰班都通常都係我中產去歐洲旅行多
呢班人真係最有財力同慳錢呀真中產

人係有高低。 提醒提防左膠比人話分化。

我眼中， 擁抱左膠仲衰過奶共匪。

心淡心淡。

都係飲啖酒等攬炒算。

根本一開頭放香港人入去就最好 又勤力又唔會影響治安 好過班假難民n倍

今日嘅話題陶傑應該好耍家

好期待

今日係咩話題

叫雞？

如果再西走埋一班有特區護照既， 會剩番幾多人？
利申：30幾， 冇申請過特區， 因為以前直覺有一日出現揀人式平權

仲有張華峰

居英權係咩來

來啦喂

冇鮑蛇

九月尾

大細超，冇講幼稚園

又能

商業一台，請各位準備對時。當報時信號一響，就係英納格錶標準時間11點12分。
瑞士名錶英納格，又襟又準又夠格，戴錶請戴英納格。

一開波就撚佢

第一次宗教改革

你肯定呢個學生遊團嚟?

D團友幾多歲

插嘴插得好辛苦

大英帝國的立國之本

同根同心

陶生搵日講下亥下之戰

小女女： what is 通姦

SKH

香港嗰個係圣公会
邝保罗大主教

其實d學生享唔享受㗎

以前逢周末講輕談主題，聽晚杰野?

遊學, 唔享受學, 享受遊

下半場講乜呢

如果係十幾尾廿頭，可能覺得好悶

報毅進文憑
做一個偽進仔

亨利八世果期應該多野講嘅

學下歷史咪幾好

八九歲靚妹教番轉頭咩係通姦

終於抽淋病

如果19番大陸番唔番倒

咁都連到返嚟講777

成日叫佢妹仔

講遊學團都可以抽777水

十句聽得入兩句已經好好

19根本不會去鄰國

妹仔

又話沈旭暉世界仔

收皮啦

收皮啦! 收皮啦!

其實個平台即係點，大家出嚟坐低傾？咁示威者派咩人出嚟

我是護旗手

行政會議2.0

講得好，交稅咪得囉

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

林鄭主動邀請權貴傾

聽你播錄音帶
跟住一鑊喬起你
告你暴動罪

陶生其實完全冇理過馮同學講嘢

但佢係叫對話平台喎，咁點為之對話

尋日已經係咁

好似係同嗰班人傾點樣起個平台？

巴打你set咗8點

sor9

可能係因為馮同學自己講嘅野都夠成一個point

下，咁麻煩㗎

操乜野既逼
淨係講粗口果兩個字

正想講

籌備咋

即係叫外國學生引班大陸人出黎

好呀

輸出革命

今年多左好多神選之人......

只起訴兩件

D細路拉左700個

有乜好笑⋯⋯

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我feel到聽晚主題好勁

19係到真係正好多

陶傑

on9

全世界已明白 抗爭者已經贏晒

機場係春袋呀

又係度9up
又想出現14年咁？

世上有邊次不合作運動係一次就得

我搭車咋鍋又唔係入機場大堂

其實佢好早已經叫收檔
因為佢最care既「反送中」已經完結

一日未推翻 一日唔可以停

613已經叫人收手

唔係610咩

今集應該難聽過黃永

質疑散水撚態度，不過cost and benefit analysis 嘅角度係需要嘅

613林鄭講暫緩

又民意逆轉，笑撚死

依家根本都冇贏過 仲散乜撚嘢水？

使唔使care埋wechat d假新聞

陶傑話抗爭者已經攞晒彩

民意逆轉撚

再講 中間果d撚樣全部都上年紀 理佢地把撚咩 果頭近啦

懷念馮同學

對上個星期落狗屎吹到170萬

長期抗爭先啱呀 on9

佢咪講過商台唔可以叫人做犯法野
而家有禁制令 塞地鐵會中老藐 ...

果班中產 搵食撚都年紀 果頭近 理佢地把撚？

其實都兩個月，仲有冇中間派？
有果d應該乜都唔理，但又惡唔出樣果d

19才子就係代表緊呢班人

有樣野講得岩,宣傳冇藍絲咁易入口

罷工罷唔起真係

其實我都反對窒鐵
但就唔撚係佢地咁既態度

消化後嘅message: 長期抗爭應該，不過決定行動策略要小心

果班5、60歲

唔覺得塞機場交通有咩問題又唔係之前塞鐵咁突登阻車門又剩,大佬我搭車出入機場都唔能得?

其實好多時所謂散水撚民意撚左膠，都只係講說話講得難聽嘅問題

睇唔出民意會逆轉 上次仲講緊2m人...

一停就比人大搜捕同清算

同意要繼續施壓，同埋民意逆轉都似乎唔係問題，但係抗爭方法都有十萬種

有,
身邊好多咩都唔理既人
有時屌下政府有時屌下暴力,有得返工唔好阻到我就得
知道今日搞人鏈就以為係佔路封地鐵站
比CCTVB洗到以為示威都係好危險
平行時空咁樣

窒鐵我都覺唔太好：
1 市民唔太buy
2 大家快閃都好依靠狗鐵，鐵一亂黎，快閃難度高好多

但機場一定要塞，春袋一大粒

才子都好慶
完全冇心情抽水

民意根本冇逆轉 只不過係藍繼續藍 中間嘅事不關己 你一日唔會搞撚到佢地 佢地都唔會轉軚啦 向民生議題著手先掂 如上唔撚到樓 百物騰貴嘅訴求

中共今次擺明想攞香港人條命，邊有得退

白色恐佈當然嬲

試吓商台高層好似國泰咁，成個881903職員秒炒

唔好以為傷台高層係咩好人
大班毓民慧玲

商台都已經好硬, 持平
日頭有晴朗, 夜晚光明頂

陶傑第一個收皮先

成個台摺得

唔續牌, 幾撚肯定

唔關事 新聞部一向同cctvb一樣冇分別

最緊要高層唔好混啲親中人仕就得

聽朝會去機場既入嚟點個名

點解廣告好似長左？

可能去左痾尿

無叫雞都比人屈叫雞啦

C君娜

生意佬最怕介入政治

依家已經入左政治

文革

講白d 啦十九， 民革重臨。

工會出來啦

中共玩批鬥玩到嚟香港

生意佬邊有可能唔介入政治

心照啦

講得啱，紅底中學點算，學籍送中

中腳共慘黨宜家發左真係惡過黑社會

19鬧因航鬧得好厲害

十九有火

香港人未見過６０年代文化大革命
依家咪俾你地睇下乜野係文化大革命囉

其實香港人仲應唔應該撐國泰港航好矛盾

港龍sor

林奠都已經比維尼吊到西到腫, 佢只係性奴

19 好火🔥🔥🔥

林奠都已經比維尼吊到西都腫埋

果啲舉報機制其實正正就係將(中國式)政治帶入校園

長和咪最L醒

過rthk做

下一個文化大革命戰場：學校！

19覺得唔需要再支持
因為佢地已經放棄左香港

太古買重中國, 睇錯市.

維尼上台之後又硬又高壓，咁樣大家都冇jetso

仲有幾日就多個戰場

直頭搞串哂個party

認同

5毛定扮無知，今時今日網絡爆炸年代仲黎罪不至天子唔關佢事？？？

才子嬲到

其實連登仔支持因航 on 9
國泰開波，其他公司跟進，大家仲忍！

共慘黨最強項, 先滲透擺人入去, 最後架空埋佢

依家要全民攪番點國泰先，
唔係９月就真係玩到其他戰線就大９鑊
依家追擊唔係Ｄ勇武係和理非
咁先麻煩

唔跪就禁飛支共領空真係冇得唔跪，唉

要睇下班員工頂到幾時會企出嚟罷工

唔想冇因航？？？

現在因航同香港人割席，唔係我們離棄佢！

無得搞架啦，大公司暗啞底都有晒政委係入面

佢跪到死左咁淨, 咪撚撐啦, 死左佢算

絕對支持因航員工無限期罷工

其實企業高層企返硬, 唔好混紅資就ok ga la

19真係好嬲

19有火

聽到佢地話 bno單野多數得
好興奮
雖然都一定會留係香港
但做到半個英國人 感覺好正

呢場仗, 真係有排打, 香港人要背水一戰.

基本法收左皮三個月啦

堂堂英國國際大企業攪到好似垃圾國企咁

其實香港咁微小, 共慘黨為咩要咁

只可以話, 今時今日的英國真係冇撚用

國航揸三成股票

除左機場，中資機構係新戰場。仲長打長有。

但英國佬仍然佔51％。

此例一開，所以公司除左美資都白色恐怖

用bc黎擋子彈

聽到我都好嬲

點解咁講?

ching 可唔可以詳細講下19點閙因航
今集miss左無聽

咁咪仲on9
用航權屈太古, 咪自己攬炒

連登仔on 9 ，國泰現在做法仲衰過國航

自己睇重温啦後半part

點都要盡快迫國泰向香港人跪低
如果唔係骨牌效應 全行業甚至全香港都會開始大清算

同美國唔夠friend, 唯有奶下共抽下水

本身我對國泰就唔係好嬲，聽完佢講又好似真係幾離譜

不過施君龍同施安娜，背後一個係政府機構入境處，一個係私人機構國泰，未必可以就咁比較嘅。

唔講乜加大力度各方各面之類農文匪語，大家有冇發覺好多港豬文化一路用開嘅字詞，都不經意咁慢慢俾支媒，CCTVB甚至毒果幫党共化緊呢？？？

從今日起，我9錢會逐一屌爆佢！！！

先屌《共贏》，

我呢庭70後土生土長香港仔，由細至大都係聽人教《雙贏》，都係學《Win-Win》鬼佬來語譯做《雙贏》，但約2003沙屎後，全港淫媒，狗政以及教畜都大合唱日日用《共贏》，點解呢？？

頂

玩野咩

今集係生日禮物

wa 驚

講商台歷史

D100大班賣收音機

生日講少日、順便消化下D資訊

我記得有集講故，陶仔年幼時睇到對面跳樓

今晚風花雪月

一句到尾，先唔屌今日殤台新聞比港台更似狗政電台，連Wiki都有2款：

以往版本：

十八樓C座（18/F Block C），又寫成18樓C座，係香港商業電台嘅長命廣播劇，嚮1968年7月3號首播，係世界第二長廣播劇，排響1951年1月1號開嘅，英國廣播公司《The Archers》之後[1]。

個劇係為咗紀念因評論六七暴動而死響暴徒手嘅商台播音員林彬而做[2]，佢以前出名敢言。《十八樓C座》都係，借助劇中人物，嚮灣仔「周記咖啡室」發生嘅事同閒話，諷刺時弊，反映一啲香港人嘅見解。

嚮2008年7月，廣播劇《十八樓C座》慶祝緊40周年生日。

另一Google置頂版本：

《十八樓C座》前身是《欲罷不能》和《冷眼旁觀》兩個廣播劇。六七暴動時，香港由左派工會發起不同行業的罷工行動，商業一台便推出廣播劇《欲罷不能》諷刺罷工行動。至暴動平息後，商台再推出另一套名為《冷眼旁觀》的廣播劇。及至事件淡化後，現時的《十八樓C座》便隨之而生。

早期開場白有「十八樓C座？冇錯！係十八樓C座。」及「收掛號信呀！邊個呀？十八樓C座。」等等，而深入民心的開場音樂使用1967年美國電影《The Happening》的《Let's Play Games》，該音樂逾半世紀以來亦一直保持原有旋律做過場音樂[1]。

節目早期由楊廣培、尹芳玲飾演主角劉百奇、周影塵夫婦，兩夫婦住在觀塘某大廈的十八樓C座，而周老闆則在街邊經營茶水檔。1978年，楊廣培及尹芳玲轉職佳視，節目便改由監製馮展萍飾演《噴火筒雜誌社》的總編輯丁三一，周刊總部位於灣仔某大廈的十八樓C座，而茶水檔的周老闆也在灣仔買下地舖「周記冰室」。至1988年馮展萍離開商台後，「十八樓C座」的場景完全淡出，從此便由周老闆擔大旗，場景也以「周記茶餐廳」為主，直至現在。而周老闆於灣仔的居所亦是十八樓C座。

今晚商台食ANNUAL DINNER......今晚應該係錄音

是日，香港商業廣播電台開台六十周年

可能係

但佢一開始講得出今晚黃大仙深水埗喎

未必啦佢開頭跟到好貼嫁喎,又黃大仙又深水埗

有少少悶

夾唔到音樂cut in, 唔會係錄音啦

呀, 推呀!!!!!!!!!!

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

北佬腔

尹芳玲 - 薔薇之戀

作曲：鄺天培
填詞：周聰
1961年香港商業廣播電台廣播劇《薔薇之戀》主題曲

我問你想什麼，你總不對我說，
你要是愛薔薇，那怕薔薇刺多。

我問你要什麼，你總是看著我，
你要是一條心，那怕會受折磨。

浮生若夢為歡幾何，良辰美景不要錯過，
迷濛的月色看不清楚，難道你不敢愛我。

我問你愛什麼，你總是看着我，
你要是愛薔薇，為何不說清楚。

浮生若夢為歡幾何，良辰美景不要錯過，
迷濛的月色看不清楚，難道你不敢愛我。

我問你愛什麼，你總是看着我，
你要是愛薔薇，為何不說清楚。

胃氣

曖昧嘅性教育

1975年廣播劇《秋燈夜雨》第一集

師弟，幾肯定你就係童星老監鳥！！！！

悶

嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、嗯、

可唔可以唔好再係光明時段loop狗永同永尾姐嘅廣告呀？？？

可唔可以唔好再係光明時段loop狗永同狗尾姐嘅廣告呀？？？

依家仲有幾多人會聽收音機吖
轉去開網台已經係大勢所趨

怪談好恐怖😱
聽完唔敢去夜街

衛斯理廣播劇

今集好撚悶，都唔知up乜春

又播香港國歌

播緊香港之歌

又播、但OK概

今日開台六十年，點都要懷舊

FM其實仲算係廣東好多人聽比較真相嘅唯一工具囉，尤其唔洗翻牆！！！

又播

國歌

講完話播之後自己都笑一笑

殤台仲好意思播？？？

已經識唱

香港之歌 (1969)
主唱：商台聽眾合唱團
作曲：鄺天培
填詞：鄒方里
編曲：黃友棣

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴達眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

南北中西安逸歡暢，同聲頌讚香港，
勁秀好山城，地老天長，民主之光照香港。

名昌千秋，聲譽不降，同舟共濟永自強，
美滿又安寧，是個好天堂，成就是大眾共創。

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴達眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景致秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

19同鮑偉聰都笑左下
知大家唔想聽

呢排自己都太緊張，間唔中咁比大家舒下壓都好嘅

要每晚完節目都要播

咁頂唔順

其實講得多運動D野都悶

我支持講多啲舊嘢

維多利亞海港～

聽多幾次 洗洗地腦

但今集堅悶要講舊野上星期講遊學團亨利八世嗰d都得意好多啦

聽到講台慶
去睇深水埗live 算

咁始終係商台台慶

得閑比賽填充題：

1. 警《？》合作

2. 香港多警《？》

3. 警察英文是PO________ .

etc

話時話
比左年費,節目重溫app有得重溫返舊節目咩?
佢個APP search 唔到既?

香港之歌

來吧

入來

真正焦土

好沉重

犀利士, 轟天砲........

林鄭食偉哥

大媽恢復來經

回春

唔係樣樣美國貨都啱你㗎

餿主意

食完唔會變娜娜

白熱化～

遲啲就會喺狗屋掛習大大個樣

女王行街市, 無G4保護

#metoo轉軚

撚爆 metoo 膠

條緊急法

黃永唔記得左之前幾條問題啦？
要公義就應該要支持條例喎
依家做咩唔支持呀？
政府縮你又縮？你依家唔愛公義啦咩

未食偉哥扯唔起

metoo 真係屌到2046

又jer返呂麗瑤單野

又撚鳩啲metoo撚

輪到我陶傑出嚟發聲

左膠唔出聲 光明頂出聲

左膠

光明頂chur盡

低B白痴

忍左成年終於反擊

好好火

爆seed

婦女組織抵屌啦

香港女權組織去晒邊

呢家行出黎丫！

逐個逐個bin

屌你老味陶生忍左幾耐

才子又然

立場新聞都屌

陶傑又動真火

左膠真係偽善過共產黨，好撚噁心

君子報仇 十年未晚

19忍左咁耐大爆發

19米加粒子炮

19火力盡開

忍撚左成年

立場新聞咩事？

今次真燥底...FEEL到..

咩事咁火

2位突然咁好火

黎主菜啦

嘩，好好火

今次才子唔抽真係對唔住自己

忍唔住爆左膠

女權metoo

支持 me too

回力鏢

上晒頭

到泛民民

精彩

堅有火

真係好嬲

才子直擊左膠!

左膠女權雙重標準

千祈未得罪19

左膠不嬲都偽善架啦 對住支共港共不嬲都死狗咁

護苗基金呢

共產黨幾時偽善過 由頭到尾都係真小人

黎料喇黎料喇

就笑死
19:

抽埋司徒老狗

19嬲左膠仲多過中共，偽君子賤過真小人

阿sir做嘢使鬼你教

阿sir做野唔駛你教

泛民有時真係on9到無朋友

仲好鐘意出賣香港人

唔該d 泛民議員聽下書啦

仲奶兩邊

冇得lam呀!

今晚火力好強

有D寫手係大愛左膠，和平抗爭

直線抽
笑死

泛民成日奶兩邊，肉L酸

19今晚

又要去 又要驚影響選票

黃永深夜台

今晚地圖炮

又抽多次黃永

又抽黃永

咩都抽

痴撚線

開嚟屌我

估唔到鮑偉聰今日都屌泛民
今次俾個你

老鴿冇得救架啦，之前跟開司徒華搵食，大中華膠民主回歸上哂腦

大家都知持用緊急法

19講緊急法既語氣幾開心。
攬炒最開心

國會警衛都要投票

大比數過變100%過

黃碧雲嗰啲嘴臉

無待了 喊六四情花太惡毒

杜汶澤

攬炒 gogogo

過咗緊急法 美國國會本來大比數通過變咗一致通過

超巨型屎尿由一粒精子搞出黎

陳同佳粒精子

又俾19講得通，用緊急法拉陳同佳

係喎
點解唔緊急拉陳同佳?

係綠帽唔係粒精

又講初心

陳庭佳一粒精子
用緊急法掟佢去台灣

驅逐陳同街

今集笑到仆街

係喎
用緊急法例送走陳同佳咪得

突破盲腸

鮑偉聰唔敢講杜汶澤

做乜撚野

以後可以講點解唔用緊急法送陳同佳

陳同佳情敵

游水游慢少少

今集笑到我好辛苦

19好似榕樹頭講故

粒精既錯

笑到仆街 可唔可以backup呢集

今集好正

怕19俾家屬投訴

一粒錯誤既精子

呢集癡撚線

痴線

一粒精子引起一場大火

呢集正到仆街

全部有

上網可以下載

電影名:一粒精子的錯

塔倫天奴

一定要再翻聽今集

Once upon a time in hong kong

服

twitter 個英文劇本俾佢

有無人知精蟲主人係邊個

要

咁快完

今晚高質得嚟好笑

19抽到聲沙

19 好野

精子錯誤事件薄

一條令香港覆滅嘅精蟲

精蟲既骨牌效應，
又有邊個天才可以諗到ar.......

即刻毅進廣告

過期春藥， 屌

精子 蝴蝶效應！

聽19好精彩，聽黃永好撚炆

黃永正撚屌深藍底

精子遊得太快

陶傑岩岩屌係立場寫文個女權撚係講緊邊個

又廢又柒

一條精蟲

唔g,咁大單野就係佢地三個人搞出黎

一頂綠帽搞到習帝簽唔到deal，美國總統出聲

呢篇？

原來兩年都黎

谷住道氣兩年一次過爆

食死佢條仆街

屌到有郁民咁

原來咁撚多

屌兩屌女犬 個post又番熱門

陶傑fb 咁夜出post,佢真係俾晒料出嚟俾參考公文袋去諗

英治時代 1967 年港督引用緊急法例，因為英女皇是統治香港的全權代表。當時的香港，最高憲政是「皇室制誥」，並無「基本法」。

英國撤走之後，留下的任何緊急法例，在 1997 年 7 月 1 日之後，都應該受到其上的「基本法」約束。

基本法保障香港人言論、行動、集會、不受任意拘禁等各項基本人權。並以第 18 條和第 48 條另行規定，香港有特區政府無法管治的動亂事，中國軍隊可以出動。

但今日香港，不是英國殖民地，「基本法」是香港的最高大法，任何香港法例，不可以與基本法有抵觸。

除非又有人大常委會另外「釋法」，但在現時的基本法條文中，並無一條提到與緊急法例的關係。

因此，英國人根據殖民地管治印度和馬來西亞是能做得到的，管治香港的中國人未必有資格模仿。

許多西藥，都要有醫生開配方，醫生要了解病人的體質，正如本身血糖高，不能用類固醇；患有甲狀腺亢奮的女人，不能服避孕藥，患有心臟病的老男人，也不能吃美國人發明的「偉哥」（Viagra）。

史上最強condom廣告-香港2019

之前都未撚試過咁落水自製片仲不停loop，大家點睇？？？

我9錢幾年前已經屌左，香港其實已經隨住永帝進入新時代：

假仁假義，明刀明搶！！！

真小人易擋，
偽君子難防；
滾油自警覺，
溫水蛙成湯！

至撚仆街係呢隻愛支病奶共狗黃霑一早係我地LSCOB公認喇沙之大恥辱，盧犬一都只係佢之下！！！

19同呢班友係此仇不共戴天立場嗰班友成日都喺Facebook屌19

入啦

入閘入閘

岩岩重新聽到次琴晚個集

精到九彩

Come on

警隊不歸路

假博士

又呂麗瑤

葛博屎

好似收左火 比人屌過?

19 metoo
connect !

保護絲打, 男前女後

揸波呀

抽水

露閪呀

上次機場有個五十路都照揸

女黑警

啱啱開波未有咁好火

TB呀, 搞gay

要熱身

又抽釘書健

陰公， 昨晚激得制。

激戰

馬撚演唱會

騎埋馬?

港英年代法例來

林鄭有權自行動用《緊急情況規例條例》嗎？

吳靄儀 2019/8/28

不知哪位聰明隊友，介紹林鄭月娥動用《緊急情況規例條例》（Emergency Regulations Ordinance，Cap. 241）的特殊權力，對付她目前無法收拾的反送中示威局面，大概以為但凡法律書上有寫的條文都可以照字面動用，用「法」去「治」人，就是符合「法治」，用本地法例而不用麻煩中央，就是由特區政府解決特區內部問題而無損「一國兩制」了。其實這只是掩耳盜鈴，不可能達到一廂情願的目標，而且還會招致更大的反效果，一發不可收拾，就像送中條例一樣。

《緊急情況規例條例》是殖民地法例，賦予港督會同行政局，在認為出現了「緊急情況」（emergency）或「危害公安」（public danger），直接通過任何港督認為適當的緊急規例（“may make any regulations whatsoever”）。該條例的實質效果，就是容許港督在行政局同意之下，凌駕經性地擱置、更改、擴大現行法例，毋須經立法局而訂立新法。

在殖民地的憲制下，香港總督作為英女皇的代表，有 plenipotentiary 權力，集行政及立法權於一身，他一人負起該殖民地管治的責任，向英廷負責。在港督與英國外交及聯邦事務部之間即使在政治取向上有激辯（正如六七暴動檔案顯示），法律上權在港督會同行政局手上，則是毫無疑問的。

廣告

但香港特區的憲制安排不同，特首與港督的權力及權力的行使也不同。《基本法》凌駕一切香港法例，任何法例，都須符合《基本法》的條文及精神。特首是否有權自行動用《緊急情況規例條例》之下的權力，至少有以下重大疑問。

第一，《基本法》並無賦予行政長官任何擅自立法或制定規例的權力。「制定、修改和廢除法律」，是立法機關行使的職權（第 73(1) 條）。特首擅自通過任何「緊急規例」，均屬違憲越權。

第二，《基本法》第三章保障特區居民的人權、自由；第五、第六章訂立對經濟、教育、科文等政策原則和保障。特首自行通過任何抵觸這些原則和保障的「緊急條例」，均屬違憲違法。

最根本的是，《基本法》沒有任何條文賦予特首自行宣佈特區進入緊急情況或狀態的權力。「緊急狀態」只在第 18 條出現過，就是訂明全國人大常委會決定宣佈戰爭狀態或特區發生了特區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂「而決定特別行政區進入緊急狀態……」而在這個情況下可命令某些有關全國性法律在香港實施。進入「緊急狀態」，不是隨便可以宣佈的。

只要想一想，無論從中央、特區、國際的角度，都沒可能讓特首會同行政會議自行以特區發生了「緊急情況」或「危害公安」情況為理由，作出一系列凍結現行憲法及法例給予公眾的保障及措施的。

中央會給予特首這種自主權嗎？

如果特首只要得到行政會議認同就可以行使這種權力，香港的法治還有任何意義嗎？對任何居民及外資有任何保障嗎？以今次事件為例，這種權力操在林鄭及其行政會議隊友的手中，香港還有剩嗎？

最後又是一招「法庭把關」。假設特首不經中央授權或同意而擅自訂立「緊急規例」，很難想像有任何司法獨立的法庭，會合理地裁決這是合憲及有法律效力。反之，假設特首此舉是經由中央授權或同意，則無論法庭怎樣裁決，「一國兩制」也實質上「壽終正寢」，因為無論用什麼語言包裝，實際上香港的「法治」也是直接操控在中共中央的手上。這種「法治」，只會徹底毀掉國際投資者及所有香港市民的信心。

不要忘記，殖民地也好，特區也好，行使緊急法例之下的權力是有重大後果，絕不能輕用的。「緊急狀態」的定義不是在於法律條文而在於政治判斷，動用的人，是將整個香港的管治押上，沒有回頭路。絕大民意支持是先決條件之一。六七暴動時港府有這個條件；反送中示威，民意不在林鄭特首那一邊。剛相反，在市民心目中，她個人正是解決問題最大的障礙。

姐係要Base on

JustAnother偽君子奶共狗！！！

林鄭長期陰陽失調, 孤陰不長

俾777用真係死得

不過19&包Sir，共狗從來講法律嗎？？？

又講偉哥

港督係香港三軍統帥

佢可以釋法O既，但係若果主力打831的話係唔夠時間

緊急法都係嚇鬼, 佢夠膽出大家冇錢揾杏加橙

可能嚇到中產以上的
但絕對嚇唔到焦土個班

風水佬楊天命卜左支掛話9月會靜

都可以解讀為"成個香港俾777玩爛左"咪會變到好靜囉

用明朝嘅劍斬清朝嘅官

19 o既價值今晚表現晒出嚟

好比喻

用腳投票

呢個政權會講人權架咩

同佳係咪十月出冊

中產 嚇仲快快脆脆 搬錢走
怕佢個閪

鮑sir講野成日口疾疾

有馮同學好啲

係阿
所以成件事仲有排玩

點解今時今日仲信基本法條22條一早違反左啦 有人理過咩

陶傑
鮑偉聰
19的書佳句不絕

到

夢翁

又有得撚

今晚有dream bear

Dream bear

又無你份
好賤

dreambearrrrrrrrrrr

又唔可以用耳筒聽lu

唔洗講啦依d

空運個勳章比777

琴晚無聽

有無爆野聽

佢連續第幾晚講精蟲？

的確尖啤係好入咪

中華民國授勳比林鄭

性服務

提供性服務

慰安婦

公娼軍妓

dreambear好多廢話

環時唔係喝停左佢緊急法

佢兩個疊聲聽得好撚辛苦

尖啤重上到大陸？

姦警會

寒戰咁

人人都返到去, 問題係幾時帶你去飲餐茶

暗示林奠

似網台

高級黑

夢熊好撚少器

即刻知你講緊梁家輝 vs 郭富城果段

又拉陳浩天？

又磅水比菲佬？

尖bear 始終係有心概， 可惜高風亮節， 不及位定一尊。

自古忠臣皆橫死呀 啤翁。

國之將亡， 非人力所能改。

似唔俾佢離境

其實可能遲下唔只佢唔比出境

出面屌親泛民就俾人花分化撚
聽完光明頂真係大快人心

中國佬有利同你簽咩都得, 冇jetso就走數

尖啤機關槍

好撚煩

咁新界呢

19完全入唔到

係咁搶咪

永久割壤, 界限街, 正呀

俾返大清
不過大清已經滅亡
大清合法繼承者係中華民國

十九放棄左

19完全講唔到野

dreambear咁多野講點解唔學燒生玩YouTube
可能仲吸到更多藍絲

根本就係網台 夠大聲夠嘈先有資格講

尖啤今時今日仲入戲信支那有信，兼乜都瀨細呢下好撚野！！！

人地沈旭輝今次就有風骨啦

沈博士今次有文人風骨

尖啤好嘈！

嘉賓up野唔洗揹飛

環時係邊派ga?

而家邊個破壞緊一國兩制呀

陶傑今晚等於放假

根本任得尖啤講

啲差人好變態, 好似變態犯咁

又完, 尖啤都講夠

未夠

Dream bear 講燃曬

19 劑袋人工

佢頭先講過之前有拍開
不過而家太忙冇時間繼續拍

上到，佢做得政協，佢d 文章又成日係大陸登，之前話習大大都睇佢d 文章
佢做前政協冇譚惠豬咁黑人僧，坐都係689屈

前晚先爆完seed黎 呢兩晚好似專登刻制左

集集啤翁上黎聽佢打飛機好撚好笑

成日都攞 D 唔在場嘅光明頂之友黎笑

我幾肯定呢單放料同琴晚光明有關！！！

唔知以後19同支啤仲可以點幫雜種兜呢？？？

聽多2次就會覺得悶到仆街
成日講共產黨初心唔係咁
點點點
好撚on9

777天主閪驚撚你咩，秒秒有扮告解良心自瀆更新服務！！！

希望陶傑今日開到mic la

傳媒人照計俾個膽佢都唔敢拉

19個D係咪逐集計錢?

既然中英聯合聲明已經係歷史文件 中共好應該歸還港島九龍俾英國 我已經準備好偷渡過界限街喇

沙圈打圈中, 準備入閘

又有沈大師

又有沈旭暉 咁密

琴日講過佢忍唔住上嚟

次次有尖啤佢都唔洗講

搶口過19

老實聽19抽水都好過聽佢講D 政治terms

沈旭暉次次講完野
都dead左1-2秒
19先接

電台平台黎講 19講國際關係果隻深入淺出易入口好多

67年那埋都係忘恩負義嘅文盲大愛支難民，今日上街嘅係自細網絡養大識SelfLearning嘅土生土長EducatedClass！！！

今晚好心就咪講ed啦

比人唔要

又串林作

故事由阿積（赫密殊柏特爾）這位居於英國海邊小鎮的唱作人說起：即使有青梅竹馬好友艾莉（莉莉詹絲）一直打氣力撐，阿積依然浮沉樂壇，星夢漸遠… 點知，在全球神秘停電夜，阿積遇上交通意外被巴士撞傷昏迷，醒來後發現世界上少了一樣東西 — 傳奇樂隊「披頭四（The Beatles）」，他們從此「被消失」了，除了阿積，無人知道他們存在過！識唱識彈披頭四所有金曲，加上金牌經理人迪比娜（姬蒂麥潔諾）的催谷，阿積憑著唱「口水歌」一炮而紅，人氣直迫英國著名歌手Ed Sheeran！不過，名利令阿積和他當年唯一知音艾莉距離漸遠，他決定尋回「昨日」，真愛不容有失！

林作

今晚

林作現象是佢自己衰on9

好悶

早啲訓準備明天好過

光明頂真係香港撐trump大台

不扮高深，只求傳真！！！

其實連隻肥佬黎，都早撚過你港共儲君廿幾年知Layman時代黎左啦仆街！！！

連國際關係都稱唔上 係度講科技development only

聽到有佢就熄左唔想再聽

玩左膠玩得咁開心
19實撐

佢唔多貼地
感覺亦都同陶傑好似唔多啱嘴型

無火花。沈大師/烏龜 有立場， 又扣底講野， 包袱多不如搵番馮同學。起碼有風漏先。

草包東施效顰

革命，意思是革除天命
獨裁者自予受命於天，好避忌呢樣嘢

光復香港 時代革命 太深

對呢個SELL大灣區既柒頭無好感

今天陶生講嘢低呢咗

youtube algorithm影響國際政治

佢同沈生真係無火花

儲君今時今日架勢堂仲返黎光明頂，一定係有党Task啦！！！

兩個唔熟網絡科技的人講科技。 唔好攞d 年以上資訊攞黎講。 比人笑架。

人現實都有分身架啦！！！

又抽佢雙面人

沈大師以前講國際關係 真係好深入
現家真心膠

又互抽

沈大C係光明頂用學者tone同呢個節目唔係好夾
反而尋晚dream bear幾正

兩條友好易講講下開片

真係有d掛住為馮同學， 派下膠比人撚下冇禁悶。

屌啦
次次沈生上光明頂都一定同陶傑互串

一互戴高帽就知黎料

831緊急法，以光明頂慧眼分析堅定流先？

今晚似錄音啦

光明頂直接話緊急法違反咗基本法添啦

唔似係，佢地有Mon緊post！！

我琴晚有聽書, 但今日特首吹到堅過石堅

講到咁宏觀

19，人機合一有乜出奇？？

古代都有人劍合一，人田合一，etc

好撚悶呢條友。。

宜家好多自動化
以前寫mcu 8051要學, 宜家上網自arduino, 中小學生都玩編程

劉仲敬係新疆人

830 講呢啲...

儲夏

喺到講緊咩

Hunter greed island呀。

今晚竟然講呢D

連陶傑都吹奏劉仲敬

小岡?

沈大師今期名句：現家我地就係生活係咁既時代

梁天奇吹句時代革命, 無限放大

Arduino真係幫到好多中小學生學Coding

Make Hong Kong Great Again

好似諗得過

MAKE HONG KONG GREAT AGAIN!
撐Trump大台

何妖on9仔來

夠簡潔，夠威力

好應該支持
讓香港再次強大

陶傑都識港人講地幫港出聲

劉夢熊以前都係梁粉

喪心病狂

麥美

粉菊花

人肉打椿機1

教授愈黎愈似傳銷洗腦啲人

今日太英東拉西扯冇重點

文宣做野啦喂

Make Hong Kong Great Britain Again

光復香港 已經係咁解

姐係自hi打XX lo

官涌戲院

19開唔到火

似錄

中文我都諗埋
令香港東山再起

長輩圖/文

屌長輩圖

唔係已經有人拉過呢個banner?

長輩圖同content farm

一笑鳩小農 19又上電

一日掟爛三部手機

小農DNA, 犀牛定理

唐人街

鍵盤戰士

臨尾都要抽一抽

個ending

交唔交差餉

19臨尾爆一爆

放d 戀童相，popo 先會做

收左政府錢上光明頂

今晚8點 港台視點31 搵左19才子同胡鍚進對談

視點31禮拜二先播喎，即係又剪片黎啦！！！

犬權年代？？？

直播

十九D北京腔

始終係永帝隻天朝太監犬，明顯今次黎任務在身，等睇党台同19忍手放水！！！

有D驚19口沒遮攔比人斬

19放水就真,佢又邊次硬過,兩個夾埋都仲得

之後又係光明頂話自己專登鬆章

好似上次講通識咁話當年考通識肥佬係專登比下台階政府撤科

好中
佢係電視節目一定放水，之後係光明頭兜

光頭頂自己地頭梗係惡啲

但係大是大非希望佢唔會玩膠

但係19自己都講過睇錢至上囉.....

今次肯上党台.VS.iphone胡，大家都係互借互搶下Fo交Job嗟！！

和稀泥，希望和平解決

完

佢點會同你做爛頭卒直屌佢,一定客客氣氣完場

買賣TargetSegment影響力，Airtime同BrandValue咁嗟！！

好吸引

今晚八點，香港電台視點 31 台 Facebook 直播。胡錫進先生是中國第一良心愛國知識份子，博學多才，有幸可以以一名香港普通公民身份請教。

今晩這半個鐘頭Facebook ，如果大灣區都可以直播，毋須犯法翻牆，相信一定會令香港人，包括無論着什麼顔色衫的年輕人，對香港前途與移居大灣區信心大增。

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

笑死

又係到以管理學角度黎睇

光明頂TONE

本時做開咪霸

咪霸陶傑

19玩晒啦

利君牙心諗

叫佢去做政協副主席

19啲表情

話路透fake news
人唔笑狗都吠

6月31號

其實利君係到冇咩作用，
佢兩個一人一個鐘都唔夠

19個死人樣

同支那佬講真係哂氣 9唔搭8

雖然都平時睇佢D文都知佢咩質素 但真係好垃圾

胡鍚進都黎料

仲好話人路透fake news

從來都垃圾
係支那入面資訊封鎖咪威威囉
係香港都敢講路透fake news, 笑死人咩

19搶返枝咪啦
吊你老味 好似平時暫斷馮同學咁

得罪講句,完全聽唔明

大陸邏輯

咁樣轉移視線 屌佢撤回唔講明顯係北京order啦
Btw 香港人才唔差過中國
陶生/利君雅

中國人才
綁手綁腳點打啊

等睇陶生日日開MIC抽鳩中國第一才子

19
好識玩

大灣區直播😂😂😂😂

一講灣區的言論自由 一巴巴車落胡總

今晚19居然真出七八成功力，意外！！！

過曾鈺成一棟 反中央

回到原點

真係講嚟都多嚿魚

D表情

星期一晚主題係咪19打飛機

香港中國利益一致

胡總係強烈表達2點
以暴制亂同反對破法治
簡單易明 足夠比全國人民去睇或帶風向
陶生就放好多陷阱
但每個陷阱都無加以攻擊或抽手
點到即止
中共人民係唔會明白陶生講咩
佢無加以解釋
只會令上面一般既人覺得佢講既係歪理

我個人認為2邊都只係交功課

我道歉,我都以為佢會放水
另外,同意你所講,19無出全力,比番幾分薄面胡錫進,
証明一去到言論自由既環境,啲啲大陸"人材"就見光死

諗起五年前, 同孔教授果次

唔係無出全力
話到口邊留半句
理從是處讓三分
呢兩係佢佢個心根深蒂固
佢唔hold住呢兩句係心，下次節目唔會搵佢
不如話，佢人生中，只要有鏡頭，就從來唔會用口出所謂「全力」
鏡頭外我唔知啦

可能佢平時聽dream bear講野都係呢個樣

[撚狗] Elon Musk當眾恥笑馬雲

今日先有時間睇返個訪問.
開頭聽胡生都仲係好認真聽.
一聽陶生開口話毛澤東. 真係唔爭氣咁笑左出黎

利君雅都聽到笑笑口

支持推po

好期待今晚光明頂

19 代表香港人質素

胡生代接強國人質素

高下立見

對唔住
有問題
點解可以聽足曬成集 視點31

我聽三分之一已經(自)

今日個小丑會班PoPo可謂完敗，仲勁難睇過琴日隻Iphone胡點俾19剝皮KO！！！

最重要係難得俾到RTHK姐姐開個靚頭！！！

坐定定等十九賽後檢討

老實，柒西俾支共最後利用價值可能就係正名：

林奠！！！

開波

尼個女人

香港=鐵達尼號

19 今晚好似無咩火
都係陰陰地曲線抽水

條錄音擺咗上網？！

落老胡面

胡才子 五毛良心

胡才子

甘咩先係冰山

熱門post 有

真心

好真心

真心欣賞

504 Gateway Time-out

十四億文人之最

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen］

太多人想聽 link都死

當年南豐新邨佢屋企嘅？？其實家境不差！！！

2vs1

利小姐是個好東西

1對2

真理係你度一抽20都得啦屌

佢做CS時都喊過七情上面嘅！！！！

話Quit話冇心做冇心選BaBaBa第幾次鳥？？？

唔夠人講 就出社論單機

另外果個住般咸道
行兩步就返到學

答唔到就話人唔專業

屌，HI 鮑sir

又mon po

lmao

我6月已經屌：

香港已經由立法Abuse進入執法Abuse嘅新地獄！！！

講句野都一棍打一頭呀陰公。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

當日禿鷹鳩吹乜擔心道歉成風土病，我就已經即屌：

不如先擔心瘋狗症仲好啦！！！

19暗示警犬已被中共操控

一國一制下，警犬武力不斷升級濫捕，國際人道組織/聯合國可否介入

而家至知！？仲洗撚懷疑咩！！！

我SARS之後已經開始屌，HKSAR個reporting 已經兩維，CE只係掛名GeographicalReporting嘅pupoetbhead，其他都實際FunctionalReport俾支那各派

有做過MNC如Citibank就最明我講乜！！

10月1日，全球反共日

抵你死

19好撚憎佢

無人可憐

太睇少啦， 跟本而家武警黨衛軍，取替緊警員連日值班。 休息一下要呀。

跟本以後會係黨衛軍治港。 所以一家要先清算解散警隊。

去唔到Shopping咪去HKTVmall買野囉

19才子拎美金，多謝響應

連19都話換美金

陶生endorse 唱美金

多謝才子響應

19真連登仔

依家條街8點幾已經冇咩人

竟然唔係換英鎊

一早講左，而家係戰爭狀態， 黎緊塞爾維亞圍城戰呀。

英鎊自身難保啦

BREXIT換英鎊，你估19白癡咩？？？！！！

換英鎊含得撚

傻既都知英鎊唔得啦

19崇優勁迷英

假如有次啲黨衛軍唔小心打死左人我信真係會派SDU狙擊手射平民

手上持有
美金
加幣
澳幣
紐幣
坡幣
大家又點

頂， 71 係意識形態黎。 破壞三權的一權。 跟住米失衡， 制法者約束唔到執法者。

脫歐

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

返正狗都係曾經係鄰居/同學/同事，攬炒啦

唔駛等， 真槍都開左幾次， 唔中炸ma

監制又Q了

中計黨
依家差實彈姐
有乜撚野升級？

中英聯合聲明失效先叫攬炒成功

蠢女人 年年第一嫁屌

佢自己都驚英鎊出事

未夠， 等股樓落番三成先講。

十九行下旺角， 就知香港市容回復中。

仲未信已經大把蟹軍共狗落黎返緊工？？？

林志偉先係最大

一個唔公義即政制導致林鄭呢啲人渣上台唔使對市民負責
你唔去改變而叫抗爭者收手
咁下次另一個林鄭上台點算!?
仲有秋後算帳點算!?
鮑偉聰你唔好負皮我
你地答左佢!

如果抗爭者真的玉碎，絕不會如此小兒科。係可以令全世界現金消失三分一。中共迅間收皮
黑警最好唔好打死手足，否則前線撳制整爆金融核彈就唔好啦

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

失效～
重歸uk
但當年無寫領空上既問題

光明頂立場不嬲叫人唔好暴力

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

大氣電波要有實證，邏輯上狗係可以冇人性，唔需要中共安插

講過好多次
唔可以叫人犯法

童星監製好持平。 早有志雲， 晚有柒永，夜有十九。

今夜不設房呀。 拉表叔。

叫你收手呀

旺角從來都係咁 人山人海
似睇多買少～

雖然唔知生意點樣
但只睇鋪頭/位 係攬炒緊

19表示 set 好左攬炒大局，讓子彈飛

攬炒尚未成功

黃永會聽到好忟

又唔敢答又無Solution!
係無人知結果會點
但係乜都唔做香港只會一次又一次面對危機
你地係咪咁無承擔呀

今日屌和你飛鬧8.31 , 藍血過三毛

你習底佢幾時負皮你，恥與為伍

我樂觀d， 唔死就一定係英美共管。死的就中共解體變民初。

你見Prada都走佬就知咩事

身為一個

請問 今夜不設房 係

而家首要係不被捕呀，
大家勇還勇，唔好俾人拉先係最緊要

同睇文匯大公， 人民網。 知敵。

所以我們不是攬炒，是以戰逼和
五大訴求皆落空，玉碎又何仿
只是未到最後關頭才不出大絕
如果政府趕狗入窮巷，勿怪大家拎起金融核彈玩自殺式炸彈襲擊

係人都知

唔係點解放十一二 播唔擺放學ICU

Man talk ， 聽的有番禁上下。

我後生靚仔，我聽903 啦。 唔通聽友台賜官禁古典文雅。

19又估中晒淋病條路

希望可以連埋大陸有關既鋪頭一齊攬炒
btw 係洗衣街公園 近幾個月 開左好多 殘體鋪 唔知係唔係 有共 趁機做野

thanks 巴打 (雖然唔太明第一句)

陶傑都講胡總可能係令你以為中央放軟,等你掉以輕心
之後出重手

Prada香港有上市
本身依幾年生意都唔好

陶生你可唔可以唔好成日話示威者為左呢個政府，為左呢個林鄭蠢女人而受傷甚至犧牲
佢地係為左佢地所愛既香港，為左香港人，為左民主自由而企出黎，無人會為左呢個十九政府而犧牲囉好無

聽的唔係小朋友， 播的唔係小朋友睇電視時間。 禁梗係唔駛就住講。

唔係睇少光明頂聽眾d 質素呀，
你估光頭頂尼d畫虎不成反類犬個d。

正如之前放風品客一定做特狗，真是好古惑

光明頂話， 聽冇講個d

學到野了

搵時間聽下好野先～

小弟都係近一年先聽光明頂呢類野（仲有yt 碌撚myradio, etc.)

利申：初入20代

sorry for 1999

六四 - 黃霑,倪匡,蔡瀾,徐克 , 今夜不設防 1989

陶生開返個清談節目有得做, 好似以前犀牛同斑馬

都好懷念當年龍門陣。

龍門陣：鄧麗君、徐佩瑩、黃毓民、鄭經翰、陳耀南

水軍定平行世界？？

散水撚準備

算吧啦才子

又叫大家散水

再創新低

班後生攬炒聽到呢啲仲開心啦

我花開後百花殺

陳勝/吳廣
黃巢
李自成

焦土派表示係最好時刻

啱嫁啦 執晒呢啲舖頭 個社會先會健康返

睇死你政府靠嚇

鮑生又講返831，19 唔想講又帶風講第二樣

越大鑊越快樂

831維園undercover開槍同埋喺天橋掟汽油彈

少d自由行靜左

又moon post

即時mon post

Mon post!

鮑鮑係咪睇緊呢個post

仲有大清算

鮑偉聰係咪mon緊post😹

Hello
陶先生 鮑先生

攬炒一半點夠

Hello

鮑sir希望你今日講鄧寇克

佢有睇架

鮑Sir你好
我係踩極唔去CVT

又叫人收手，依家五大訴求一個訴求都未答應過，收手，收你老母咩。

藥房咁多仲要靠大陸本身就係有問題
原先就係泡沫黎

陶生收皮啦，我都想一國一制，緊急法，總之咩都好，come on 來啦

既然mon post
咁你地快啲答下點樣先可以真正改變呢個不公義既政制
唔好淨係做散水撚
人地出黎抗爭你就做冷氣軍師
你地自己有無為香港去抗爭過
寫文去國際去要求國際出手?

遲下一定有人民英雄出來, 一個抽十個

我地唔係病毒

不過我不得不承認要收手，唔係今後收皮，收住先
勇武要有耐性，唔好鳩衝，衝要衝得有意義，一擊即中

香港反正本身都只係漁村
攬炒有咩唔好,反正俾中国殖民都係死架啦

民不畏死 奈何以死懼之

新港人 vs 醒港人

時日曷喪 予及汝皆亡
呢句嘢成日聽毓民講

新香港人

啱呀，同全世界一起攬炒

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

係一個民族，香港人的真正誕生

香港人2.0

李怡都有

19計小農DNA, 又一力作'新港人2.0'

其實主持人有無睇呢個post?

陶生代表既中產淆底了
佢地唔明最大得益只係權貴
交租比地產比保護費共狗

點解香港人2.0唔怕死，因為特區政府一直漠視年輕人，年輕人見唔到希望，絕望久了，就會唔怕死

讀新聞條友咩事

又話不走樣, 不變型, 你老味

讀到扯哂蝦

好似D人唔屌車主唔屌地主咁貴租,屌示威手足搞亂
亂咩呀,真係亂既佢地無命出聲啦屌佢老母

香港人2.0係香港人1.0疲勞轟炸出來的

反正循規蹈矩都係見唔到出路，不如上街抗爭搏一搏

佢成日都好似有人幫佢打飛機咁

有冇人覺得報新聞嗰個成日好似呼吸困難？

國際觀感係你唔可以冇差別打人
即係付國豪佢地唔like，但荃灣開槍佢地又buy 抗爭者
即係要防衛式勇武，狗狗出手先還拖就冇咩事
btw 主要都係要和平，唔可以有人死

可能係習近平嗰啲嘢太多廢話， 又要喺短時間講曬， 搞到佢喘氣

唉,但最嬲係廢老出刀斬人就大哂無事...

報新聞呢個叫咩名？

大陸d on9官媒文章比19讀都讀唔到啦

喺惡劣環境之下進化出來既新類型人

無留意,但佢耐唔屎就會咁

明主好同而闇主好獨，明主尚賢使能而饗其盛， 闇主妒賢畏能而滅其功，罰其忠，賞其賊， 夫是之謂至闇，桀、紂所以滅也。

林鄭好獨。罰其忠，賞其賊， 所以滅也。

習習個段好難讀，btw 重點係英國MP 有關心香港警暴，同脫歐睇齊?

中国人喱個食仔民族根本就係垃圾

想問我從來唔聽電台
依家除咗光明頂有咩好節目值得聽

諗起天氣之子，一切歸零，可能仲開心

重組經濟秩序呀,幫晒你地度文宣啦,收到未

都離不開劉細良毓民啤梨喱D

因為示威者好恰嘛
佢地又覺得反抗唔到暴政
咪助紂為虐屌示威者
佢地係最垃圾

海港城打保齡

講起天氣之子都未去睇,抗爭片

沙士個時菠蘿包 $2 , 好懷念

其實其中一個原因可能係打緊貿易戰唔想資金外流先唔比遊客

八達通都唔識用

林鄭話佢地無stake嘛

只好怪香港經濟畸型發展，搞到全世界畀自由行水貨客養住

林鄭唔識買廁紙呢樣野真係比人講一世

屌，明明7月新番先係精神食糧，依加變睇時評

當林鄭識用八達通時，連登仔女已經不用八達通了

呢排冇咩地方好去
旅行又冇咩心情
好多錢剩

重有五舊水派乞衣

同19包廁紙一樣，都係比人講一世

陶生呢D唉 所以話書生論政 只可以事後分析 一講法國大革命就滔滔不絕 一講現在香港就畏首畏尾
佢根本唔明攬炒既用意 依家係焦土小辣 效果剛剛看到 但我地係想要焦土大辣 令香港呢個逃生門永遠關上 從而令中共一齊仆街 中產 藍絲一齊死

所以我好支持去將軍澳攬炒，奈何大家有機場情意結

林鄭好似放棄咗用八達通，改搭直升機lu

咩4大支柱，醫學港，中大返深圳-.- , 係咪又港台/港日友好先啦

why not both
始終要舒發壓力
谷住只會爆

原來佢就係長洲傷者

外國勢力間諜

如果比我發夢見到，一定還拖，挫佢地銳氣，以儆效尤

洩露國家機密

淋病今朝仲洋洋得意

林鄭洩漏國家機密

史達連（？）

床上有肌膚之親

六大產業講咗十幾年都係垃圾

唔好亂黎啦

雪球，不過好快好同唔會好既分別
都係個句公共服務要持平少少，佢屌左泛民班大中華算係咁啦

救命好撚重口味

一個女人

聯想唔到林鄭咁講

你老味

😹好嘔心

又戲癮上身

19唔好再扮啦 想嘔

11哥既口味

佢係咪扮緊林鄭咋嬌⋯

打左冷震

玩命

我吃不消了

仆街講到我想嘔

啱啱食飽飯架陶生

聽到硬曬 個拳頭呀

屌.. 睇圖真係搞唔惦..

呢把聲鳩都縮撚埋

旅遊業靠同流氓國家賣藥

屌你張愛玲咩

講還講唔好貼圖阿

鮑偉聰又負皮我

大家反應好熱烈

有lin....

張愛玲 vs 呀太你要邊個?

嘩, 吊呀

港交所，there was no other way.
[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

維尼＋777嗰張bam

除左河北農民之外邊有人揀呀太呀

河北農民

香港中計黨

敢死香港人

鬼叫你地班上一代唔出黎唔想改變
要下一代埋單
羞愧嗎?

雖然太子大屠殺事件的抗爭者攻擊力有啲弱，不過同情分就是靠呢啲

奸有奸輸

細良同19 觀察差不多，要小心處理勇武行動，中共都可以用香港限制美國

其實三個月前個個仲係講飲講食講去旅行 呢三個月真係恍如隔世

香港都可以用金融核彈來玩自殺式炸彈襲擊

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

完全無興趣娛樂
連對未來條路都改變晒睇法

呢三個月係將所有潛藏嘅問題一次過發晒出嚟

我自首 三個月前仲飲緊喜茶食緊海底撈

後爆房階段

Gay

依家睇返69 612好似幾年前嘅事咁

俾差佬揼就性高潮

一句繼續二讀就終於令到啲青蛙頂唔順

same. 我係 616 覺醒
依家狂煲政治 同歷史

講得好好

係咪個人健康咗呢

回頭是岸都趕得切

自首+1 , 三個月前仲睇緊騰訊古裝劇

係 69好似過左好耐咁

好似係換咗另一個periodic table

屌，三個月前仲成班fd 一齊去支國玩，仲整左個支那寶，覺得好撚方便。最慘係，大家當時真係會覺得，大灣區好似真係唔錯，成班差d 溫水煮娃.

今日齊齊發夢，齊齊諗方法為香港做野，全面杯葛支那野，連支那銀行戶口都取消曬.

講真，真係多謝林鄭屌醒左我地

其實依家諗返613 都唔算係d 咩野

唔好望光明頂有咩指點迷津啦，一直都唔會

又唔好咁講,612係最多和理非中彈嘅一次,中信嗰次唔使死人真心好彩

攝影師既直覺，三個月黎太多靚相冇公開，好多係唔想搶走新聞focus
有鬼佬攝影師高價賣圖即刻比人屌到反皮
外國人都係高低之分

邊個 賣邊張圖

溫書勝地
多多事後分析
但唔似燒山咁做燈神

光明頂係偏文藝風，邏輯同歷史

但19 做既 市井style 既 example

香港就係日常野外零消費

我反而係美日馬買多左野

露營求生野、食物水藥物

諗法都變左、以前諗住有事走、而家變左留底食鋪賭命的花生。

如果d 野唔等用，你可以等2個月船期，品質又好
但香港人習慣左急，一落樓就買到野，
同埋貪平，淘寶

閂埋門同鬼佬聲淚俱下 肺腑之言
公開就欽佩撈鬆老細有魅力
對住香港人就閪口閪面

左仔就係咁
為利主義者
打左派旗號
行奪權剝削之路

睇邊d， 方便有時都係須要。 我都成日去某12樓買野。

唔知點解我覺得幅圖對五毛殺傷力頗大

9錢1讚，堅好必推：

琴晚9月3日全集19同包Sir一氣呵成超直線，秒秒有益，值得科水翻聽幾次！！！

(P.S. 窮撚如我嘅，俾D力水入公海摷吓啦懶閪！！！）

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

其實幾年前，除左野食，其他都係amazon日本，或者美國買，美國寄免稅州加埋集運費，大部份都平過香港買，款又多又齊
香港野真係越買越貴，大部份去晒鋪租
落得鋪都係試size

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

屌你老母，未贏收科？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

無錯,陶生英文咁好,
又熟香港,又熟國際,
你寫一篇好過我地講一千句,
做啲嘢啦

我想part time讀返個有關政治同國際關係學位，之前讀過文史有副修相關嘅野不過唔多！

✔ 撤回送中惡法
✕ 起訴濫暴警員
✕ 公開太子站閉路電視片段
✕ 查明8月31號三失蹤傷者下落
✕ 賠償予四位遭警射盲市民
✕ 賠償予受毒氣彈危害之商戶及居民
✕ 釋放社運市民，撤回暴動定義
✕ 拆除監控燈柱
✕ 落實雙普選

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

真係唔到尋晚19扮果把死人聲鮑SIR仲話佢唔似,
點知今日就

今晚又夢BEAR

dream bear自出獄後到底有冇料
I mean同中共有聯繫 可以收風等等

收晒皮啦 就算係以前咪又係基本法乜基本法物

來啦

快入

尖bear

尖啤又要搶咪LU

熊出沒注意

又尖bear

今日反而想聽英國個邊

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大素球呀 睇唔睇到呀

陶傑認真D交戲喇

夢翁又做咪霸

嘉賓主持 劉夢熊 ...🎵
立刻較細聲兩格

唔聽嚕

19接唔到

商台考慮吓比個節目尖啤自己做啦

之前有,朝早既

未係正式徹回呀

五大訴求冇樣做到呀！屌你老母！

今晚唔講林鄭？

屌你老母 劉夢熊霸撚住個咪講

鮑蛇完全無聲出

鮑sir 好橙

唔識就靜啦
講到依家唔高壓咁

道咩德高地

今日尖啤ok

我仲以為今晚剩係得19同尖bear
節目開頭好似都唔多覺有讀佢個名

尖啤拍小濤做中共都可以既，不過佢d 八古文你聽得耐會

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

一有尖啤我就好難focus
講唔夠兩句就拋一下書包
同19真係爭好遠 19 真正張弛有度

其實大家都已經有攬炒嘅準備
亦都預咗
佢究竟係咪講撤回係咪為咗幫推行緊急法鋪路都已經唔係太大關係
佢隨時都已經可以成立緊急法
大家已經ready

睇唔到班親共收成期垃圾收皮，好唔開心

其實佢無咩結論

同咩劉細良講啲野一樣

真心膠

來吧，攪炒

反而主流民意係獨立調查佢唔成立

獨立調查仲要係親中既商界既共識

最易既唔搞

同意
但始終我自己覺得 緊急法 / 解決軍 都唔會有可能

反對派 話更有高地 只不過怕社會大眾 會袋住先

但我較為相信香港人唔會 因為思想已經成形

句哈哈

個撚個傳媒都high 大咗，聽到淋奠講徹回就打哂飛機，噴精噴到虛脫
屌你老母條撚樣係「動議徹回」呀！
要先等到立圾復會；
仲要排期；
仲可以突登揾啲垃圾議案排前啲，打埋尖插埋隊；
經過建制派班冚家富貴投嘅反對票；
經過二讀；
冇腦嘅建制撚屌仲可以當年三子咁玩拉布

我呢個魔警都諗撚到啦！
仲要等幾耐呀！

五大訴求一樣都冇呀！而家要搞革命先脫離到中共管治呀！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

民賤聯咁講得梗係夾哂口型啦
動議撤回

成日引經據典
19成日俾佢搶野講

呢個唔易，即係同差佬作對

得兩個人既時候陶傑講嘢鮑蛇就會即時讓咪
三個人果陣咁陶傑又俾尖啤不停講
鮑蛇連插都插唔入
就可以鳩逗人工

係咪呀爺都驚獨證調查

3萬隻差佬會反埋林鄭同中共

不過要脅中共，一定會比人清算

認真問，其實而家可以即刻撤回㗎咩，唔係一定要等立會復會先可以提出？

冇錯

我都唔擔心香港人會袋住先

警察濫權，瘋狂拉人，胡亂開槍
每一日都繪型繪聲繪色喺電視，各大社交媒體晚晚直播
每晚都提大家問題喺邊度

我反而擔心外國會以為香港真係搞掂曬
文宣好重要
大家要加油

屌又播維穩廣告

深藍會斬人

唔播牌都冇得續呀

可以直接撤

鮑蛇可能好無聊咁上緊連登

咩廣告?

已經直接mute

特首有心撒一定有權做到

一齊拋書包

2個廢老係到唸詩

又抬毛澤東出來

終於講嘢

咁屌你...

Oh, 我仲以為一定要經立會

藍絲收錢論

64. 法案的撤回或押後處理

(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

(2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 -

(a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及

(b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。
(2005年第74號法律公告)

(3) 負責某法案的議員或官員在根據第(2)款宣布撤回該法案時，可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。 (2005年第74號法律公告)

我發覺陶傑其實係撚緊dreambear
知佢鐘意咩順住佢

11哥lor

撥火啦

佢做主持咁耐，咩人都應付倒

兩個星星相識架，唔係做咩dreambear一出獄就搵佢做節目

外國短時期可能唔明
但人權法之前有足夠時間說明 同埋都唔洗太擔心
對家都唔係傻

反而我短時間 更擔心就係 黎緊週未 市民又俾黑警打

因為我100%肯定 黑警一定會繼續做比解放軍更賤既角色

donald trump

係dream bear真心膠唔知俾人撚緊啫

DREAM BEAR今日講野終於夾返19少少

以前有洗底計劃, 又或者特赦

你係聽得出佢真係愛國
但好撚膠

再DQ 你

勇武界

咁即係撤回要等到喺「二讀」或者「恢復二讀」果陣提出

有用的膠呀

調理農務

電競界

電競界別

笑到gap gap聲
調理農務

電莖界

改柒？

香港人休會的方法

有老美人權法至最穩陣

今晚好有火花

19啲形容正撚到，咀對咀

阮兆祥

咀對咀人工呼吸

我都無諗過呢樣野立法會而家真係名存實亡

監警會剩係查警察真係唔公平
獨立調查委員會先係出路

好似有啲奇怪,如果重光後勇武改組成防衞軍
豈不是陸軍干政?
不過我好似諗得太長遠

階你老味

冇錯，恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布
程序上避免偷雞，但你都知共狗係唔跟的

階段性你老母

你真係當7.1 d 手足死架wo

以後有d仆街議案恃住夠票就過咗，真係野野一百萬人上街

交個選舉主任名俾美國

你一DQ我就向CIA舉報

博DQ 好撚正
DQ 完Send 你個名去美國制裁

英國休會要王命
我們休會衝入去就得

mon po

畀夢熊講啦

真光妹真係最好, 我地有黃藍, 立場可不同, 黑白要分清.

德望妺都好正

都係一國一制算啦

😂

拖手仔

尖啤勁拋書包

笑到比屋企人打

講到爆哂鐘

傾都未完

光明頂既一小時過得好撚快

番唔到轉頭㗎啦,第三次世界大戰就是由月娥引發的.

聽得一半半唔太夠

成日都覺得唔夠候個新聞轉做11點播唔得咩

鮑蛇你就爽啦又鳩袋人工
幾時上城寨同細良廢Up 兩個鐘

張圍對男女用支筆拖手, 大方d ma

鮑：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

黃永個節目都有個半鐘

無計 時間唔夠 要比人講
可接受

我認為要出晚間新聞係呢個個時間 係黃金時間關係

最驚美國唔通過人權法案

尋晚陶生講以佢推測 示威者而家策略係比子彈 美國條人權法案
所以地鐵 周圍搞破壞 引警察又比記者拍到濫暴行為 令法案更辣 計劃成功

其實佢係真心 定 想幫示威者兜

又沈博士

hi all

好掛住馮同學

豆腐，番茄，臭雞蛋準備

又有沈旭暉

佢老師肯返嚟就唔洗佢

19係咪飲大左兩杯

我都想聽馮同學

19成日載佢高帽

國家主席梁振英

搭咁大個台比沈博士行上去

今天把聲咁濕鳩嘅?擺明食花生

可能剛剛同沈旭暉食飯上來，19成日玩佢

日本留學

好有創意

19今晚咁撚HIGH

19今日咩事

聽日聽算。

今晚好正

真心推介光明頂
係人講話， 有灼見， 有幽默， 會心情緩和
廢中80後here 由廿零歲聽到今日

領袖 ? 19 太抬舉啦

孫中山與他的老婆們

光源氏計劃

三萌主義救國

19 好晚好激昂

沈：咁都抽到呀又

19今晚飲大咗， 咗high 嘅

以為dreambear上咗嚟...

又抽

咁都抽倒呀

咁都抽到呀又

今日未過新聞就嚟晒料

咁都抽到

又擺人上檯

下下jer住曬

19今晚係咪隊完草先開咪

19好激奮

沈博士呢期做咩成日露面

做緊節目食野都試過啦，拎住杯紅酒唔係唔得下話

係咪x撈定國家終於有任務比佢

沈生係咪做錯左D咩
有冇前傳？

19係咪飲大左

睇AV

以黃制黃 比av佢地睇

av冇人睇

19今晚high撚咗

19飲大左

19今晚好激昂

我一陣比d你

又緊急法

8歲

呢三個月飛機都打小咗

緊急法

真係飲大左

19痴撚左線

開始亂咁up

睇av

正

緊急法容許14歲睇AV

上次試過，重爆粗；今晚監製好 delay 10 sec

睇林鄭月娥子，鄭若驊子

QC真係好撚尾機

叫miss...

又翻譯

屌你仲記得18國文字

串老燒

音樂與社會關係

準備召奐我討厭政治

講還講唔好貼相.jpg

譯阿拉伯文😂😂🤣

名校真係唔同啲 啟蒙

19痴左線

茹毛飲血時代

政治就是生活

縮啦

19比監製屌喇

淆底

帶頭盔

憂國憂民

撤回

壯志飢餐黑警肉，笑談渴飲林鄭血

浴血太平山

怒髮衝冠，憑欄處、瀟瀟雨歇。
擡望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。
三十功名塵與土，八千里路雲和月。
莫等閒、白了少年頭，空悲切。
靖康恥，猶未雪。臣子恨，何時滅！
駕長車，踏破賀蘭山缺。
壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。
待從頭、收拾舊山河，朝天闕。

淆喇

19都要撤回

驚講錯野畀人投訴

19笠水第一次見，對菲律賓都唔驚

扮笠水

原來係監制行開左，唔得咁放鬆

要搵廁紙包頭了

冧水撤回🤘

撤回定動議撤回先

屌 縮沙

真係high撚咗 監制屌

笠水

陶傑仲係哥哥?

好好笑lol

笠哂水 淆到呢佢

個到勁，真係趕鳩咗國務『兄』出去

以黃制黃

鮑sir問沈生時 19應該比監制話

你唔係香港人，都冇金魚記憶既

19笠水第一次見，對菲律賓成個國家都唔驚

冧水

仆街商台新聞將d前後因果調到錯晒

笑撚死..粒水

19不如去網台開咪好過啦

佢睇唔起網台

曾經佢打飛機 知識份子可以係外國 建構主義 再創新香港
類似猶太人被滅國 等以後有機會再建國咁
到佢朋友柳爺被打, 佢政務官朋友 話元朗呢場唔係暴動 恐襲
佢終於發覺 根本冇得好離地 可以置身事外咁評論
嬲到冇辦法FB係咁講野 盡量用佢影響力 喚醒淺黃

[大整合] 831事件未必得2個死

屌你東華三院個主席D口音勁到

唔想成為香港人權民主法案被清算的一份子

原來的士可以加入uber app

不溜都可以，uber taix

愛國運動

Marking scheme

好暴力， 好政治呀

呢單野都我覺都幾勁，無記錯佢自己收購茶杯然後變成而家*cup，起碼都叫搞得唔錯。

支那人

btw 非脈絡化學習係好花時間，堆堆砌砌，跌跌碰碰，撞出黎

政治唔應該帶入校園

大多網台主持好多水份

幾個寫手都有價值

鄭立幾好

都要佢牽頭纜先ok

佢檔cup啲文章幾有營養

習大帝話要鬥爭，幾位點睇?

D文章當每日輕鬆知識吸收咁，都唔錯

國歌法都唔知點搞 ?

音樂角度

配個二重唱落國歌度

19黎多幾句啦

和諧

新聞後即刻收歛哂

Think outside the box

飯民第一個反對

新聞前同新聞後根本2個節目

真

以為隻狗係只popo , 開心左陣

監制出去食支煙先啦

教授呢次真係all in.

原來美國已經做緊hearing
正

安頓好太太同小朋友，可以博一鋪

速龍弟兄唔識英文

識閪英文咩

毅進仔點講英文

速龍係唔係香港差佬都唔知.

毅進仔講英文

大不了著草

新屋嶺

速龍如果係武警的話
唔好話英文, 廣東話都唔識啦

Er er er...

有外藉警官

希望係堅

民記絲打英文很好丁

盡做文宣
平常心

記得買大班食

陶輝同莊定賢?
老散自己保重
因住比班鬼頭隊多兩刀
反正唔柒識英文講咩都聽唔明

7.21

主權問題

仲有8.11，還眼呀死黑警

就係文宣做得好囉

69 612 616 621 625 627 629 630 71 73 76 77 713 714 721 727 .....

香港人係善忘, 只係林奠不斷撥火迫大家記得姐

無可能審, 依家已經千鳩幾單你點告?

文宣+18區遊行有用

沈教授今晚好似好多野想講又講唔到咁

應該會再上嚟啦
Fb放曬風 想上返多啲光明頂

我自己經常係晏就三四點週街行
各區連儂真係好多上咗年紀既人睇咖

佢徒弟馮同學同19鮑sir d火花正d

今晚原來咁high, 宜家先得閒重温

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

屌網上啲重温俾人del哂
仲有無網站有archives

粵韻流聲

thanks

大Picture近了！！！

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

終於得番兩個

罷買 bye buy

肥政

撳錢 儲錢 罷買

散水黨中計黨

散水黨

中秋仲大穫

八月十五殺韃子

民記英文絲打

地鐵唔抵打？
721放黑社會入去打人
有遊行就封站唔俾人去
831放狗入去打人
cctv又唔放出黎
唔抵打？

聖女

藍屍fake news

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

主持評論下

聽呢個節目咁耐....近排感覺有D唔同...

佢話用商台大氣電波 唔可以鼓勵人做激進行為
應該一陣又正常發揮開始抽水

616 後陶傑已經暗中維晒穩

咁講同動物傳心有咩分別

十九無火。 不如飲兩杯先

其實共狗都搞到內鬥

講下英國脫歐啦，英國就快滅國

尋晚high到要收火

係米比童星望實晒

發生左既野講黎有咩用，香港已經返唔到轉頭

今日陶仔被壓制住

19叫人睇av

要留意既係post入面既反駁,
用相對主義去駁斥客觀真相既存在,
用無從證實去混淆未能證實,
呢種理智同邏輯既瓦解,
係被資訊戰洗腦既低水平藍絲都會出現既思考模式

講下low joke有咩所謂, 好多麻nut佬拍手

屌你陶傑叫人散水

監制睇得太緊
深夜節目少少咸冇所謂啦

頂， 十九唔係刀仔呀屌。

洋文講更真心

有23條柒婆拉得

有冇人已經準備好帶路

香港警方縮埋啦

胡仔呀?

第一才子兼良心知識分子

做老知客？

佢咁鍾意着長衫, 調上去做啱佢啦

要調走我返英國啦

on9啦，咪出左囉，換警衫老解

流出左

侵哥快d去咬大大

咬nut大大春袋

無咩野好講 19日日都講差唔多既野

馮SIR講左國家 RIP

田二少一定支持

馮同學話兩個國家？

真係日日差唔多

馮同學好聽過鮑sir

試下請細良上來

國泰比支那揸住春袋

最正港龍空姐

淋病似係真心去湊鬼保平安

首先我相信香港航空一定會執行人面識別

因為佢唔會好細節咁講運動方向，公民如何抗命
大局暫不變，一國一制，18區開花，人權法，要分析都分析到透

不過係提左一樣野，要完善個公民支援系統，下一步個戰係法庭，拖足5-6年

馮同學好正

馮同學係好正

19 教出來係19d

浸多幾年接到19班

一生為共奴

19 捉鬼

又捉鬼

陶傑有火

今日直線。 童星監製， 行開d啦。

根本已經對衣著及年齡戒嚴

等緊佢講飯焦

北姑應該會扑左先拉喎

李嘉誠
資本主義之神

講財主李

香港玉音放送

播埋出嚟

玉音

誠仔

玉音放送

陶傑又隊草嚟

好撚似

搵佢稱帝啦不如

19扮誠哥

屌，陶傑

Cls

又扮聲

自己作個段

屌你老味

又上身

好似

扮+x把聲

頂你

潮州口音都扮埋

我以為係真

至少佢有心。 同埋見到佢身體幾差下。

男人腰唔直， 即根氣不到 。

危已

屌 笑到仆街

隔咗秒先load到個錄音已經完咗

白卡19

痴左線

好撚似 ，19扮聲仲勁過李思捷

多謝支持光明頂

係唔係扮聲架

好好笑

仆街專燈上黎睇

賣花讚花香

我成日聽光明頂

完美銜接

唔放過一個機會吹奏自己又中

依個gap幾好笑

亦好可悲

啱啱仲同老豆講點解無聽過後面嗰段 比佢恥笑我炒車

李生都係光明頂忠實聽眾

聽聽下先發覺係19把聲

😹

下 佢係扮聲
我重以為係真

佢未用+X把趕講光明頂三隻字之前我都以為仲播緊個soundbite

屌
我特登走去睇返原片
仆街
以為真係李+x多謝光明頂

喂 唔好屈誠哥喎

19肯定mon緊post

真心?

笑死 好耐未咁笑過thx 19

扮誠哥呢part幾好笑

仲扮緊, 改唔到口

想要片

又metoo

睇黎唔少人聽得少十九京官口腔撚狗

終於講飯焦單嘢

14歲

爆笑咗出嚟

黎緊抽十一哥

仲唔抽十一哥？

黎喇黎喇
又要抽免費性服務fake news

頭先毓民個節目都叫飯焦報警

19 鮑偉聰快啲讀以下呢個轉貼

以下幾點各不相干:

1. 據非正式統計，通常話聽朋友個朋友講嘅事，個事主通常都係講嗰個人

2. 今日有人話聽朋友嘅朋友講有14歳妹妹向”義士”提供免費性服務

3. 羅范椒芬1953年出生

4. 1967年香港六七暴動

5. 1967-1953 = 14🤣🤣

上個禮拜又take左野係度扮

淚灑雪廠街

又燒埋黑警呃雞屌

免費性服務

舊登定本登先

以前毓民喺垃圾會都屌過呢樣嘢

唔提11哥?????

唔使急，慢慢黎

呢度啦 成日講LIHKG & TG

真係有睇

我嘅初戀情人就係我老公
冇理由有我份㗎喎

有free sex我就唔洗打丁啦

籮姓兩兄妹根本係党狗囉！！！！

今集好撚好笑

我會守護gap女
香港拉登性戰兵團

心水清wor 清

犯焦同老公扑野 應該係有收錢
FCed

好勁

收返錢先

岩啦 老虎蟹都收錢

老虎都收番錢先

飯焦每Q收幾錢

唔好蝕底收返錢先😹

笑死
潤鳩條椒俾人呃咗隻豬

依加個free sex論既引導點
就係想班家長同淡藍會強硬唔俾d仔女上街
依個言論既仆街之處就係咁

邊到可以搵返岩岩果段

你聽佢話多謝光明頂就知係假

講真果句 呢d同雨傘帳篷屌女一樣 廢佬自己心中淫賤 見到短袖 即刻諗到白胳膊 即刻諗到全裸 即刻諗到生殖器 再諗到雜交

"衰佬,家用俾少一蚊你都無得同我扑野"

你屌埋我個份

中國人的思維唯有...

[分析]羅范絕對唔係on 9！反證新屋嶺真係有女手足被強姦！

等重溫先

收錢就好合理

有冇67年嘅飯焦

上街有free fuck 叫班廢老上街

@棋靈王

大野洋子

Make love

尼段講共匪延安淫亂歷史正，

真心有女扑咩

咁都拉到去共產黨

WW2時期的丁玲

慰共婦

捐錢買domdom

唉 我陶傑點解會咁唔好彩

崗本。。。

岩返呢班靚仔嘅size

真係十箱呀?

陶生話真有其事就捐番十箱0.02

捐condom

肉便玲

捐安全套

屌你19乜尻size呀

捐一個禮拜光明頂

捐返10箱

Make love no war

match!!!!

鮑sir: 未成年唔好發生性行為
19: 係都唔好比人捉到啦

要有一套

執一劑

又扮誠哥 又捐condom
你條文妓

廁紙包頭

CLS

肥姐飲咗

64歲

唔好年齡歧視

肥蛆

西班牙烏蠅

羅范 提供 free sex

食了肥蛆

無限中出都唔京

才子講重口H故

老年男性為年輕少年提供性服務……

阿paul同白姐姐都係啦

我頂

cls19

me too 地圖炮

又抽十一哥

免費的最貴

雞

比家用 所以唔係免費

屌 笑死 買層樓比你揸手又抵唔抵

一陣又比女權鬧

咁不如叫G算

金撈詹名句

19:全部女人都係……！！！！！

金勞詹

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂仆街

ごっくん解禁とガチンコ中出し777連発180分ノンストップ1本勝負撮影会 羅范淑芬

所有女人都係__

雞，全部都係雞。

盲嘅睇到都開眼

唔應該提供free sex
Sex 一定要收錢
只有性工作者先會咁諗

全部女人都是_ 公家_ 私家_

完美KO

飯焦＝雞

飯焦果2個仔唔知平時要俾幾多錢先有sex

羅太白痴到一個點

係點

直線抽擊

飯焦有無收返國章錢?

政治G

樓上露點呀

暗示阿邊個係雞

鮑sir話埋條椒做過雞

痴撚線今集

梗係有啦 話左唔好free sex

係GGGGG呀

鮑sir 補刀

今集正到

咁睇黎李生每次都有找數

阿媽教落唔好蝕底畀人

可能就係冇找數所以先要提醒作冇free sex

米燃地圖炮 team kill 圖啦

大聲笑左出黎

證明飯唔係free rider.

我有比你hi 架.jpg

十個女人、十個係雞
女人只有公雞和私雞之分

19 1個月人工 點只10 箱剛本0.2

又抽拖手仔

童星監製出手了

鮑蛇毒撚

頭盔時間

遲黎既11哥

11哥
11哥
11哥
11哥

最緊要唔好衰十一

十一哥

唔好衰11

注左册先上前線

又衰十一

笑左出聲

政界中人

抽埋11哥

抽到旱

人人自危

講講下講埋11哥

開始啦開始啦

政界中人唔好衰11

上面張bam圖

湯十一

淚曬雪廠街

SPIN去十一哥

黎抽水了

尾刀十一哥

咁就一世

咁就一世啦

政界中人 衰11

湯家驊話緊你呀

淚

戰爭點樣唔犯法

灑

雪

童星睇住係度揼波鐘

廠

話唔定條臭西係成班達官貴人既鴇母呢
十一哥都係佢啲客黎

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

街

肛門 血染的風采

肛門市

江門城市定江門盛事？

媽巾?

扮誠哥嗰part
會唔會太似而搞到比人投訴fake news

【連登 商業電台 光明頂 討論區（十一）】

1001無鎖post

...

應該會有既 雖然係社會運動
但同時都係社交場合 識到異性唔奇
不嬲都大把後生會ons
而且一齊共同作戰 戰場危機氣氛壓抑一整晚 加上亂世佳人好感又會提升得特別快
所以有咁既事都好正常既
不過諗到佢地可能有左感情後 一齊離開戰場先見到對方面相 應該幾得意

DLLM, 原來琴晚上半部咁激

個單刑場野都知，真係勁

外國果d抗爭係對軍隊，今日唔知聽日事分分鐘死人，所以後生仔女及時行樂唔出奇，不過香港人緊係接受唔到啦，我尋晚聽劉細良毓撚到19都話有咩咁出奇，又唔係強姦你話衰十一，有證據咪報警囉!

一講十一就推爆

邊度有得聽番！！
搵唔番條link

好似唔係官方backup黎

商台app無得重溫唔知邊到有

如果上網再搵唔到link會課金聽

重溫個APP叫 商台節目重溫
同 HK Toolbar bar 係兩個唔同既app

果個app原來官方野黎
垃圾到仆街

粵韻流聲。香港各大電台、網台佢都齊 連毓民、神駒、燒山、劉細良佢都有

有冇lin

商業電台版：

畀人 delete 晒

多數因為商業電台出手

更難得係：

呢班民瀆英雄67之後都緊守做英殖奴隸，從冇理會蝈家年年呼喊行過羅湖關返去建蝈囉！！！

入la

曲撚到圓

屌講真
落仔都無咁快啦
琴日親完今日就有左，邊有咁快

講咸故

19就係個男仔

尋晚未夠喉

打鳩鳩鳩
呀婆報警

今夜報最出名係咪……

！哈哈哈哈哈哈

柴拉王魔代一

哦 嗰晚剷完

又女仔

陶式女人聲

又有安全套留低

鮑sir有冇片

又幼

黑媽媽又幼

吊吊fing

條條fing

又幼
笑左

今集唔多出得街

吊吊fing 阿伯

細得劑

學生妹有咩場面未見過？

睇唔到

頂你19

細得滯哈哈哈
一講呢啲19就停唔到口

巡迴十八區
去埋廣播道

daddy

18區

幅相仲要個阿伯上下兩截色

17區fing埋佢

大埔中心麥當勞被指有走光陷阱，店內一排向街的座位，加上一幅落地全透明玻璃，令穿短裙女士不知不覺走光，或淪為被偷拍對象。麥當勞昨日發聲明稱留意到網上對該店的討論及關注，已即時作出檢視。《蘋果》今日下午再到上址巡視，發現涉事的落地玻璃下半部份已貼上一層磨砂膠紙。 就讀中五的陳同學批評上址座位前的玻璃透明度太高，但若遇上午飯時間，逼於無奈亦要坐，但會提高警覺「坐得斯文啲」。記者告知麥當勞今日採取補救措施，陳同學直斥措施不實際，「好似睇AV打咗格仔咁，引人遐想，淨係睇到啲(顏)色」。

有冇無格圖呀

學生妹：嘩 你睇吓佢碌嘢幾幼

你係鮑偉聰

講英國

依家香港都咁多腐女，怕你條J咩

終於講英國

boris真係man

莊漢生學咗香港抗爭者
同歐盟攬炒

放哂炸彈都係英雄

愛爾蘭個問題都未解決，點脫

霸王硬上功

佢條deadline堅d

露體呢招以前就work 依家根本冇人怕見到

1.設立邊界
2.叫愛爾蘭脫埋去，在組成英愛聯盟
3.歐盟解體

根本死局

本來上星期三講
不過淋病突然撤回

脫歐黨大勝咁點算

Make British Great again

其實提前大選即是變相公投

英國版五區總辭

夾上夾上夾上夾上夾上夾上夾上夾

夾出個未來

陶仔le兩晚好激

炒哂

其實歐盟都就嚟冚家剷

學攬炒巴就真啦

北愛變成英國版一國兩制

這只會分裂聯合王國
因為北愛可以咁玩，蘇格蘭一樣要咁玩

網絡關卡

過緊

登登登登

燈燈燈凳：民主及人權發案

一帶一路根本就好多問題

幾時審？

抽埋一帶一路

好似要十月中

又賓妹

咁耐其實依家排緊第幾位？
真係要那那臨通過

排第5 bor ，都算前
唔該快d

J短 未扯一粒豆咁

硬脫歐嘅話
北愛分裂
蘇格蘭分裂

英格蘭及威爾士王國
BNO失效都得

究竟19仲要抽呂造謠#metoo水抽到幾時

邊度邊度 乜都無係咪俾人閹左呀？

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

為左殤台個牌為左碗飯，童星都監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

搭三啦喎

又遲到

Late

搞咩今日遲咁多

今晚15分先開始

更鷹派

勇武派

要跑馬嘛

上連登

又連登仔

又點名

浸浸係商人， 呢個係根本

咁快新聞?

禮拜三跑快活谷夜馬，所以遲開波

trump trump 唔buy人權

希望佩洛西做下任, 一樣反支就ok

做咩又點連登仔名
都話uwant bbkingdom 香討呀

人地80都黎緊啦

連登仔出哂名鍵盤戰士only

大劑啦

又二戰

打大佬

合縱連橫

twitter打嘴炮2仔底

19以前話trump娜型

19讀心術

吹到私生活

你又知

呢隻要閱人無數先會睇到, 不過睇過侵本書我都唔認為佢會真係攞起把刀o既人.

咁樣冇人肯賣命

Trump同我做好一任去
如果再一任彭斯坐正
一定好精彩

呢種分析有點東方味道 個人覺得未必完全係咁

咁睇法牙trump究竟會唔會連任到

精英 vs 大亨

咁都連到呢二句

兄弟爬山 各自努力

美國版

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？

祝中秋快樂

3個月了

多謝法國佬啟發遍地開心

問黨鐵攞data

林鄭加油

用火水救火

689條撚樣玩政治係有一手

港共以為拖字訣永遠都有用,無諗過香港人係真係可以去到咁盡

法國大革命

雨革失敗之後谷咗道氣5年

有革命跡象

雨革果d就係拖字訣, 但今次佢係不斷撥火, 完全唔同

鮑sir講講下都覺得，其實個運動越搞越唔多掂

習總支持鬥爭

係不可預知，無人估到下一步係點

次次好似就死咁政府就嚟單721 811 831燒返旺佢

鮑sir想聽?

唱紅打黑

娜娜召喚?

邊度仲有買或者download隻game

榮光歸香港!!!!!!!!!!!

買就應該冇乜可能, 但超任模擬器rom應該好易搵到

有人好似唔想場運動咁快完咁

其實係本嚟都越嚟越灰覺得做咩都無用,但港共同班狗就係咁挑戰香港人底線

Le個ost係咩

個廣告ost

送俾鮑sir同我聽足10個鐘

其實講得啱五大訴求國際嚟睇真係唔算咩

大波馬華

攻擊力弱，但得到同情

你叫林鄭選過即係玩佢姐

卑微既要求

收購倫交所點睇

新加坡同北韓俄羅斯齊名

琴日仲以為佢會講下

全部獨裁國家

依家係「以暴制亂」

新邪惡軸心

其實你地認為會變大陸場，講笑

又輪姦又殺人，除非還政於民還權於民及捉一大堆人捉去問責。否則揭了出來一定無革命都激到有革命
所以政府一錯再錯便決定錯到底

騰華兄算係司局長之中最高大威猛靚仔

咪又係人渣
記得佢早一年都有叫美國唔好取消

吓！又陰濕又鬼鼠 成個變態強姦犯咁

Feel到今日節目好似無咩講

D仆街高官為左二三十萬一個月咩撚野都講得出

我都覺不如講返脫歐嗰d仲好

五大訴求太卑微

以前咪請細良嘉賓, 不如試下整返幾晚

脫歐議題都幾悶

搞咁多野都係為咗迫佢找數

爭取一國兩制應有權利!!!!!!
香港人, 加油

幾單野都講到無咩好講

脫歐仲悶，講來講去都係個d

邊個話 屌你老尾一早要港獨啦

咁光明頂本身都係講開國際嘢

19係咪想提議重定五大訴求

反而想聽下 美國兩黨既野

腐敗咗好多年
徐步高

唔係要你識飛

Sosad 外國一早倒台

大家都知係班支那豬唔明

2009年BBC已經預言香港警察會權力失衡

中秋果晚一定star war

我諗唔係，佢想個運動快d完

19: 林鄭抵死

竟然有

今集好撚好聽

呢啲唔係卑微既要求
呢啲係生為一個人類應該擁有既權利
無關高低
而係同空氣一樣不可缺少既野

全香港都想個運動快d完

勇武都想快啲完啦

用上卑微
你兩個老野太貶低香港人

都唔係無野講
重申番呢場根本唔係革命
訴求只係香港原本有既野

講中一直諗嘅野五個訴求真係唔算得係咩,但而家個情況反而俾我嘅感覺係越嚟越無可能實現到

你站在正常文明民主自由社會角度
呢d真係好卑微

19又離港?
佢次次離港都有大獲野發生咁濟

其實做咗頭兩個，其他二個訴求跟本就會自動波。其實歐美睇得好緊，因為睇吓香港似大陸定歐美。

彩雲追月 祝各位中秋節快樂

政哥

馮同學歸位

捉蟲入八月十五

清算香港商家佬

共產黨初心

點名叫黑警

親英戀殖

馮同學捉到節奏了

19又撚馮同學

又撚

出去鳩叫完 返黎聽節目真係一種享受
聽日仲要放假

撚19

馮同學撥火能力好強

屌19呢段野exact7ly就係我老豆成日係度講英國沒落乜乜乜

飛雪連天射白鹿

屌，俾你快左步

其實光明頂係由11點去到12點 定係 11：00-12：30？

11-12

跑馬日有時會遲1,2個字

因為我覆完你仲射緊自鹿

小農呀

其實平日都係播晒新聞天氣財經廣告先開始, 起碼2307

肛交所以為個個英國佬都見錢開眼

港交所呢單野又再一次展現支那果種目中無人
覺得自己巴閉就可以唔駛跟遊戲規則

中國鬧人唔守國際法

個個節目都係咁
賣廣告賣到差唔多15分先正式開波

好好笑呢單野, 以為Briexit立立亂打劫, 點知比人屌到反皮.

你睇返網上cut AD 版 , 大約30min 左右

炒消息主因

英國同日本一樣，扮窮扮慘，悶聲發大財

英國呢十年個AI同Big data研究係世界最前.

Cambridge Analytica

直接講小熊維尼特赦

依家係想開地產商刀

大陸官媒風向係買唔到樓同經濟差

用黎殺地產商

曾爵士喺你馮生講㗎咩

支持政府打壓抗爭者呀嗱，話我地搞亂香港呀嗱
我們就食花生睇住班港商比共狗揸爆春袋兼活摘器官

啱啱聽番尋晚嗰集好想喊我地爭取啲咁卑微嘅野都要傾盡所有但仲要咩都爭取唔到

仲要我而家係見唔到有任何希望係會實現得晒

我都覺得攰，傾盡全力但對共狗來說只是微不足道
所以才寄託侵侵去打怪
早排重溫star wars4時睇到R2-D2播放全息影像時我就非常感觸

This is our most desperate hour. Help me, Obi-Wan Kenobi. You're my only hope.

真.國師

仆街 冇柒頭傑

又去左旅行？

無19

陶仔又叉電?

要清算埋厘啲老散

尊重 皇家警察

睇佢facebook啦

毅進舊生會真係好撚on9

一堆廢柴傷心柴圍爐

Junior Popo 真係毅進豬隊友

阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR阿SIR既阿SIR做野唔洗你教

Yes sir, 鲍sir

根本白衫都控制唔到啲老seafood
廢物
白衫連自己都控制唔到

會唔會靠 蟻多死象

英文邊睇得明

用英文

驚都be water 自動波

下星期毅進仔睇怕真係出黎會殺幾件

聽馮同學做節目好c服

馮同學把聲好正，而家又唔太重學者味

19才子又放假？

狗隊而家做咩都唔會重建到威信

民間自衞隊

我相信d狗都係咁諗, 所以不如一件污兩件穢繼續做仆街野

黑警用各種濫捕，徇私手段不停製造亂局
令政府需要佢地去鎮暴 不能割蓆
只有繼續愈做愈失控 甚至殺死市民

民衞隊自612後已經有啦

刀棍鴛鴦比人拉左

唔係721咩

基本野 唔洗讚
班狗有人工收架

拉左咪又係放返

楊過小龍女

最後無事

好過公關都唔做，公關都唔做真係只靠愛國愛黨人士支持，好難維持
個個都要錢

政府撤回後, le班盲撐做左傻仔

拉老母咩護送班黑社會走啊

五山聯署

你個樣

長肉， 缺乏頭髮

哭鏡幫冇後生仔女

馮同學撚得靚陰陽屎忽鬼

比較長肉

福建後生咪係度打鳩啲廢老

fucking 幫講錢唔講金

八旗兵

扮死呀

曼城

英超

吹到英超

刀棍鴛鴦個名真係好撚正

調景嶺以前有民國旗旗海

梨木樹都好黃架

fucking 獨立

我未聽過老野會好自豪話自已係紅豆兵

你兩個真係可以番大陸住都得

車輪拳

笑到

當日吹行雞係馬路都敗走

童星監製又出現了

講就天下無敵, 果晚嗌極都唔見福建友出來

講真 真係咁耐以來班藍屍全部都奇形怪狀
唔好話靚仔靚女 正常啲都無

拳頭怕少壯, 連登仔要即刻去報自衛術, 對家出刀會成常態.

福建真係黑幫入面最廢嗰批

全部都係劉馬車之流

海龜派，係英加美澳既小粉紅會唔會好少少 ?

相由心生

抽到干晒

一打頭就暈跌抵, 拳夠重一拳打頭或者錫春袋就訓底

其實而家都返唔到轉頭

警隊會唔會洗白工程

之前啲藍絲去圍港台嗰陣喺度奶鏡頭

賤肉橫生

賤肉橫生
好撚仆街

洗極都係黑

呢個制度下無可能

想執行都做唔到架
睇下執行者係咩質素先

14年形象都無咁差
但到依嫁都未曾經白過
今次想白唔剷起班中高層都唔洗指以

覺得今晚無19 好似聽多左野 時間長左
另外真係好中point
乜乜支持警察 全部得一個年齡層
Sbt
講開又係

無可能洗白到,就算成立委員會清算,都解決唔到入面嘅腐敗風氣,但而家港共係連第一步都唔肯踏出

次次望到撐警班人走去合照
個樣冇個正常

成班愛字頭都係倒自己米

人地都係想搵多兩個錢 支持中共 由習大帝帶頭既移民運動

721之後生最多。

又唔見左都九

十九

其實才子幾時返

已再見柒頭傑

兩邊聽

書到用時方恨少

中文仲多人唔合格添啦

基層唔係仲著重英文咩？
我個年代係

學好語文
健身健心
以禮待人
做好自己
迎接將來挑戰

連登仔

體育堂睇女

中大

全民習武

六點半棍法

暴大

一定要練英文同身體

由小培養勇武派

唔想整污糟件衫

70-80 阿爸阿媽 要仔女一定要操好英文 （虎爸虎媽）
80-90 阿爸阿媽 比好多資源去叫仔女去學英文
90-00 後 原來家長要仔女學好普通話？

健身救國

學英文同要上體育堂>>跑快D.

CQC, MMA, 自衛術

人民網
辛苦你

學英文 ➡做好文宣比外國睇
體育➡強身健體, 個個都要做

突登用官媒

男女分開上

暴大有T出，可惜我不是中大

女仔隔離上, 點都過見到

咁撚遠 玩眼力遊戲咩

亞投行冇哂聲氣

一帶一路得返堆非洲國家跟機

孔子學院

槍狂帝國

大家都知佢係衰人

this way sir

中國病態式集權,只係要一個賢君

西方列強開始要佢收皮

今晚唔洗delay啦

冇左夜馬 咁d錄音節目係咪打亂左

準備了

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止假AC帶風向

入入入

咁齊人

19埋位

馬照跑? 舞照跳?

沈大師呢排上得咁密

舞照跳馬照跑

19終於返嚟

over management, 機場係咁, 黨鐵封站又係咁

1x億投注額

令廢老輸小咗

又撚趕客

依家連馬都冇得跑
係差幾時冇得跳舞

講下林鄭區議會內容

連登仔9up下就淆晒底咁

大媽舞一定有得跳

代表一國一點五制

百無禁忌
大吉大利
全世界迴避

夠膽扑我

會唔會講聽證會 每個星期都太多事發生

唔驚俾人扑頭咩

19:唔驚唔驚，紙巾包住左

19火氣十足

北京 I don't give a damn

i don't give a damn !!!

北京I don't give a damn

北京i dont give a damn

好嬲

19一有岑博就take左野咁

19:我係咁賤

我係咁賤 激死

好好火氣

又借家依撚呀沈烏龜

蕭叔叔

沈大師搭左對話平台?

I hate to say tht

暴動先烈

卸責被傳統香港利益集團 乘機換做中方利益集團
一石二鳥

中共屈誠仔變左黃絲

本來無一物

支持廢除香港關係法

笑撚死人 推深圳上位囉

錄音定live嚟

LIVE

個兩位未死算好
習總大清洗咁多次就算有所謂江派都唔夠做

民主派又話杯葛

大概係一個民間專家委員會，抗衡官方果個，籌旗中

5個獨立，唔係5條針你邊聽到親共d 仆街點講野，香港仲有一班唔係好知既小市民，以為官方做左野，即係支持民主，但唔好阻到人既偽善L

巴打咁快有圖
定佢地cam post

鬼佬記者繼續好有心咁提醒我地921

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

Wasabi

加墨西哥辣椒落去

黎明前既都係黑暗

等到條法案正式生效

成枝倒落去唔該

個朋友個朋友個仔講 已fc

我個朋友個朋友

我會定期提醒

左膠女權表示終於可以休息下

語帶雙關

我討厭政治玩到今日

吊馬西

畜牲

何君堯隻馬喺馬房比人
有冇link

呢D畜生

菲律賓：終於抖下

因為政治就係生活，討厭政治只係駝鳥
仲有咩唔政治講民生，屌咪一鳩樣，換個字就叫唔同咩 ?

咁討厭政治同唔關心政治兩回事黎嘅

Freemason 佢敢搞？

得罪陶傑好大獲 條友好小氣

19應該唔怕佢

有冇昨晚個集 掛住睇pelsoi 個直播冇聽

吹到香港昂山素姬

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

入

蟲太

熱狗

又關熱狗事？

竟然提熱狗

分化L 始祖

馮同學等皇天擊殺

熱狗開心定唔開心
光明頂提佢，又話佢消息

點新聞

俾19點名騎呢怪應該開心定唔開心

brexit有套記錄片用既文宣係個人化廣告
big data分析你關注點再落重本攻依點

有興趣可以睇埋netflix套the great hack

對本土嘅文宣真係可以做得更多
講多啲切身嘅野

搵兩個鬼佬拍片

港女世界級

喜茶

飲喜茶 睇容祖兒 遊日本

又串外國勢力論同收錢論

exact7ly我班深藍親戚嘅諗法

其實好多人都只係等緊時機
時機未到咪吃喝玩樂先囉

都要比credit眾港女

打緊都係收錢，free sex，貪好玩，黃屍老師

呢壇野如果無發生過, 正常後生仔女暑假應該係.......
返大陸飲喜茶, 海底撈, 文青cafe打下卡, 去聽下演唱會
有邊個想比人扑到血流披面吖

信個班，跟本一講派錢就信，因為個畫面超越佢地個認知；如果諗返轉頭，咪証明自已錯。

某d角度睇可能係好事

班深藍點都搵到原因活喺自己世界嘅人只會不斷搵藉口去幫自己解釋唔肯面對嘅現實

陶式普通話

屌啲北方口音蝗語真係好討厭

精神分裂對話

小農

中共的兩分鐘仇恨不理想要改善

點解陶傑扮阿婆咁似

馬拉同台灣人講國語係好聽D

上次去港台受訪, 佢全程講普通話就好想笑
佢講親普通話多數都係玩膠時間

諗起之前森美講地平說

愛國是工作 移民是生活

關鍵字：港獨、cia、南京大屠殺⋯⋯
平時幾理性既中國人都變另一個樣

講中咗屋企人。憎恨美國，但同時崇尚美國高等學府

椰菜花田

京a88159

牆倒眾人推，樹倒猢猻散

中共管好十三億人就係要令十二億九千九百幾萬成為愚民

揸住iPhone, 最愛日本韓國旅遊, 口裡愛國, 身體十分誠實

其實佢地已經用緊fake news 陰謀論攻勢對付連登

條REPLAY LINK死左

入入

十九禁感概

女性既固執

女色魔

不應硬而硬，戇鳩
應硬而不硬，笨柒
-黃霑

我都諗起呢個

好撚憎陶傑話林鄭初心係為左個港女，個八婆一直都係冷血，得鬼閒理個港女

下一任邊個

叶刘淑仪

個初心係曲架

劉夢熊好似好耐都無出現

呢排啲藍絲突然轉口風話李嘉誠派錢

更堅強都有柔情一面， 你睇德國婆。

歷史芬情，各有其因。

1987先勁

仆街了咁viutv可能會被追究

無得咁講嘅,通識唔跟佢嗰套答題框架做卷會收皮

19 真是……

金義聖 朱義聖

唔爭在啦 viutv又係誠哥

韓叔好型

豬耳繩?

部分同意 , 就要++- , 加下數據，又要答硬keyword
個框架好on9

19重要特登唔講逆權公民, 而淨係講另兩套

邊有lv 4 咁高

黃永

即刻講

真係有mon post

好小氣

屌...陶傑會唔會Mon Post

通識卷 抽返轉頭

成日mon嫁啦

中計黨

間唔中就拎黎講

9up

敵人反對

19 9up

19 好野！

一日最衰都係陶傑

【主綫】【冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

老懵董無啪偉哥

馮同學開始跟到19 條路 有火花

無產就革命

最尾咪革命lo

毛主席講革命罪 做後有理

革命無罪 做返有理

馮同學開始接到棍。

撚化野都係馮同學。

鮑sir 尼。 要努力工作啦。

造反

耶穌好暴力

點解陶傑咁憎董建華, 成日直線屌鳩佢, 都冇聽佢咁講第二個人, 會唔會因為佢同曾蔭權果班人friend

陶仔好激

19：咁你收返香港把撚咩？

應該係……老董玩膠佢去掃街

把X咩

的確愈來愈好

繼續比返港督做

好少星期五都咁好火

仲有無呀?

藍絲等於戀殖

好亂

鄧小平埋地雷

陶仔爆seed

我屋企有一個 成日屌後生仔搞事 但又成日吹奏97前英治時代嘅香港

把燃 定把hi

下次見藍絲 衝出來7 可以話佢戀值

以前叫馮智障， 而家叫馮同學以示專重。

你睇下陰陽屎忽鬼。 同柒永同氣連支。

泛民要屌，但要跟據事實同設想。

我夠憎onq , 但佢落場護民係要比票。

連十九都疏遠佢啦。

道不同不相為謀呀 。

19 好撚記仇

中聯辦 改 卷

通識書大部分係三中商出

19 答法 理論上政治正確 起碼3 啦

內心黃都要勁答藍

學校從來唔用書 雖然會叫人買

今日童星放假定啦， openday

其實堆通識書根本無撚用
考DSE之前都無點溫過
最主要靠自己睇得幾多

男人老起上黎好賤

淫翁上豬咀

仆街，冇聽到，個重播又死撚左，點算

禍港老人 除曾生外個個特首佢endorse 連大波驊都係

罰抄新約加舊約一次係通識

林鄭同左膠都成日直線

學校自已有教材
但見中共用通識書做抗爭運動既根源
我就覺得好好笑

馮博士facebook #係的我係有MonPost的

一正皮

重溫馮博士英姿

馮同學長駐啦

幾時開個馮同學你問我答

埋

Good evening , sir

今日童星又開工

陶生叫勇武收手喎

又黎散水黨
不了

等陣又到鮑sir mon post

其實成個抗爭運動真心入咗死胡同,個個星期都不斷loop緊同樣嘅野但問題係已經唔知可以做咩好民陣而家申請都唔會批嫁啦

光明頂立場不嬲都係唔好暴力

be water 講好易，實好難

但10 1係猛攻大好機會，中共會谷住唔出野, 十一不能成為小六四

其實依家已經進入攬炒階段

講左好多個星期

糾纏D乜

其實都無咩好講
我唔信佢唔明
佢係節目咁講即係假狗啦
都唔知有咩意思

我覺得好有道理
19讀下呢個post啦

19其實都冇割蓆，只係要be smart

即係唔好糾纏黑警做既衰野

無端端幾丁友出馬路引人送頭果d

仲擔心民意
其真明唔明針對黨鐵係九龍灣封站開始...並唔係純破壞

陶傑今集講得好正確，唔係要勇武停，但真係要有智慧，停一停，諗一諗點樣行落去先有用，個個星期重覆破壞會影響整個運動

其實repeat 咁樣又冇咩效果,
佢意義都係咁嘅意思
出面唔係人人後生仔咁, 近日始終變成擾民

Totally Agree

唔好過份轉移哂視線落警暴
而係要swift返去五大訴求
而家文宣其實都過份針對警暴

右翼野我最歡迎

玩顏色
顏色革命

我相信個個都好想停個個星期重複接收呢d負面資訊真心心累照而家咁落去真係好易會收皮,一定要搵新突破口

以夷制夷

係運動好似失左焦, 同埋外媒已經冇興趣報, 另一個post有人討論緊:

同意十九、方法唔好死板

以已強打弱

武亦不於一時、用武要有名有實

文宣叻過政府就放大

戰役輸多嬴少就縮少

尋日鬼妹撕紙狗單嘢
有個黑衫肥佬講Excuse me! I don't know English

beast? bastard啦

White beast kicking a yellow object

十九直線教埋你哋點玩

yellow object

white beast - yellow object?

幫手煲大佢

根本無打過

劇本：
和理非集會＞散場＞無啦啦set rb＞狗搵藉口出場舉旗捉人打人＞陣地戰（被人狂打，退後）＞差佬突擊＞全場走佬＞走唔切比人捉
如果我們不取回主導權,根本無勝算
但當講去衝某處時,總會因有狗/重狗而被手足拒絕
結果勇武派行動的效果比suck商場更不如
除非有新突破,否則短期內收一收手也是好事
利伸,虐畜殺狗也不割

成日都講架啦
其實好多突破口 突破左好多
但大家日日被啲不同事件衝擊
個衝擊 個wow factor 難左

反而大家個mindset 唔夠快
跟唔上個運動發展

Yellow object skin

法西斯

一於學返8月5日 各區各有各做

隊D仔女去垃圾國家

身體最誠實

不才覺得要針對正苦「無能」，動之以情，使到後生仔犧牲前途走上街，被打被告也要爭取五大訴求，吸引全球和理非關注事件，全球都要sanction 強國同港府，拋磚引玉，大家一齊諗諗

加強罷買日

同埋、第一個CHK PT 係美國法

CHK PT前要保持、而我同意、戰役維持係有助放大警方缺失
但戰略上、應該放係政策缺失

而近期、主力係林鄭對話會

今早睛朗聶德櫂講的係用軟

但好在有楊撚熊火上加油

而冇目的的用火(係路邊)、破壞(MTR) 係失焦、亦唔容易令人了解背後動機

文攻加強、武義要適中(用因)、因為POPO會到黑POPO、
明顯勢再加深、市民=暴力者印象(假人搶假槍)

其實好多人唔，重問點解現在次次都咁

721 點解咁大回響，係因為全世界都覺得警黑合作。要令到全世界歸邊，我地一定要針對住港府無能，文宣幫手係政府先係始作佣者先攪到今日民不聊生。而家對家成日話係示威者攪到亂七八糟

幫手諗 :

十一月一定贏 (除非政府DQ晒反對派，或者直頭種票箱入票站)

問題係點樣將現在九月嘅火帶去十一月？

1, 儘早開始選舉工程？將現有捐助的資源轉為大規模捐助全港黃絲候選人？

有助將大眾已經疲累的焦點轉移返自己熟悉和關心的居住社區，但勇武撚狗仍繼續，並繼續攻向新屋嶺集中營

譚罐倫揸bno去英國

玩火,搞地鐵,私了呢d唔算係咩突破啦反係喺勇武嘅框架入面越踩越深,冷靜咁思考下由得咁嘅風氣落去真係唔係咩好事

向MI6舉報

外國都有自已大野報呀嘛，你香港都唔會個個週未講黃背心

Comedy Central 成日玩顏色笑話

如果可以影響到官員/魔警而非只是私了咁低層次就真是突破啦

啲警犬子女有大灣區唔去 去大英帝國

人權法係超級安全罩
大家le段時間要忍, 不能太激, 過左之後就我地發圍

如果咁好彩有親共親戚子女去留學,記得向該國情報機構篤灰呀

又係去美國痾

高官咁 口講愛國愛港 其實只係一門生意 個個用黎CAP水出賣港人

驚你走資

9月已經多左首歌
10月可以再推新歌

譚詠麟條撚樣個短命仔點解係美國讀書呀？

美國聽證會 個啲都冇成果？
你地有信心個個星期都上國際頭條？
機會少啲姐

好多嘢未必即時反映哂出黎

所有yellow object企前面

係成幅牆

根本得中國人先至會係有錢之後
想盡辦法離開中國

所以暫時不是勇武回合,要以慢打快,靜觀其變,靜待時機

點解國際學校收咁貴

講真,勇武所謂既升級咪又係打死物,同打廢老
好似無咩標誌性既嘢做到

感覺我地好似不斷係個外圍打轉咁,
個外圍仲要愈來愈外

對上嗰次有標誌性,我數到觀塘燈柱

各有各做 但焦點唔好日日放灑係撚狗身上

「戰爭狀態」但又去人地嗰度讀書

何妖宜家杏加橙, 累幾多做馬大戶冇錢收

扯錯旗

唔得架 六日 光復行動點都要做 無得唔做
但可以慢慢shift 去 罷買 拎餐廳飛既運動

去支持多啲 和理非

到時機到變勇武

講兩次

我認同

何妖做左西環契仔開始目中無人 睇條撚樣幾時仆街

不如試下請番細良做一兩晚

真正護旗手

這不是常識嗎?我以為大家已進化和理勇武兼備

同意,但話明和理非嘅活動,除非有防暴嚟玩野勇武就唔好主動出擊啦

又講左膠衰過共產黨

陶仔睇到實

其實諗返 雨革一開頭 D膠野自己都想笑返

不嬲都話要向CIA/ MI6篤灰㗎啦

警犬藍絲又想撥傻仔做,死開啦

思想工作

大灣區

姐係玩鳩佢

19又上頭

其實攬炒佢地啲仔女真係好有用

暨南，中山大學都幾好吖

沈博士

其實係要攬炒 太多賣港賊

陶傑賭J

一日有八萬人次我切

由膠官子女開始

沈博士都話大灣區好呀

今日陶傑好撚仆街

送晒上大灣區讀書

保護警察子女 讀書盡在灣區 大遊行

你攬炒佢地好難 唔通禁佢地入境咩
禁佢地仔女讀書就最易

濕鳩

仲有啲吹奏支那嘅藍絲都應該送埋佢地子女去大灣區

好撚賤

好撚仆街

19抽到唔想停

末落國家都愛 痴線

轉交 @我要攬炒 巴打 新戰線

其實我非常好奇為中南海不要求警察公務員及政府官員子女必須北上留學/工作,變相做質子,更好操控呀

[甜肉計？？]傳聞某港有警察強姦／FOC女暴徒後患愛支病！！！
有冇人FC，係真就：

古有木馬屠城，
今有愛閪滅犬！

擔心犬嫂SP，圍內雜交亂交眾所鳩知，嘩嘩嘩！！！

大家唔好淨係係度圍爐
幫手係出面開多d方向/教學po叫多d人一齊做先有用架

眾大俠，來啦, 決戰光明頂

最慘成個連登都俾呢d po攻陷咗

夜晚坐定定聽節目真係一種享受

共開太子831餅帶

公

如果打死人, 遲早包唔住

有常識嘅人都知有啲嘢唔可以亂講。
偏偏連登就最多連常識都無嘅on9細路同蠢人，呢場運動隨時比佢地玩散。

五千萬

宜家又話唔係踼

十四億yellow object

唔覺得真係有打死到人就算有嘅話最大嫌都只係得831嗰次

一個929行動post都冇

記你老母

警察係典範

又講

講講下英國又抽返香港

Red Object
Orange Object
Yellow Object
Green Object
Cyan Object
Blue Object
Purple Object

Yellow Object

呢個係大話會 + 趕記者走所產生既結果
抽離去睇唔係人人得

大陸法律系有冇教common law先

普普通通嘅法治國家

White object

最諷刺係俾班睇開fake news嘅深藍話返fake news轉頭

點解一定要搵white object做

紅隧可以開到150飛車

19用721作比喻好過七月十四

就好似狼來了嘅童話一樣，無證無據亂up一通講得多就無人信，到真有其事時就講乜都無人會信架喇

最慘係滾埋自己人不特只，滾埋啲外國勢力就從此玩完。

真係、左膠變壞就成惡。

同波布, 眼神中隱含。

太容易俾人spin明明上得連登大部分都大專以上

佢真係好鐘意用土著呢個詞語

林太只懂set頭, 着長衫

廁紙

有可能係太過忿怒心急，又有可能係警察故意攪出黎。
但on9細路同蠢人多就一定係事實。
連登唯一優點亦係人多資訊快，突發事件比記者都更快可得知。

全球興攬炒

媽媽原來係迎合國際趨勢

土地大便

帶領潮流

19屌得好

1992 彭定康就職

2019年仲用緊1992年的招.....
可想而知政府有幾outdate.....

同嗰班建制一9樣,離地到一個點

連登大部份有大專咁堅既咩

連仔好似set咗只接受大專email?

ISP email就得

依家仲有咩人會用旅行社服務

香港依家都有好多中資旅行社
中旅，康泰，永安，關鍵......

支那從來至叻強項：

極速化人地神奇為腐朽！！！！

至少十年無用過

伏星伏星，伏到你驚！！！！

講起復星，佢地亦都係狼隊大老闆

伏星係江系架！！！

今日節目好短咁

今日跑夜馬

支那尤其北京上海暴富方程式，不外乎趁住鳩印冥紙呢十幾年，拍住蝈家銀行篤手指槓上槓，空手道狅loop，中間就借港紙變美金起小金庫鬆人！！！

當然其中要多謝埋我地HKMA咁好監管啦！！！

唔到你控制啦,對家會扮你出post,仲要出埋英文
係希望真心膠就好停手啦

倒落愛琴海

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

今日先有個po話咩約咗美國記者同政客講

倒罌野落去

吓會唔會收皮㗎

狼隊收緊皮老細就唔知

呵欠
大家點睇林郑

世界盃加時

我都係睇10分鐘左右冇睇

睇左最尾兩輪
人形蜈蚣巴打

創意

咪ff啦

佢有你咁醒 一半昨 都唔會搞到咁

呢班垃圾識撚表演藝術咩

散仔們識聽就唔洗咁

真係醒嘅話唔會有呢三個幾月啦

會唔會太天真？

吳鳳（1699年2月17日－1769年9月9日），字元輝，清朝福建省平和縣人，任臺灣清治時期之嘉義通事。

由14 年開始 個政府已經共狗架空
張曉明開始已經咁
加埋貪曾比人搞 林奠點會夠膽做啲咩

蕭呀蕭

起碼切JJ以謝天下啦

屌我睇晒呀

吹蕭

蕉呀

蕭都俾你吹攣

條八婆撚有權咩散仔協會主席先係話事人

林奠邊撚到有JJ呀

頭十分鐘睇文字直播 見咩都冇就唔洗睇

老老柒柒,下就戒嚴咁已經講晒比人聽係戲都唔打算做啦

林鄭撚會理市民咩

19可以請到菲傭咩

我點都俾埋頭5-10分鐘機會佢

手足好氣量

擒住佢一人錫一啖

即刻出街做運動
一句講哂 攬炒啦

之前有個蠔王battle men廣告

吳鳳「殺身成仁、捨生取義」的故事，從日治時起至國民政府時期，一直作為臺灣小學課本的教材，而廣為臺灣人民熟知。後經史學家考證，其記載有偏離清治史料描述。在原民團體一再抗議下，1989年吳鳳課文被刪除，吳鳳鄉更名為阿里山鄉。

自已入去睇，幾好睇

仲有第二三場咩

抄都唔識抄,條柒婆真係唔死都冇用

曾生果時都去深水埗食野親民

邊有人同佢做公關

雞棚

cliché

華為發布會又造假了！

影相係咪講呢個

同個鄉黑鄧炳強一撚樣
逼逼下就唔用過期野
逼下逼下就話檢討新屋嶺

法國佬? 大佬~佢係人民選上去o架~

已經冇再着長衫, 收返埋

身為一個20 歲仔 我唔知英國佬有幾pk 但至少 公關完勝

好似班垃圾仲坐係個台上面,好似高人一等咁

東施效顰

可能我後生
你叫我數都數唔到邊個港督無公關

俾中年女人養眼

比啲突破性既

邊會無 個個都有 睇下做得好唔好

呢張野轉做英文嘅話就一流

商台叫陣整治港台

呢啲基本野黎 真心
都稱唔上公關

我呢家啲口水噴出嚟係藍嘅

Oh shit

節目發言不代表本台立場 免死金牌

Dead air

如果係基本野 點解而家。。。

今日只聽左部分, 話林鄭講國泰被炒員工可復職係真?

RTHK:

因為英國人做到既野
支共就係做唔到

英國佬假假地都有個英女皇係後面
支共?

依家啲蝗國人邊識吖

畫虎畫皮難畫骨.....

不怕神一樣的對手 只怕豬一樣的隊友

草管

草管人命

悔辱 草管

2x年前 藍底：英國佬就死啦...
而家都未死
johnson分分鐘 以退為進 不信任投票+大選 為防工黨 逼自己友歸邊

真係正式錄用的警察

同胞們 我們有 馬列毛 鄧ETC... 不用怕他

黃子華
扮教宗

防彈玻璃罩

CLS 巨型安全套.

投影個人出嚟

有錢= everything

全息影象
蜘蛛俠

一係替身

以自己死 換 大英帝國 long live
oh... what a johnson

係啵,班G4出晒樣搵仔囉

PK 笑醒屋企人

Silence of the Lam

又扮大陸佬

又講國語

19 講蝗語真係好正

又嚟料

師爺腔

What is my bidding, my master

當黃子華棟篤笑

仲未走所以唔出TG

真係勁撚到黐線, 因為當時肥彭o黎香港前, 大陸佬知道佢係猛料, 未o黎已經o係傳媒勁放風話呢條友唔係好野打毒針, 一定搞到香港點仆街點點點, 點知仆你個街一上皇后碼頭著西裝唔係白色鵝毛帽, 之後去街市做親善, 比街市佬送隻老鼠贈興, 你老味佢自已接個老鼠籠再交比助手, d香港AO件件都r晒底, 知道自已新老細唔係以前英國外交部派o殷o個隻文官, 而係保守黨打慣民主MMAo既政治家, 個個都迫晒小宇宙出o黎, 所以o個幾年d香港AO好撚強.

又ff人地聽光明頂

律政司司長一定好開心，上次佢比人圍係政府山都圍得耐啦

著住件浴袍un un腳聽光明頂 點解佢會聯想到咁嘅畫面

唔係，19話如果佢用國泰做見面禮會好好多，一係就popo 即日起或至少10.1 唔再用槍棍，咁先叫有誠意

唱埋 睇人PK最開心 洗L你講

上次扮李氏聽光明頂

係膽識 中國人永遠都學唔到

都係 學 胡陶 對話 即搬一句 毛魔
而家都引用一句 "當敵人讚你時 證明你做對了"

FF : 英國佬有成個外交部 分分鐘做埋research 知你HKers 係點 plan好曬 連成個印度都可以放手 又點會take care of HK 但最後派左個 近PM level 既人黎

係咪掉轉左當敵人讚你時 證明你做錯了

如果無錯既話 兩句野好似係上下句黎

"凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。"

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了
列寧架啵好似

巴打你勁
係我記錯

歷史往往就是偶然
如果唔係肥彭上任而是又係外交宮甚至所謂濕鳩中國通黎香港，一定無新九組變相普選立法會。如果肥彭只是做外相而非香港總督，佢對香港的好處都未必咁大
在既成定局及共諜潛伏下他仍敢與中共對抗，根本攬炒始袓，他給了兩代香港人抵抗強權的勇氣，但開風氣不為師。只可惜他與港人對抗中共的行為影響了他政治生涯。不過在20年後的今日，侵侵咁老都可以做美國總統，又有乜嘢係冇可能呢。如果肥彭做到首相，我會非常戥佢高興

唔係我勁,咁啱之前google過

FF : 以level上計 pattern = johnson ??

我認為係之上, 因為Boris係投機型政客, 而pattern係黨鞭, 係足球場上中場指揮官.

巴打可以講深入啲 唔太了解 想知更多

Johnson有啲自大，成日想自己是當代邱吉爾，拯救英國抵抗歐洲霸權。當然我都希望他不是邱吉爾1921啦

但其實個 時空間 都唔太同
當年NAZI 而家EU
當年真亡國 而家經濟亡國
當年要救全EU 而家全EU想搵你落水

1921 英愛條約 導致而家北愛問題仲頭痛

重申 : FF : 而家johnson 分分鐘 以退為進 不信任投票+大選 為防工黨 逼自己友歸邊 以自己死 換 大英帝國 long live
^
想硬脫 再用時間證明自己無錯 同 當年人地吹奏邱吉爾 睇穿NAZI

利申: 邱吉爾我偶像 個人崇拜

又我討厭政治

JOHN WICK

ANNA
《LUCY：超能煞姬》《這個殺手不太冷》大導演洛比桑又一超極限感官動作鉅獻，火爆驚艷超乎想像！超模一樣的神秘女子Anna殺入巴黎餐廳剿滅黑道，一邊大開殺戒一邊避開監控，殺人不留證據，連警方也束手無策。擁有多重身份的她是地上最強刺客，遊走黑白兩道之間懲戒暴徒，但她身負一個重大秘密，足以釋放最強殺傷力.....性感女神薩莎露絲 、金像影后海倫美蘭、兩大型男：《狂野時速》路克伊雲斯、《潛行凶間》 施利安梅菲諜網交鋒，引爆連場激戰!

最後係女士執掌KGB
的確是女性主義

幾鍾意佢有時介紹下電影咁

似層相識

新聞返來之後我估係鋼鋸嶺

支持黃色消費

拍套克敬即爆票房

拍警黑合作片

天氣之子落左畫？

未
[url]

[/url]

如果啲電影製作人不嬲為人民幣服務
咁點解我地重要支持

史泰正呀

即頭人民英雄

Rambo點解唔守法

藍絲豬：香港啲警察好克制 美國嗰啲一早開槍

睇終極血戰要唔要睇返之前史泰龍先

又要抽左膠荷里活水

又抽左膠

city of star~

啲奧斯卡真係

沉默系列都ok

萬千痛愛在一身
西班牙電影大師艾慕杜華自傳式作品，把六十載人生獻給大銀幕！西班牙型男安東尼奧班達拉斯憑此片首奪康城影帝！英雄遲暮的電影導演沙化多（安東尼奧班達拉斯 飾）自感江郎才盡，同時亦飽受病魔折磨，終日與藥物為伴。在這人生低谷，沙化多回想起那些年：他與家人移居到西班牙窮鄉小鎮，母親（彭妮露古絲 飾）努力工作為他打拼未來，後來他嚐過初戀的甜美，捱過失戀的煎熬。最終寫作和電影成為他的避難所，令他意外地踏上哀榮與共的光影大道……

薯片咪得
不過中共on9唔揀佢，其實佢先最適合係香港維穩，當然我估薯片做野係唔會去到777咁盡
係中共冇用人既胸襟，依家自己捉蟲

反而唔提下Alita.

Netflix簽洛比桑

洛比桑

最鍾意Leon、聖女貞德

唉，真，好耐無心情欣賞電影

香港係咪都有套係咁, 逼到冇路,就反抗

臨尾先黎一抽

有時係要抽離一下嘅
咁先有新諗法

呢個時間仲講選舉

薯片點都有D美國背景 共狗用不得

除咗睇戲我都小咗好多娛樂，根本就冇心情。不過咁樣反而慳咗唔少錢，捐錢比612及星火仲開心啦

呢3個幾月做咩都無心情啦但唔搵d野放鬆下自己真係會死

薯片是肥彭祕書，一陣又學佢玩攬炒咪大鑊

真心撐留港消費黃舖。藍舖就幫手齋 hea
今晚傍晚發現加藤屋多人到排隊排出門口…………

anna 真係幾好睇
有啲位好格硬好膠 個導演真係有少少outdated
但整體8分

大陸雞，不了

垃圾企街雞 dllm 行過油麻地到大角咀/太子

去上海嗰個迪士尼咪得

禍不及妻兒？？？

淨係劉霞一走佢細佬都即刻俾狗咬啦！！！！！

香港迪士尼依家無咩人, 大家要去多D

exact7ly我屋企嘅情況

X心

依家香港唔只係政見唔同咁簡單
直頭係兩種意識形態嘅對立

通過個時真係要睇清楚，膠拿大通過大麻，攪到好多人去唔到美國

同從事與大麻相關行業(包括投資)都唔得

世上最穩定既國家係北韓

抽到乾喇

黑格爾「中國的歷史從本質上看是沒有歷史的,它只是君主覆滅的一再重複而已,任何進步都不可能從中產生。

Counseling

美國沒落，唱好海南島

曲撚到

老董幕後黑手

葉劉阿女美國人

變返正常陶傑

乃到個江門，純撲有荔枝食

其實我地不嬲都好正經

闊窄

大把人即刻狗衝

美國特區政府

大佬....一日受制支國一日香港都唔安全呀
唔好又代啲垃圾既得利益階層講野啦

香港正式宣佈收皮有普選都唔掂

臨時立法會 vs 立法局

陶仔堅抽, 好野

呢招其實幾毒

房中術

呢個moment先嚟普選都無能用啦全部新選民都係中共忠實擁護者

唔受澳狗

澳門還澳門

天狗春藥

做乜咁憎澳門

災難性淪陷

佢有講比大陸人享受下自由20年，到時真係好難講 自由就好似毒品咁

無用啦你望下香港周圍嘅深藍人士?仲有喺外國享受緊自由民主嘅愛國人士

Avenida Del Alma Dailunwoga

梁振英都算香港極少見既半個政治家

明日可能係另一個分水嶺

入半條

各位早d訓

以前英國人識點樣循循善誘

連登人組織網上電台
然後每個連登仔攞住喇叭係人多嘅地方播放
重新主導社會輿論，拒絕政府fake news
呢一招有無得諗？

行開左
今晚有冇講鍾逸傑

今晚, 大家平安嗎?

共狗不講也罷

商台新聞部我屌你老母

十九忍唔住啦

live

紅日好多人都要返工

房屋問題重點係人太多

聽得出有火

星期一至五風雨不改

每年多36000人

鬥地主大會正式開始

錄制定LIVE?

但講土地？
不過今日popo果d問題講到口臭

未計支那金融移民一家團聚

打土豪 分田地 鬥地主 真香港人公屋你有撚份咩

十九、小子拜託你要係大氣電波為中槍學生講野

似錄制 live嘅應該唔駛講鬥地主

今集錄音？

商台

錄音?

似錄多
冇理由唔講開槍

土地問題地產霸權是十年前的議題
當香港人付出血的代價先做果小小嘢仲要脫節成十年
咁嘅政府，咁嘅國家，不要也罷

似錄音

錄音

錄音，熄機

RECORD

聽晚再聽

recording

入住率得4成，聽講

Live嘅話一定會講今日五區開花

失望
瞓先

尋晚聽落都似錄音啦

尼D位等飽SIR番黎

2千億....

好撚on9

聽朝DOANLOAD、等陣睇POPO HEAD 表演

石生不如跪求習大帝賜性吧

陶傑無報時？

實講開槍先啦

長和不嬲cash is king, 起完即賣
太古就務實求真，收租養家
其他港資食香港大血管饅頭起家，根本死不足惜

今日錄左?

土地大便論

其實早一天播係不過時，只是今天太多事情了

係
長實比較少揸黎收租
有商場收租都賣俾旗下既REIT

曲線睇得出政府係夏蟲不可語冰，同香港人係兩個層次

政府就同IE一樣, 後知後覺

人地咁多年理民官
可以探究下佢點樣拉攏鄉紳

及如何被拉攏

你老友曾鈺成

係離地都一個點

賊佬試砂煲，啊唔係賊佬

武漢仔成為本土大將軍
下一步輸出革命，二次武昌起義

天琦老豆香港人黎...

你講土地問題
擺明共狗借啲易想食埋港資

班熱狗成日武漢琦武漢琦咁叫人
但人地係最多付出o個個

向梁天琦義士致敬

如果監獄起義。裡應外合仲得了

熱狗正識做分化撚

今日人鏈
馮同學下次錄音小心爆左時間呀

聽到都諗咗陣

除長和及英資（有爭議？）外
其他被抄家也是死不足惜。他們出賣香港人多年.現在才能想香港人支持？咪就係玩啦

係人都知搞完香港人就會搞港資同原居民
投共投得你咁開心

正話提到候強, 會唔會請佢上黎傾傾

中槍義士可能是新移民 18中5，我自己中5 是16
而家港共發現出來示威是新移民下一代，話cut 1日1 150。

除左長和系
無一個大型港資英資咁夠疆
就算太古都有唔少物業係支國發展
當然長實都仲有大陸地但比起幾年前少左好多

鼻敏感

做乜係咁打乞嗤

其實新移民既下一代先易發覺自己俾港共剝削得好勁
為左改善先要抗爭

又曾爵士

錄音都唔cut

感到live啲

十幾年前挑撥香港人屌本地地產商可能得
而家算吧啦

唔好唔記得早幾年炒貴晒啲地皮係中資班仆街呀
長實呢啲真係睬你都傻邊會高價投地

只要是手足，南極移民也不割

仲賣埋中環中心比中資賺到笑

今晚劉細良兩個鐘直落冇冷場 陶傑比下去。。。

君子愛財 取之有道

呢幾年成個啟德最多係乜野公司買? 何文田又係邊個買? 中聯辦係點樣幾億幾億咁買樓?

曱甴王4隻

落台

然後填維港起公司屋

太平山頂起80層
打風就gg

大氣電波好多野唔講得
而且陶傑係係保守過劉細良

分析番姐

聽陶傑要留意hidden message

唔係播，我見親黑衫都係講廣東話，一係你話之前嗰啲新移民肯學廣東話啦，但而家最新啲班肯定唔係，勁多普通話學生

記得嗰時舊登有左膠/左翼屌本土派，話點解明明一路屌緊地產霸權，會變咗屌大陸人，話本土派收地產商錢。當時已經講過共產黨同地產黨之間，一家係地產黨好，甚至講過要拉攏地產黨抵抗紅色資本，不過我地付出夠多啦，你班有錢佬自己都唔做嘢，我地都無辦法

又黎

沈教授又上嚟

19次次外遊都出事

陶十九去左邊

19又出國？

今晚live

今晚四大軍師到作戰本部

睇佢facebook好似過左法國

有咩hidden message

三司會審

次次佢一出國就大單野

不如請細良分析下

包Sir，美國佬話係2粒子彈喎！！！

真係

無陶傑都係差d

唔好用陶傑呢招，唔work ge

最有眼光，次次着定草

689, 開名啦

港共儲君即刻又出黎維撚，拋書包導班終鏟，旨在小罵大幫忙！！！！

沈大師呢幾個月成日上黎

呀教授講野子彈咁快

可唔可以慢d

遮上面唔遮下面

我get到, 但要飲左酒先

沈教授講嘢其實幾慢下

光明頂都係大台

屈穎妍

讓一大步, 大家食好住好有錢揾邊有人出來

識揾人引用

防暴警衝入直播室

陶仔比人拉, 大吉利事

又襯陶傑唔喺到拎佢嚟講

幾多次我都係呢句：
我哋嘅敵人唔止政府，淋奠，塔利班同有中共
中共冇嘢叻，最叻係冇底線殺人

佢成日同沈互片

依家講你喎

我中學聽到宜家十鳩幾年, 唔可以拉陶仔, 佢講咸濕野係專家

唔係美斯學咩人做講波佬

清唔sick gun

＝你又唔係C朗對斯，做咩我屎波

btw做咩qoute我

未洗過黑錢先去學洗黑錢

話我

mon post狗

錄音定直播
好似無講印尼記者?

直播啦話明啱啱沈大師塞路遲嚟

沈大師大台咩情況？

上斷頭台啦屌你全家

Miss左

等到出年啦

後日個個做蒙面人同V煞

同李嘉誠有得揮

Sanders

班垃圾建制咁樣做等於玩命

緊急法或多或少會塞埋人仔肛門，中共高層都唔制

係立緊急法就快啦

準過燈神

真係出緊急法嘅話一定會有人司法覆核先啦

神犬杜威

如果中共all win，姐係生埋門做生意
誠哥都走佬啦

何蛇咩超級連結人

沈教授而家咁敢言

留島唔留人

台灣就得,只要地理位置

走資去新加坡

直情係軍政府

以前唔係咁, 習大執政先咁癲

新加坡市

圍ICAC

林蛇後台好大

已經開始緊
[走資] 高盛估算30-40億美元資金由香港流向新加坡

我地要美軍

表明「強烈反對」設獨立調查委員會

信中指出，就近日社會上的暴力事件愈趨嚴重，令很多警務人員身心靈受創及承受著許多不公平對待及無理指責；又指作為警務人員家屬，感到非常憂心及痛心，「眼見警員維持法紀，堅守香港的核心價值----法治精神面臨嚴重衝擊，我們很想為至愛分憂，為解決香港問題出力，因此我們打破緘默」，希望提出意見，以改善香港教育問題及改善警隊成員及家屬的不公平待遇。

家屬表明「強烈反對」成立獨立調查委員會，並要求加快推動侮辱公職人員罪及禁蒙面法；為警隊爭取更多資源，提供足夠的支援，給予適當支持，維持警隊士氣；成立針對大型示威等特別事故聯合紀律部隊，包括警隊、消防、懲教、海關、入境和飛行服務隊等人員；恢復警察固有福利，包括公務員海外教育津貼（OEA）及本地教育津貼（LEA）； 爭取在職及退休警務人員及家屬醫療保險（包含住院及門診服務等）；必須成立監師會，監督教師並提交調查報告致教育局，再根據報告內容作懲處及扣分機制（禁止仇視言論，教學保持中立態度及觀點）；課室設置錄影及錄音設備（需要時才作參考）等。

沈大師永遠講唔出
對未來既睇法 / 點走出困局

有時19 吹出黎個啲都唔係冇咩用

班狗得串進尺架

當年港督想英軍鎮壓班警渣英國都唔俾

佢不嬲得分析

黑人

解散警隊，由英美承擔香港防務

叫老解黎香港同吳三桂引清兵入關有咩分別?

係歸納總結 分析都難啲

一直都話最想香港亂既係警渣

公海>沈大師>公海

Big brother is watching you

天倚是內地來, 愈換愈仆

咁佢咁細個已經落左黎 都係受香港教育大 換班廢中廢老落黎就唔係咁講法

其實只係睇美國buy 唔 buy ，但你經濟唔係由市場主導玩法真係唔同

再下一代唔得，以前唔融入掛斥你
依家新移民圈子大過local

一早係到

呢個唔會係市民選擇，但會係林鄭其中一個劇本。用黑警做祭品end game

所以我一直都覺得黑驚好蠢
現在無論結局係點, 佢地都會係CONDOM俾人用完即棄

佢對外宣傳pr搞得好的話其實呢個劇本幾有機
借要向黑警開刀為由明正言順搵老解落黎頂住黑警個位，洗白左老解反派形象，係外國眼中無咁刺激又交到功課，順便令d人唔敢出黎

呢鋪大家無論和武鍵膠，一定要出黎屌！！！！

中共宣傳機器日夜想將單野歸咎於房屋問題, 但宜家連住公屋都比警察都鬧冇社會地位

又黎......

又撚陶傑

沈大師都問19去左邊

19快D番黎, 就黎要用緊急法

simon講左一半,諗起自己當年都係咁上下, 所以都唔講埋後面了

風雨飄搖既日子應該留番係香港

依家喺法蘭西點會聽日返到嚟， 有開咪都係録定

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

大家換左外幣未

鮑SIR講得好

鮑SIR

美國直頭有槍權添

講美國真係呃盲毛

簡單四個字，輸打贏要

呢d比喻聽足廿鳩幾年， 有用就話人地都有

通過左禁蒙面法治唔治到標都成問題

撤資去新加坡當避難

商會唔出聲?

去晒跪！含！啦

再次二百萬啦

失敬

希望今晚阿一姐林鄭聽完光明頂分析, 考慮下

仲要做錯野果班人根本都唔覺得自己做錯左
咁個思維仲可以點轉?

唔好唔立緊急法呀

走撚晒啦，咩四大商會都出黎話唔好暴力，即係放得係香港既都唔重要

19:聽到都把火，電腦都打爛幾台

重有美國商會

著住浴袍

快啲禁啦屌你

外資耐性有限

望望聽日股票

x心集團

冚家剷

買282 反中概念股

越聽越灰呢個地方根本就無希望

又抽蒙住面

廁紙包頭犯蒙面法

廁紙包頭落機

搵廁紙包住落機

陶生快D返黎止暴制亂啦

政府自我實現玉石俱焚個預言

大灣輝係咁 唔好咁上心
3條友圍爐咁 只係不斷loop

今夜無咩新野學到

又有好心人放番光明頂achieve 上去
原先唸住自已再整個平台放番上去

一人一少步

直接比錢聽算啦呢幾知月聽商台真係值回票價

同埋琴日鮑sir講既北愛爾蘭化係有機會出現，我近排都睇好多關於IRA既野，我都預有機會會變成以年計既戰爭

我估唔止年計
野就許度. 反對聲音都許度
你唔比佢出黎. 唔代表佢就唔見哂
只會變左地下組織
孫中山年代冇INTERNET 冇TG 都可以做到. 點解今日唔得
大陸做唔到因為冇INTERNET, 信用低分連機票都買唔到
香港諗住用返同一套滅聲會WORK. 簡直ON 9
進化過程會有陣痛. 但係我對年青人一代充滿信心. 全力支持

但依家進入大監控年代好容易track到人

當時孫中山隱秘好多

19返嚟未

屋企部收音機需要你

屋企要人

有陶傑

陶先生

返黎啦 香港冇事了

夢翁+19

19終於返

今晚有十九

竟然

19 welcome back

19 尖啤

屌！即刻較低五度

夢翁得到義載

尖

係喎, 即刻除耳筒

劉夢熊 70歲

義載載到廣播道

dream bear變左做仔仔

有冇認錯

Dream bear坐校巴

星馬世仇嚟，咁都connect

勁大聲八婆

8婆

八婆

馬哈迪 94歲

何晶 66歲

柒婆啫唔係八婆

8婆直接屌7你

好撚嬲

我都係

八婆!

句八婆好想set做鈴聲

何晶早排仲撐黑警

邊忽一樣...普世價值？真的嗎？

陶傑直線抽擊

八婆飲英國奶水飲到

直線抽擊屌柒林鄭

19不嬲個論調係屌7林鄭

話佢幫國家添煩添亂

十九， 我而家係荔枝角行番黃大仙。

沿途多人市民人心恐慌， 未能番屋企

馬騮班子
一開波就笑到仆街

反革命集團頭子

反革命

19真係次次一行開
香港就出事

十九爆哂seed

陳同佳

陳同佳同林鄭交配我屌你老味

又提精蟲

才子已經俾條7婆搞到痴撚左線

求佢唔好再去旅行了

無鮑sir 爭d

陶傑暴走中。。。笑中feel到憤怒

劉義士

19爆seed

19火力全開

等睇才子一陣玩過火又要收返

才子講野講到好似開網台咁

非常時期俾佢爆埋去啦

第十二帖

好精神19今日

放完假陶傑都好energetic

學阿侵

抬到佢咁高

有冇啊侵智慧啊

今日大家撳左幾多錢出嚟
啲港女同美金比人撳晒

佳哥搞大淋病

FG得幾萬撳唔撳好

政哥今日有d火

長洲覆核緊

屌！撳啦

19消失咗?

即刻出聲

條八婆邊有咁醒

英國間諜嚟（唯一一樣黃藍有共識嘅嘢）

狗公狗乸

習近平

陶十九今晚又隊完草嚟

鎖陽症, 咩L野來

政治鎖陽

19外遊完？

Dream bear

又搶咪

邊啲狗先

係咪飲大咗先返工

4978

上完法國 , 佢fd拍片影住班英國佬飲`醉周圍搞事 , 班法國警察企係到望

4982

4986

大家幫忙推爆第十一帖

4988

4995

4997

failed